最近/O ，/O 我们/O 通过/O 知情/O 人士/O 从/O 衡阳市/ORGANIZATION 殡葬/ORGANIZATION 管理处/ORGANIZATION 财务/O 部门/O 复印/O 出/O 部分/O 原始/O 发票/O 凭证/O 11/MISC 份/O （/O 共计/O 有/O 30余/MISC 份/O ）/O 。/O 在/O 这些/O 原始/O 凭证/O 上/O ，/O 我们/O 可以/O 清清楚楚/O 地/O 看到/O 如此/O 的/O 批示/O ：/O ``/O 招待/O 省/O 高院/O 民三庭/O 法官/O 来/O 衡阳/LOCATION 调查/O 取证/O 餐费/O ''/O 、/O ``/O 到/O 省/O 高院/O 协调/O 与/O 明田/O 公司/O 诉讼/O 问题/O ，/O 招待/O 上级/O 领导/O ''/O 、/O ``/O 局/O 领导/O 去/O 高院/O ，/O 招待/O 费用/O ''/O 、/O ``/O 招待/O 省/O 高院/O 领导/O ''/O 、/O ``/O 省/O 高院/O 到/O 衡阳/O 协调/O 我/O 单位/O 与/O 明田/ORGANIZATION 公司/ORGANIZATION 合同/O 纠纷/O 一/O 案/O ''/O 等等/O （/O 证据/O 复印件/O 附/O 后/O ）/O 。/O 这些/O 原始/O 发票/O 凭证/O 足以/O 证明/O ，/O 这/O 是/O 一/O 起/O 典型/O 的/O 司法/O 不公/O 、/O 司法/O 腐败/O 案/O ，/O 铁证如山/O ！/O 2005年/MISC 6月/MISC ，/O 衡阳市/GPE 政府/O 将/O 新/O 殡仪馆/O 建设/O 项目/O 对/O 外/O 招商/O ，/O 明田/ORGANIZATION （/ORGANIZATION 湖南/ORGANIZATION ）/ORGANIZATION 企业/ORGANIZATION 有限/ORGANIZATION 公司/ORGANIZATION （/ORGANIZATION 系/ORGANIZATION 台/ORGANIZATION 、/O 港/GPE 合资/O 企业/O ）/O 应邀/O 多次/O 前往/O 衡阳/GPE 实地/O 考察/O ，/O 并/O 于/O 当年/MISC 10月/MISC 31日/MISC ，/O 与/O 衡阳市/ORGANIZATION 民政局/ORGANIZATION 、/O 殡葬/ORGANIZATION 管理处/ORGANIZATION 签订/O 《/O 衡阳市/GPE 新/O 殡仪馆/O 投资/O 承包/O 经营/O 合同/O 》/O 。/O 随后/O ，/O 明田/ORGANIZATION 公司/ORGANIZATION 于/O 规定/O 的/O 期限/O 内/O 先后/O 按时/O 投资/O 3600多万/MISC 元/MISC 。/O 然而/O ，/O 由于/O 衡阳市/ORGANIZATION 民政局/ORGANIZATION 、/O 殡葬/O 管理处/O 不/O 按照/O 投资/O 承包/O 经营/O 合同/O 第一/MISC 章/O 第2/MISC 条/O 、/O 第三/MISC 章/MISC 第8/MISC 条/O 的/O 约定/O ，/O 未/O 办理/O 好/O 有关/O 批文/O 和/O 证照/O ，/O 尤其是/O 不/O 按/O 国务院/ORGANIZATION 令/O 第225/MISC 号/O 《/O 殡葬/MISC 管理/MISC 条例/MISC 》/O 第八/MISC 条/O 的/O 规定/O 向/O 民政厅/O 、/O 民政部/ORGANIZATION 报批/O ，/O 使/O 明田/ORGANIZATION 公司/ORGANIZATION 没有/O 合法/O 的/O 经营/O 资格/O ，/O 无法/O 正当/O 经营/O 以及/O 后续/O 开发/O 资金/O 不/O 能/O 正常/O 投入/O 。/O 同时/O ，/O 衡阳市/ORGANIZATION 民政局/ORGANIZATION 、/O 殡葬/O 管理处/O 不但/O 违反/O 合同/O 第三/MISC 章/MISC 第10/MISC 条/MISC 的/O 约定/O --/O --/O 违法/O 批准/O 放纵/O 私人/O 企业/O 火化/O 业务/O ，/O 也/O 违反/O 第11/MISC 条/O 的/O 约定/O --/O --/O 不/O 启动/O 殡葬/O 改革/O ，/O 放任/O 棺葬/O 橫行/O 。/O 为/O 此/O ，/O 明田/ORGANIZATION 公司/ORGANIZATION 多次/O 向/O 政府/O 有关/O 部门/O 递交/O 报告/O ，/O 请求/O 衡阳市/ORGANIZATION 民政局/ORGANIZATION 、/O 殡葬/ORGANIZATION 管理处/ORGANIZATION 按/O 合同/O 约定/O 履行/O 相关/O 责任/O 和/O 义务/O ，/O 但/O 迟迟/O 都/O 不/O 予/O 解决/O 。/O 明田/ORGANIZATION 公司/ORGANIZATION 为/O 维护/O 自身/O 的/O 合法/O 权益/O ，/O 被迫/O 于/O 2007年/MISC 11月/MISC 31日/MISC 向/O 湖南省/ORGANIZATION 高级/ORGANIZATION 人民/ORGANIZATION 法院/ORGANIZATION 提起/O 诉讼/O ，/O 要求/O 解除/O 承包/O 经营/O 合同/O ，/O 并/O 返还/O 投资/O 及/O 赔偿/O 各/O 项/O 经济/O 损失/O 。/O 此/O 案/O 一/O 审/O 由/O 湖南省/ORGANIZATION 高级/ORGANIZATION 人民/ORGANIZATION 法院/ORGANIZATION 民三庭/O 审理/O ，/O 庭长/O 曹道成/PERSON 、/O 审判长/O 曾志红/PERSON 、/O 主审/O 法官/O 邓国红/PERSON 。/O 在/O 案件/O 审理/O 过程/O 中/O ，/O 被告/O 在/O 法庭/O 上/O 明知/O 违约/O 和/O 理亏/O ，/O 为了/O 逃避/O 违约/O 赔偿/O 责任/O ，/O 使用/O 各/O 种/O 手段/O 干扰/O 正常/O 审案/O 程序/O ，/O 一/O 方面/O 补贴/O 、/O 派/O 车/O 多次/O 鼓动/O 老/O 员工/O 到/O 省/O 政府/O 、/O 省/ORGANIZATION 信访局/ORGANIZATION 、/O 省/ORGANIZATION 高院/ORGANIZATION 闹事/O ；/O 另/O 一/O 方面/O 四处/O 活动/O ，/O 先后/O 30余/MISC 次/O 与/O 省/O 高级/O 法院/O 审案/O 法官/O 曹道成/PERSON 等/O 人/O 吃吃喝喝/O 、/O 送礼/O 送钱/O 、/O 住/O 五星级/MISC 酒店/O ，/O 致使/O 这/O 一/O 案件/O 严重/O 超/O 期限/O 审理/O 长/O 达/O 4/MISC 年/MISC 之/O 久/O ，/O 并/O 最终/O 做出/O 极其/O 不/O 公正/O 的/O 判决/O 。/O 中央/ORGANIZATION 政法委/ORGANIZATION 2009年/MISC 发布/O ``/MISC 四/MISC 条/O 禁令/O ''/O ，/O 其中/O 第一/MISC 条/O 就/O 明确/O 规定/O ：/O ``/O 绝对/O 禁止/O 政法/O 干警/O 接受/O 案件/O 当事人/O 请/O 吃喝/O 、/O 送/O 钱物/O ''/O 。/O 最高/ORGANIZATION 人民/ORGANIZATION 法院/ORGANIZATION 也/O 同时/O 公布/O ``/MISC 五/MISC 个/MISC 严禁/MISC ''/MISC ，/O 明确/O 规定/O ：/O ``/O 严禁/O 接受/O 案件/O 当事人/O 及/O 相关/O 人员/O 的/O 请客/O 送礼/O ''/O 。/O 然而/O ，/O 省/O 高院/O 民三庭/O 审案/O 法官/O 却/O 顶风/O 犯禁/O ，/O 明目张胆/O 地/O 先后/O 几十/MISC 次/MISC 与/O 案件/O 当事人/O 吃喝/O ，/O 并/O 接受/O 案件/O 当事人/O 的/O 钱物/O 。/O 30余/MISC 张/O ``/O 腐败/O 票据/O ''/O 必然/O 导致/O 对/O 此/O 案/O 作出/O 违背/O 事实/O 和/O 法律/O 的/O 不/O 公正/O 判决/O ，/O 让/O 投资者/O 受/O 损失/O ，/O 让/O 守法者/O 受/O 伤害/O ，/O 让/O 神圣/O 的/O 法律/O 遭/O 亵渎/O ！/O 在/O 此/O ，/O 我们/O 强烈/O 请求/O 有关/O 部门/O 严肃/O 查处/O 省/O 高院/O 曹道成/PERSON 等/O 法官/O 的/O 违禁/O 违纪/O 违法/O 事实/O ，/O 将/O 危害/O 司法/O 公正/O 的/O 害群之马/O 坚决/O 清理/O 出/O 法官/O 队伍/O 。/O 常言/O 道/O ：/O 人间/O 自/O 有/O 公道/O 在/O 。/O 有/O 正义感/O 的/O 人士/O ，/O 实在/O 看/O 不/O 下去/O ，/O 拿出/O 了/O 他们/O 贪赃枉法/O ，/O 违反/O 禁令/O 的/O 证据/O 。/O 感谢/O 敢于/O 披露/O ``/O 腐败/O 发票/O ''/O 的/O 正义/O 人士/O ！/O ！/O ！/O ！/O ！/O 这/O 本/O 是/O 一/O 场/O 地位/O 悬殊/O ，/O 且/O 极/O 不/O 平等/O 的/O 民事/O 诉讼/O 官司/O ，/O 但是/O ，/O 衡阳市/ORGANIZATION 民政局/ORGANIZATION 和/O 殡葬/O 管理处/O 作为/O 被告/O ，/O 凭/O 其/O 占有/O 强大/O 的/O 政府/O 权力/O 资源/O ，/O 竟然/O 还/O 拿/O 大/O 笔/O 的/O 公款/O 请/O 吃/O 请/O 喝/O 、/O 送礼/O 送钱/O 、/O 住/O 五星级/FACILITY 宾馆/FACILITY ，/O 用/O 人民/O 纳税/O 的/O 血汗/O 钱/O 为/O 自己/O ``/O 擦/O 屁股/O ''/O ，/O 为/O 自己/O 所/O 犯/O 的/O 错误/O 买单/O ！/O 实在/O 让/O 人/O 感到/O 羞耻/O 、/O 实在/O 让/O 人/O 感到/O 愤怒/O ，/O 实在/O 天理/O 良心/O 所/O 不/O 容/O 最高/O 人民/O 法院/O 规定/O ：/O 对于/O 触犯/O ``/MISC 五/MISC 个/O 严禁/O ''/O 规定/O 的/O 法官/O ，/O 既然/O 是/O ``/O 严禁/O ''/O ，/O 既然/O 已经/O 触犯/O ，/O 不/O 能/O 给予/O 第二/MISC 次/O 机会/O ，/O 应当/O 坚决/O 清理/O 出/O 法官/O 队伍/O 。/O 针对/O 这/O 次/O ``/O 腐败/O 发票/O ''/MISC 事件/MISC ，/O 最高/ORGANIZATION 人民/ORGANIZATION 法院/ORGANIZATION 能够/O 说到/O 做到/O 吗/O ！/O 老百姓/O 拭目以待/O ！/O ！/O ！/O ！/O ！/O ``/O 腐败/O 发票/O ''/O 事件/O 让/O 我们/O 看到/O ，/O 少数/O 法官/O 贪赃枉法/O 、/O 徇私舞弊/O 、/O 腐化/O 堕落/O ，/O 严重/O 损害/O 了/O 人民/ORGANIZATION 法院/ORGANIZATION 和/O 人民/O 法官/O 在/O 人民/O 群众/O 心目/O 中/O 的/O 形象/O ，/O 损害/O 了/O 司法/O 权威性/O 和/O 司法/O 公信力/O ，/O 希望/O 有关/O 部门/O 严肃/O 处理/O 腐败/O 法官/O ！/O 一/O 个/O 精神/O 和/O 思维/O 正常/O 的/O 人/O ，/O 难道/O 会/O 拿/O 几千万/MISC 的/O 投资/O 与/O 政府/O 职能/O 部门/O 的/O 官员/O 玩/O ``/O 躲猫猫/O ''/O 的/O 游戏/O 吗/O ？/O 六/MISC 年/MISC 来/MISC ，/O 明田/ORGANIZATION 公司/ORGANIZATION 不幸/O 遭遇/O 了/O 这/O 个/O 投资/O 陷阱/O ，/O 诉讼/O 又/O 遭遇/O 枉法/O 判决/O ，/O 这些/O 都/O 是/O 有/O 真凭实据/O 的/O ，/O 是/O 不/O 能/O 抵赖/O 和/O 消弭/O 的/O ，/O 但/O 明田/ORGANIZATION 公司/ORGANIZATION 始终/O 相信/O 泱泱/O 中华/DEMONYM 大/O 国/O 总/O 有/O 一/O 个/O 说理/O 的/O 地方/O 。/O 中石油/O 的/O ``/O 发票/O 门/O ''/MISC 事件/MISC 让/O 国人/O 惊叹/O ！/O 然而/O ，/O 湖南省/ORGANIZATION 高院/ORGANIZATION 的/O ``/O 发票/O 门/O ''/MISC 事件/MISC 更/O 让/O 人/O 惊荒/O ！/O 法院/O 是/O 老百姓/O 维护/O 自身/O 权益/O 的/O 最后/O 一/O 道/O 屏障/O ，/O 屏障/O 腐朽/O 了/O ，/O 老百姓/O 还/O 有/O 什么/O 希望/O 啊/O ！/O 能/O 不/O 惊荒/O 吗/O ？/O 法官/O 被/O 吃喝/O 送钱/O 者/O 侵蚀/O ！/O 法律/O 被/O 贪赃枉法/O 者/O 亵渎/O ！/O 咱/O 老百姓/O 还/O 有/O 什么/O 指望/O ？/O 法律/O 公正/O 还/O 有/O 什么/O 希望/O ？/O 开/O ``/O 腐败/O 发票/O ''/O 的/O 人/O 应该/O 追究/O 单位/O 行贿罪/O ，/O 享受/O 了/O ``/O 腐败/O 发票/O ''/O 的/O 人/O 应该/O 追究/O 受贿罪/O ，/O 只有/O 这样/O 严肃/O 处理/O ，/O 看看/O 谁/O 以后/O 还/O 敢/O 开/O ``/O 腐败/O 发票/O ''/O 和/O 享受/O ``/O 腐败/O 发票/O ''/O ！/O 吃/O 人家/O 的/O 嘴/O 柔/O ，/O 拿/O 人家/O 的/O 手/O 短/O ，/O 法院/O 做出/O 不/O 公正/O 判决/O ，/O 这/O 也/O 非常/O 正常/O 啊/O ，/O 因为/O 法官/O 吃/O 了/O 政府/O 的/O ，/O 拿/O 了/O 政府/O 的/O ，/O 当然/O 要/O 维护/O 政府/O 啊/O ，/O 谁/O 让/O 你/O 不/O 加倍/O 请/O 法官/O 吃/O 、/O 喝/O 、/O 拿/O 、/O 玩/O 啊/O ，/O 这/O 就/O 是/O 现实/O 生活/O 中/O 打/O 官司/O 的/O ``/O 潜规则/O ''/O ！/O 法院/O 应该/O ``/O 以/O 实事/O 为/O 依据/O ，/O 以/O 法律/O 为/O 准绳/O ''/O ,/O 做出/O 公平/O 公正/O 的/O 判决/O ，/O 湖南省/GPE 高院/O 的/O 法官/O 怎么/O 可以/O ``/O 以/O 金钱/O 为/O 依据/O ，/O 以/O 政府/O 为/O 准绳/O ''/O ，/O 做出/O 如此/O 判决/O 来/O 呢/O ？/O ！/O 现在/O 法院/O 出/O 问题/O 了/O ，/O 检察院/O 、/O 人大/ORGANIZATION 、/O 纪委/O 应该/O 出面/O 管/O 一/O 管/O 这/O 件/O 事/O ！/O 给/O 老百姓/O 一/O 个/O 交待/O ！/O 最高/ORGANIZATION 人民/ORGANIZATION 法院/ORGANIZATION 在/O 公布/O ``/MISC 五/MISC 个/O 严禁/O ''/O 时/O 说/O ：/O 面对/O 司法/O 腐败/O 的/O 潜规则/O ，/O 根除/O 的/O 方法/O 就/O 是/O 要/O 将/O 潜规则/O 予以/O 曝光/O ，/O 面向/O 社会/O 公开/O 其/O 丑陋/O ，/O 让/O 社会/O 舆论/O 给予/O 监督/O 、/O 揭发/O ，/O 让/O 那些/O 敢于/O 触摸/O 高压线/O 的/O 腐败/O 分子/O 无/O 藏身之处/O ，/O 将/O 害群之马/O 坚决/O 清理/O 出/O 法官/O 队伍/O 。/O 闹/O 得/O 轰轰扬扬/O 沸腾/O 一时/O 的/O 合肥/GPE 中学/O ``/O 少女/O 毁容/O 案件/O ''/O ，/O 随着/O 媒体/O 暴光/O 大众/O 关注/O 有/O 新/O 进展/O 。/O 受害人/O 伤情/O 已/O 鉴定/O 出/O ``/O 重伤/O ''/O ，/O 即将/O 进入/O 民事/O 赔偿/O 与/O 司法/O 审批/O 程序/O 。/O 随之/O 最/O 引/O 争议/O 眼球/O 的/O ，/O 就/O 在/O 这/O 个/O ``/O 赔偿/O ''/MISC 与/O ``/O 定罪/O ''/O 。/O 围绕/O 此/O 相关/O 法律/O 人士/O 、/O 刑事/O 人员/O 纷纷/O 作说/O ，/O 与/O 受害人/O 与/O 大家/O 一同/O 探讨/O 分析/O 以/O 求得/O 一/O 个/O 好/O 结局/O 。/O 据/O 最新/O 消息/O 显示/O ，/O 周/PERSON 家/O 在/O 咨询/O 过/O 专业/O 人员/O 后/O 开出/O 索偿/O 是/O ，/O 280万/MISC 元/MISC 加/O 一/MISC 套/O 房子/O 。/O 第一/MISC 感觉/O 就/O 是/O 低/O 了/O ，/O 能/O 保证/O 把/O 周岩/PERSON 治好/O 包括/O 其/O 一生/O 保障/O 费用/O ！/O 看/O 专业/O 医生/O 病情/O 讲解/O 、/O 整容/O 医师/O 问答/O 可/O 知/O ，/O 那/O 远远/O 不/O 足/O 太/O 小/O 了/O 这/O 个/O 数/O 。/O 据/O 上海/GPE 一/O 家/O 等级/O 权威性/O 医院/O 讲/O ，/O 要/O 治好/O 至少/O 得/O 400多万/MISC 。/O 还/O 只/O 是/O 个/O 估量/O ，/O 现实/O 情况/O 也许/O 还/O 远/O 不止/O 。/O 腾讯/ORGANIZATION ``/O 微博/O 说客/O ''/O 视频/O 里/O 主持人/O 一/O 句/O ，/O 我/O 觉得/O 要/O 一千万/MISC 都/O 不/O 算/O 过/O 。/O 的确/O ，/O 这些/O 伤害/O 已/O 是/O 非/O 金钱/O 是/O 无/O 物/O 可/O 掂衡/O 。/O 事实上/O 我们/O 都/O 知道/O ，/O 即便/O 给/O 多少/O 钱/O 多少/O 补偿/O 都/O 没用/O 挽/O 不/O 回/O 青春/O 容貌/O 人生/O ，/O 人/O 都/O 变/O 那样/O 了/O 谁/O 会/O 稀罕/O 毫/O 无/O 作用/O 意义/O 。/O 现在/O 只/O 能/O 说/O ``/O 尽量/O ''/O 去/O 把/O 人/O 治好/O ，/O 让/O 重新/O 步入/O 社会/O 里/O 去/O 。/O 那/O 想/O 也/O 是/O 大家/O 期望/O ，/O 退步/O 最/O 好/O 的/O 召唤/O 希冀/O 。/O 另外/O ，/O 法律/O 上/O 有/O 规定/O ，/O 对于/O 终身/O 伤害/O 非/O 一次性/O 能/O 赔清/O 的/O ，/O 以后/O 在/O 需要/O 时/O 还/O 可/O 继续/O 提出/O 索赔/O 。/O 只要/O 保留/O 相关/O 字据/O 如/O 医院/O 费用/O 单据/O ，/O 能/O 说明/O 是/O 应用/O 在/O 这/O 个/O 事/O 上/O 便/O 可/O 。/O 加之/O 大家/O 解囊/O 捐赠/O 相助/O ，/O 相信/O 这些/O 都/O 不/O 会/O 再/O 成/O 问题/O 了/O 。/O 最新/O 报道/O ，/O 在/O 大家/O 帮助/O 下/MISC 周岩/MISC 昨天/MISC （/O 3月/MISC 5日/MISC ）/O 已/O 到/O 北京/GPE 接受/O 治疗/O 且/O 院方/O 费用/O 全/O 免/O 。/O 多么/O 振奋/O 人心/O 的/O 消息/O 小/O 姑娘/O 有/O 希望/O 了/O ！/O 汇以/O 众人/O 之/O 力/O 面对/O 解决/O ，/O 祈祷/O 奇迹/O 真情/O 爱心/O 暖/O 天地/O 。/O 周/PERSON 家/O 原/O 并/O 不/O 曾/O 想/O 会/O 把/O 这/O 事/O 弄/O 网上/O ，/O 更/O 没/O 想/O 会/O 引来/O 如此/O 之/O 大/O 效应/O 。/O 他们/O 想/O 着/O 陶/O 家/O 会/O `/O 积极/O '/O 赔偿/O 履行/O 诺言/O ，/O 陪同/O 着/O 孩子/O 一直/O 治疗/O 直/O 到/O 好/O 为止/O 。/O 然而/O 没/O 想/O 的/O 是/O ，/O 陶/O 家/O 中途/O 露形/O 分道扬镳/O 。/O 意识/O 到/O 那/O 是/O 个/O ``/O 无底洞/O ''/O 难以/O 填补/O ，/O 只/O 想/O 尽快/O 脱身/O 一次性/O 解决/O 付清/O 。/O 而/O 在/O ``/MISC 取保/O 候审/O ''/O 问题/O 上/O ，/O 给/O 周/PERSON 家/O 的/O ``/O 情况/O 说明书/O ''/O 严重/O 失实/O 而/O 让/O 拒绝/O 签字/O 。/O 包括/O 后面/O 弄出/O ``/O 早恋/O ''/O ``/O 嗳味/O ''/MISC ``/MISC 照片/O ''/O 一一/O 被/O 否定/O 澄清/O ，/O 是/O 他们/O 耍/O 的/O 手段/O 招式/O 。/O 如果/O 他们/O 能/O ``/O 诚恳/O ''/O 些/O 事情/O 或许/O 早/O 有/O 了结/O ，/O 可/O 谓/O 是/O 被/O `/O 逼出/O '/O 的/O 回应/O 了/O 。/O 从/O 索赔/O 数据/O 也/O 可/O 看出/O ，/O 周/PERSON 家/O 的/O 老实/O 无夸/O 更/O 不/O 诈/O 试问/O 陶/O 家/O 颜容/O 何在/O ！/O 拿出/O 点/O ``/O 良心/O 良知/O ''/O 来/O 好好/O 认真/O 对待/O 吧/O ，/O 那样/O 才/O 是/O 对/O 孩子/O 最好/O 属罪/O 也/O 是/O 判决/O 最好/O 帮助/O 。/O 还/O 有/O 个/O 是/O 案件/O ``/O 性质/O ''/O 问题/O ，/O 关系/O 到/O 怎么/O 定罪/O 。/O 警方/O 提出/O 是/O ``/O 故意/O 伤害/O 罪/O ''/O ，/O 周/PERSON 家/O 不/O 接受/O 坚称/O ``/O 故意/O 杀人/O 。/O ''/O 不同/O 动机/O ，/O 对/O 量刑/O 的/O 决定性/O 。/O 两/MISC 者/O 相酌/O ，/O 前者/O 固然/O 比/O 后者/O 轻/O 。/O 故意/O 伤害/O 他人/O 身体/O 致/O 人/O 重伤/O 的/O ，/O 处/O 三/MISC 年/MISC 以上/MISC 十/MISC 年/MISC 以下/O 有期/O 徒刑/O ，/O 故意/O 杀人/O 罪/O 最/O 高/O 可/O 处/O 死刑/O 、/O 无期/O 徒刑/O 或者/O 十/MISC 年/MISC 以上/MISC 有期/O 徒刑/O 。/O 问题/O 是/O 如何/O 鉴定/O ，/O 这/O 个/O 出发点/O 有/O 争歧/O 。/O 不/O 排除/O 是/O 报复性/O 伤人/O 有意/O 惩治/O 致/O 伤重/O ，/O 也/O 有/O 可能/O 本身/O 就/O 抱/O 夺/O 命/O 之/O 念/O 却/O 没/O 杀成/O 。/O 周/O 家/O 说法/O 认定/O 杀人/O 是/O 因/O ，/O 若/O 非/O 现场/O 有/O 人/O （/O 小姨/O ）/O 而/O 救起/O 孩子/O 怕/O 早/O 丢/O 命/O 了/O 。/O 施害人/O 纵容/O 这/O 种/O 行为/O 发生/O 显然/O 就/O 是/O 有/O 杀人/O 倾向/O ，/O 当时/O 对方/O 是/O 站/O 一边/O 看/O 着/O 烧/O 不/O 动/O 还/O 不/O 让/O 人/O 救/O 。/O 就/O 目前/O 形势/O 来/O 看/O 这/O 个/O 案子/O 怕/O 不/O 好/O 结/O ，/O 如/O 李昌奎/PERSON 案/O 的/O 骑虎难下/O 法律/O 民声/O 舆论/O 的/O 交织/O 汹涌/O 。/O 判/O 得/O 轻/O 周/O 家/O 不/O 会/O 认/O 可能/O 上诉/O ，/O 同样/O 难免/O 激起/O 民愤/O 新/O 一/O 轮/O 唾战/O 。/O 且/O 此/O 中/O 还/O 涉及/O 到/O `/O 未成年人/O '/O ，/O 量刑/O 上/O 有/O 斟酌/O 或/O 减轻/O 也/O 难免/O 。/O 不管/O 怎样/O 但愿/O 此/O 案/O 能/O 完满/O 了结/O ，/O 既/O 适用/O 了/O 法律/O 也/O 经/O 得/O 起/O 历史/O 与/O 正义/O 的/O 考验/O 。/O 最后/O 一/O 个/O 说/O 的/O 是/O ，/O 若/O 双方/O 都/O 拿/O 不/O 出/O 这么/O 多/O 钱财/O 时/O 如何/O 保障/O 受害者/O 权益/O 。/O 这/O 该/O 不/O 是/O 个案/O 而/O 是/O 普遍/O 反映/O ，/O 值得/O 深思/O 与/O 解决/O 的/O 话题/O 。/O 社会/O 国家/O 该/O 建立/O 这/O 种/O 救助/O 体制/O ，/O 由/O 此/O 可/O 避免/O ``/O 逃跑/O 作为/O ''/O 包括/O 交通/O 事故/O 中/O 的/O ``/O 撞伤/O 撞残/O 不/O 如/O 撞死/O ''/O 现象/O 。/O 很多/O 时候/O 只要/O 环境/O 提供/O 成熟/O ，/O 许多/O 事情/O 原/O 是/O 可/O 避免/O 的/O 。/O 看/O 我们/O 有/O 无/O 心/O 去/O 推行/O ，/O 国民/O 国民/O 真正/O 的/O 国/O 利于/O 民/O 。/O 闹/O 得/O 轰轰扬扬/O 沸腾/O 一时/O 的/O 合肥/GPE 中学/O ``/O 少女/O 毁容/O 案件/O ''/O ，/O 随着/O 媒体/O 暴光/O 大众/O 关注/O 有/O 新/O 进展/O 。/O 受害人/O 伤情/O 已/O 鉴定/O 出/O ``/O 重伤/O ''/O ，/O 即将/O 进入/O 民事/O 赔偿/O 与/O 司法/O 审批/O 程序/O 。/O 随之/O 最/O 引/O 争议/O 眼球/O 的/O ，/O 就/O 在/O 这/O 个/O ``/O 赔偿/O ''/MISC 与/MISC ``/MISC 定罪/O ''/O 。/O 还/O 有/O 个/O 是/O 案件/O ``/O 性质/O ''/O 问题/O ，/O 关系/O 到/O 怎么/O 定罪/O 。/O 请问/O 任志强/O ：/O 开发商/O 在/O 哪里/O 倒/O 夜壶/O ？/O 提要/O ：/O 任志强/O 把/O 开发商/O 比作/O 夜壶/O ，/O 表态/O 了/O 对/O 中央/ORGANIZATION 调控/O 政策/O 的/O 强烈/O 不满/O 。/O 其/O 背后/O 的/O 动因/O 就/O 是/O ，/O 对/O 暴利/O 可/O 持续/O 的/O 渴望/O ，/O 对/O 既/O 得/O 利益/O 的/O 坚守/O ，/O 而/O 对于/O 倒/O 夜壶/O 地方/O 发生/O 了/O 什么/O ，/O 开发商/O 是/O 从来/O 不/O 关心/O 的/O 。/O 从/O 去年/O 至今/O 的/O 房产/O 调控/O ，/O 没有/O 像/O 以前/O 的/O 数/O 次/O 那样/O ，/O 雷声/PERSON 大/O 雨点/O 小/O ，/O 最后/O 不了了之/O 。/O 这/O 次/O 中央/O 很/O 执着/O ，/O 要求/O 明确/O ，/O 措施/O 有力/O ，/O 紧紧/O 咬住/O 让/O 房价/O 回归/O 合理/O 水平/O 不/O 放/O 。/O 去年/MISC 10月/MISC ，/O 温家宝/PERSON 总理/O 在/O 南宁/GPE 考察/O 时/O 指出/O ，/O 要/O 进一步/O 巩固/O 房产/O 调控/O 成果/O 。/O 今年/MISC 2月/MISC ，/O 温家宝/PERSON 总理/O 在/O 中南海/LOCATION 主持/O 召开/O 座谈会/O 时/O 又/O 强调/O ，/O 为了/O 促进/O 公平/O 和/O 稳定/O ，/O 政府/O 调控/O （/O 房产/O ）/O 也/O 不/O 能/O 松/O 。/O 一些/O 地方/O 屡屡/O 想/O 为/O 房产/O 松绑/O ，/O 但/O 一/O 露出/O 苗头/O ，/O 马上/O 就/O 被/O 中央/ORGANIZATION 有关/O 部门/O ``/O 弹压/O ''/O 了/O 。/O 在/O 这/O 种/O 情况/O 下/O ，/O 做/O 了/O 将近/MISC 30/MISC 年/MISC 中国/DEMONYM 经济/O 宠儿/O 的/O 开发商/O ，/O 首/O 次/O 感到/O 的/O 坐/O 不/O 住/O 了/O 。/O 2月/MISC 16日/MISC ，/O 在/O 凤凰网/GPE 举办/O 的/O ``/MISC 2012/MISC 金凤凰/MISC 地产/MISC 峰会/MISC 暨/MISC 2011/MISC 年度/MISC 颁奖/MISC 盛典/MISC ''/MISC 上/O ，/O 华远/ORGANIZATION 地产/ORGANIZATION 董事长/O 任志强/PERSON 公然/O 指责/O 中央/ORGANIZATION 所/O 开发商/O 当/O 夜壶/O 。/O 任志强/O 说/O ，/O 这/O 个/O 行业/O 被/O 不得已/O 而/O 为/O 之/O 的/O 行政/O 手段/O 打倒/O 的/O ，/O 但是/O 这个/O 是/O 个/O 阶段性/O 的/O ，/O 一般/O 要/O 抓/O 兔子/O 的/O 时候/O 就/O 把/O 狗/O 养/O 的/O 肥肥/O 的/O 让/O 他/O 抓/O 兔子/O ，/O 兔子/O 抓完/O 的/O 时候/O 一般/O 就/O 把/O 这/O 狗/O 杀/O 了/O ，/O 我们/O 一般/O 说/O 的/O 就/O 是/O 这/O 个/O 胡适/PERSON 先生/O 说/O 的/O ，/O 撒尿/O 要/O 把/O 夜壶/O 提/O 出来/O ，/O 撒完/O 尿/O 再/O 把/O 夜壶/O 塞/O 回去/O ，/O 我们/O 就/O 是/O 当/O 这/O 夜壶/O 的/O ，/O 需要/O 拉动/O 的/O 时候/O 我们/O 就/O 拉动/O ，/O 不/O 需要/O 拉动/O 的/O 时候/O 我们/O 就/O 靠边站/O ，/O 不管是/O 灰头土脸/O 也好/O 还是/O 打翻/O 在/O 地/O 也好/O ，/O 这/O 时候/O 不/O 太/O 需要/O ，/O 有/O 人/O 说/O 把/O 地产商/O 都/O 打倒/O 了/O ，/O 如果/O 没有/O 地产商/O 保障性/O 住房/O 都/O 谁/O 盖/O 的/O ，/O 没有/O 地产商/O 了/O 你/O 的/O 房/O 就/O 能/O 住/O 得/O 更/O 好/O 吗/O 。/O 任志强/O 的/O ``/MISC 开发商/O 是/O 夜壶/O ''/O 论/O 显然/O 在/O 开发商/O 中/O 引起/O 了/O 共鸣/O 。/O 出席/O 2012/MISC 金凤凰/MISC 地产/MISC 峰会/MISC 的/O 全国/ORGANIZATION 经理人/ORGANIZATION 联盟/ORGANIZATION 副秘书/O 陈宝存/PERSON 也/O 在/O 微博/O 中/O 就/O 任志强/O 的/O ``/MISC 开发商/O 是/O 夜壶/O ''/O 论/O 进行/O 了/O 热议/O ：/O 任/O 总/O 说/O 开发商/O 像/O 夜壶/O ，/O 需要/O 的话/O 提/O 出来/O ，/O 不/O 需要/O 踢到/O 床/O 底下/O 。/O 任/O 总/O 对/O 调控/O 的/O 总/O 观点/O 和/O 我/O 认识/O 一致/O ：/O ``/O 调控/O 手段/O 全/O 是/O 错误/O 的/O 。/O ''/ORGANIZATION SOHO/ORGANIZATION 中国/GPE 董事长/O 潘石屹/PERSON 也/O 在/O 微博/O 中/O 就/O 任志强/O 的/O ``/MISC 开发商/O 是/O 夜壶/O ''/O 论/O 发表/O 了/O 看法/O ：/O 你们/O 这些/O 夜壶/O 啊/O ！/O 有/O 用途/O 就/O 不错/O 了/O 。/O 在/O 我/O 看来/O ，/O 任志强/O 的/O ``/O 开发商/O 是/O 夜壶/O ''/O 论/O 是/O 开发商/O 心理/O 的/O 生动/O 写照/O ，/O 其/O 背后/O 显然/O 的/O 动因/O ，/O 就/O 是/O 眼看/O 暴利/O 将/O 不/O 可/O 持续/O ，/O 对/O 既/O 得/O 利益/O 被/O 切割/O 的/O 强烈/O 不满/O ，/O 如此/O 才/O 会/O 狗急跳墙/O ，/O 如此/O 才/O 会/O 口吐/O 脏言/O ，/O 如此/O 才/O 会/O 狂吠/O 中央/O 调控/O 政策/O 。/O 中央/O 为何/O 这么/O 坚定/O 地/O 调控/O 房产/O ？/O 很/O 显然/O ，/O 房产业/PERSON 的/O 无序/O 发展/O 已经/O 使/O 中国/GPE 经济/O 严重/O 失衡/O ，/O 再/O 不/O 进行/O 有效/O 、/O 有力/O 调控/O ，/O 就/O 会/O 给/O 中国/GPE 经济/O 带来/O 灾难性/O 的/O 严重/O 后果/O 。/O 很/O 显然/O ，/O 中国/GPE 的/O 高/O 房价/O 已/O 使/O 民怨/O 沸腾/O ，/O 再/O 不/O 进行/O 有效/O 、/O 有力/O 调控/O ，/O 就/O 会/O 中国/GPE 社会/O 稳定/O 带来/O 灾难性/O 的/O 严重/O 后果/O 。/O 很/O 显然/O ，/O 中国/GPE 的/O 房产业/PERSON 已/O 成为/O 腐败/O 的/O 重灾区/O ，/O 再/O 不/O 进行/O 有效/O 、/O 有力/O 调控/O ，/O 就/O 会/O 给/O 党/O 的/O 事业/O 、/O 国家/O 的/O 前程/O 带来/O 灾难性/O 的/O 严重/O 后果/O 。/O 再说/O 相对/O 房产业/O 的/O 重病/O ，/O 中央/ORGANIZATION 的/O 调控/O 政策/O 还/O 显得/O 相当/O 温柔/O ，/O 还/O 没有/O 使用/O 西医/O 疗法/O 在/O 要害处/O 直接/O 动/O 下刀/O ，/O 而/O 是/O 采用/O 中医/O 疗法/O 讲究/O 阴阳/O 调和/O 。/O 可是/O 任志强/O 之/O 流/O 的/O 开发商/O 不得/O 不/O 知/O 感激/O ，/O 反面/O 忘恩负义/O 地/O 骂/O 娘/O 。/O 看来/O ，/O 温家宝/PERSON 总理/O 要求/O 开发商/O 血管/O 有/O 道德/O 血液/O ，/O 简直/O 是/O 对牛弹琴/O 与虎谋皮/O 。/O 所以/O ，/O 中央/O 是否/O 把/O 开发商/O 当/O 夜壶/O 大家/O 心知肚明/O 。/O 但/O 还/O 有/O 一/O 个/O 问题/O 大家/O 也/O 心知肚明/O ，/O 这/O 是/O 要/O 问/O 任志强/O 的/O ，/O 既然/O 开发商/O 自认/O 是/O 夜壶/O ，/O 那么/O 请问/O ：/O 发商/O 是/O 在/O 哪里/O 倒/O 夜壶/O 的/O ？/O 夜壶/O 喝/O 尿/O 喝/O 红/O 了/O 眼/O 。/O 能够/O 让/O 你们/O 倒/O 夜壶/O 就/O 不错/O 了/O ，/O 要/O 知道/O 当/O 你们/O 有/O 钱/O 挥霍/O 的/O 时候/O ，/O 有些/O 人/O 辗转/O 在/O 租/O 房子/O ，/O 有些/O 人/O 为了/O 房子/O 找/O 不/O 到/O 方向/O ，/O 找/O 不/O 到/O 北/O ，/O 现在/O 放/O 点/O 血/O ，/O 你们/O 还/O 有/O 钱/O 投资/O 其他/O 的/O ，/O 有些/O 人/O 一旦/O 失去/O 工作/O ，/O 就/O 面临/O 着/O 破产/O 了/O ！/O 毛/O 主席/O 时代/O 任志强/O 的/O 言论/O 是/O 何等/O 的/O 反/O 党/O 反/O 人民/O 下埸/O 会/O 怎样/O ./O 
哈哈/O 原来/O 这些/O 商界/O 精英/O 社会/O 名流/O 和/O 贤达/O 竟/O 也/O 说/O 得/O 出/O 如此/O 污秽不堪/O 的/O 语言/O 来/O 啊/O 看来/O 利益/O 所/O 致/O 就是/O 绅士/O 也/O 不/O 能/O 幸免于/O 不/O 气急败坏/O 而/O 轮于/O 不齿/O 之/O 徒/O 一样/O 的/O 啊/O 对/O 房地产/O 的/O 调控/O 是/O 国家/O 现在/O 首要/O 的/O 任务/O ，/O 国内/O 物价/O 持续/O 上涨/O ；/O 如果/O 国家/O 不/O 及时/O 采取/O 措施/O ，/O 我/O 觉得/O 会/O 给/O 国家/O 80/O %/O 的/O 人口/O 带了/O 经济/O 危机/O ；/O 在/O 此/O 也/O 请/O 夜壶/O 不/O 要/O 乱/O 倒/O ，/O 以免/O 影响/O 环境/O ！/O ！/O ！/O 这些/MISC 年/MISC 丶/O 中国/DEMONYM 的/O 开发商/O 组成/O 了/O 统一/O 思想/O 的/O 宗派/O ,/O 与/O 国家/O 和/O 人民/O 博弈/O ,/O 发/O 了/O 大/O 财/O 还/O 要/O 显/O 妊威/O ,/O 搞/O 的/O 地方/O 政府/O 背离/O 社会/O 丶/O 搞/O 的/O 官员/O 腐败/O 丶/O 搞/O 的/O 物价/O 暴涨/O 丶/O 搞/O 的/O 人心/O 混乱/O 丶/O 搞/O 的/O 风气/O 丧落/O 丶丶丶丶丶丶/O 是/O 开革/O 开放/O 的/O 最/O 大/O 罪者/O ./O 
请/O '/O 尿壶/O '/O 们/O 不/O 要/O 太/O 狂妄/O 了/O 丶/O 历史/O 会/O 证明/O 你们/O 遣臭万年/O 的/O ,/O 你们/O 所/O 抄/O 的/O 房价/O 和/O 各/O 地/O 平均/O 工资/O 比例/O ,/O 在/O 仼何/O 一/O 个/O 国家/O 都/O 无法/O 忍受/O 丶/O 狼子野心/O 何其/O 毒/O 也/O 丶/O 百姓/O 不/O 会/O 饶恕/O 你/O 丶/O 历史/O 一定/O 会/O 惩罚/O 你/O ！/O 各/O 地/O 政府/O 为/O 月嫂/O 限/O 工资/O ，/O 却/O 相方设法/O 涨/O 房价/O 。/O 真/O 不/O 让/O 老百姓/O 过/O 了/O 。/O 关注/O 。/O 地产商/O 这些/O 既/O 得/O 利益/O 者/O 当然/O 不/O 愿意/O 到/O 嘴/O 的/O 肥肉/O 被/O 老百姓/O 平分/O 了/O 。/O 房价/O 只有/O 快速/O 下降/O 50/O -/O 70/O %/O 回到/O 与/O 老百姓/O 购买力/O 相当/O 的/O 合理/O 价位/O ，/O 才/O 能/O 使/O 房地产/O 市场/O 火爆/O ，/O 老百姓/O 都/O 买/O 得/O 起/O 房/O ，/O 才/O 有/O 钱/O 去/O 消费/O 其他它/O 。/O 中国/GPE 经济/O 才/O 能/O 健康/O 均衡/O 发展/O ！/O 否则/O 僵持/O 、/O 观望/O 下去/O 后果/O 更/O 严重/O ！/O ！/O 当/O 老百姓/O 的/O 夜壶/O 就/O 算/O 你/O 祖上/O 积德/O ，/O 可/O 你/O 不/O 知/O 天下/O 还/O 有/O 羞耻/O 二/MISC 字/O ，/O 钻进/O 钱眼/O ，/O 利令智昏/O ，/O 执迷不悟/O ，/O 一/O 派/O 的/O 胡言乱语/O ，/O 已/O 成/O 过街/O 老鼠/O ，/O 人人/O 喊/O 打/O 。/O 悲/O 哉/O ！/O 良药/O 苦口/O 利于/O 病/O ，/O 忠言/O 逆耳/O 利于/O 行/O 。/O 给/O 你/O 指/O 一/O 促/O 醒悟/O 良方/O ：/O 摘掉/O 黑心/O ，/O 换/O 颗/O 良心/O 。/O ·/O 我/O 国/O 企业/O 跨国/O 并购/O 者/O 日/O 众/O ，/O 十/MISC 年/MISC 内/O 将/O 达/O 十万亿/MISC 美金/MISC ，/O 为/O 低/O 成本/O 与/O 模仿/O 受阻/O 后/O 之/O 出路/O 。/O ·/O 中国/GPE ``/O 乔丹/PERSON 体育/O ''/O 被/O 乔丹/PERSON 投诉/O 侵犯/O 姓名/O 与/O 身份/O 权/O ，/O 回应/O ：/O 受/O 中国/GPE 法律/O 保护/O 。/O 据查/O ，/O 有/O 80/O %/O 的/O 网民/O 认为/O 侵权/O 成立/O 。/O 有/O 舆论/O 称/O ：/O 我/O 国/O 企业/O 靠/O 抢注/O 之类/O 的/O 小/O 聪明/O ，/O 钻/O 空子/O ，/O 难以/O 强大/O 。/O ·/O 我/O 国/O 商标/O 抢注/O 成风/O ，/O 周立波/PERSON 被/O 注/O 丰胸/O 广告/O 、/O 谢霆锋/PERSON 被/O 注/O 止泻/O 广告/O 、/O 林书豪/PERSON 亦/O 在/O 此/O 列/O 。/O ·/O 香港/GPE 的/O 深圳/GPE ``/O 唯冠/O ''/O 诉/O 苹果/O 手机/O 侵犯/O 其/O 抢注/O 的/O 商标权/O ，/O 在/O 上海/FACILITY 浦东/FACILITY 法院/FACILITY 被/O 驳回/O 。/O ·/O ``/O 神州/O 租车/O ''/O 在/O 国内/O 连年/O 亏损/O ，/O 不/O 能/O 上市/O ，/O 决定/O 到/O 美国/GPE 上市/O ，/O 预计/O 融资/O 三亿多/MISC 美金/MISC 。/O ·/O 福建/GPE ``/O 归真堂/O ''/O 为/O 入市/O 称/O 其/O 活/O 熊/O 取/O 胆/O 令/O 熊/O 愉快/O ，/O 并/O 反驳/O 质疑者/O ：/O 你/O 如何/O 知/O 其/O 不/O 愉快/O ？/O ·/O 广东/GPE 肇庆/GPE 出现/O 开/O 豪车/O ``/O 碰瓷/O ''/O 者/O ，/O 制造/O 事故/O 后/O ，/O 以/O 被/O 刮蹭/O 为/O 名/O ，/O 索要/O 高额/O 赔偿/O 。/O ·/O 上海/GPE 宽松/O 楼市/O 限制/O 的/O 新/O 规/O ：/O 外地人/O 居/O 沪/GPE 三/MISC 年/MISC 者/O ，/O 可/O 购/O 第二/MISC 套/O 住房/O ，/O 合格者/O 约/O 67万/MISC 。/O ·/O 银行业/O 高速/O 增长/O ，/O 存贷款/O 利差/O 占/O 收入/O 80/O %/O ，/O 利润/O 12/MISC 倍/O 于/O 工业/O ，/O 恳请/O ：/O 不/O 要/O 太/O 爱/O 钱/O 。/O ·/O 信用卡/O 设/O 签名/O 被/O 盗取/O 由/O 银行/O 负责/O ，/O 设/O 密码/O 由/O 用户/O 负责/O ，/O 国外/O 多/O 设/O 签名/O 国内/O 多/O 设/O 密码/O 。/O ·/O 阿里巴巴/ORGANIZATION 以/O 股权/O 私有化/O 退市/O ，/O 邀约/O 上市/O 价格/O 回购/O 股票/O ，/O 中/O 小/O 股民/O 普遍/O 吃亏/O 。/O ·/O 北京/GPE 去年/MISC 70/O %/O 的/O 医院/O 遭受/O ``/O 医闹/O ''/O ，/O 有/O 大/O 闹/O 大/O 赔/O ，/O 小/O 闹/O 小/O 赔/O ，/O 不/O 闹/O 不/O 赔/O 者/O 。/O 原因/O ：/O 检查费/O 过/O 高/O 、/O 医生/O 态度/O 不/O 好/O 、/O 遇到/O 问题/O 缺乏/O 解释/O ，/O 以及/O 病人/O 对/O 医生/O 、/O 医院/O 缺乏/O 信任/O 。/O 我们/O 中国/GPE ，/O 这些/MISC 年/MISC 来/MISC ，/O 靠/O 垄断/O 发财/O 的/O 国营/O 企业/O 与/O 靠/O 血汗/O 工厂/O 盘剥/O 农民工/O 发财/O 的/O 民营/O 企业/O ，/O 在/O 现有/O 的/O 非/O 民主/O 社会/O 管理/O 模式/O 下/O ，/O 已经/O 走到/O 头/O 了/O 。/O 所以/O ，/O 趁/O 欧/MISC 美/MISC 经济/MISC 危机/MISC ，/O 寄/O 希望/O 于/O 并购/O 外企/O ，/O 以为/O 是/O 一/O 条/O 出路/O 。/O 其实/O ，/O 贴/O 肉/O 不/O 长膘/O ，/O 别人/O 的/O 屁股/O 做/O 不/O 得/O 脸/O ，/O 那/O 只/O 是/O 妄想/O 。/O 日本人/DEMONYM 就/O 曾经/O 如此/O ，/O ，/O 尽管/O 其/O 基础/O 远远/O 好于/O 我们/O ，/O 结果/O 还是/O 帮/O 别人/O 做/O 了/O 奶妈/O ，/O 等到/O 人家/O 缓/O 过/O 气/O 来/O ，/O 自己/O 强弩之末/O ，/O 一/MISC 翻/O 掌/O ，/O 犹如/O 抢注/O 的/O 商标/O 还/O 得/O 卖/O 回去/O ，/O 顶多/O 是/O 沾/O 了/O 点/O 小/O 便宜/O 。/O 确确实实/O ，/O 做人/O 做事/O 只/O 能/O 相信/O 规律/O ，/O 靠/O 小/O 聪明/O 、/O 钻/O 空子/O 的/O 崛起/O ，/O 翘/O 起来/O 的/O 只/O 能/O 是/O 挨打/O 的/O 屁股/O 。/O 香港/GPE 的/O 深圳/GPE ``/O 唯冠/O ''/O 就/O 是/O 个/O 典型/O ，/O 自己/O 的/O 公司/O 都/O 做/O 倒/O 了/O ，/O 靠/O 抢注/O 的/O 稻草/O ，/O 行/O 吗/O ？/O 朝前/O 看/O ，/O 依照/O 我们/O 现在/O 的/O 这/O 条/O 非/O 民主/O 的/O 社会/O 管理/O 之/O 途/O ，/O 出路/O ，/O 还/O 真的/O 是/O 很/O 渺茫/O 。/O 政治/O 上/O 的/O 山穷水尽/O ，/O 从/O 不/O 公开/O 但/O 又/O 人人/O 皆/O 知/O 的/O 叠出/O 事件/O 中/O ，/O 已经/O 连/O 瞎子/O 都/O 感觉/O 得/O 出来/O 了/O 。/O 而/O 经济/O 上/O 的/O 头/O 撞/O 南墙/O ，/O 通过/O 通胀/O 和/O 股市/O 的/O 必然性/O 低落/O ，/O 以及/O 莫名其妙/O 的/O 暴涨/O ，/O 也/O 已经/O 众所周知/O 。/O 可笑/O 的/O 是/O ，/O 走投无路/O 之下/O ，/O 还/O 有/O 人/O 认为/O 美国/GPE 佬/O 最/O 傻/O ，/O 最/O 容易/O 上当/O ，/O 要/O 到/O 美国/GPE 去/O 上市/O 圈/O 票子/O ，/O 殊/O 不/O 知/O 那里/O 正/O 是/O 来/O 这/O 手/O 的/O 祖宗/O ，/O 五指山/GPE 下/O 等/O 猴/O 尿/O ，/O 叫做/O ：/O 没/O 跑/O 。/O 至于/O ，/O 下作/O 到/O 将/O 取/O 活/O 熊/O 胆/O 当作/O 出路/O 者/O ，/O 早晚/O 其/O 自身/O 的/O 胆汁/O 也/O 要/O 被/O 其/O 之/O 失算/O 榨/O 出来/O ，/O 届时/O ，/O 就/O 知道/O 有/O 多/O 舒服/O 了/O 。/O 对比/O 起来/O ，/O 真/O 还/O 不/O 如/O 开/O 豪车/O ``/O 碰瓷/O ''/O ，/O 拼/O 一下/O ，/O 就是/O 坐牢/O ，/O 好歹/O 还/O 有/O 饭/O 吃/O 。/O 当然/O ，/O 眼下/O 最/O 愁/O 吃/O 不/O 上/O 饭/O 的/O 是/O 地方/O 政府/O ，/O 上海/GPE 就/O 把/O 放松/O 楼市/O 调控/O 当作/O 出路/O 。/O 与/O 其/O 所/O 类似/O 的/O ，/O 全国/O 已/O 有/O 17/MISC 个/O 城市/O ，/O 但/O 其中/O 佛山/GPE 被/O 喝止/O 、/O 芜湖/GPE 遭/O 叫停/O 、/O 宁波/GPE 在/O 装傻/O .../O .../O 唯有/O 上海/GPE ，/O 好像/O 有/O 大/O 靠山/O ，/O 没/O 人/O 敢/O 奈何/O ，/O 依旧/O 在/O 走/O 自选/O 的/O 出路/O ，/O 或许/O ，/O 这/O 同/O 政治/O 上/O 的/O 山穷水尽/O 有关/O ？/O 可知/O ，/O 中国/GPE 的/O 根本/O 问题/O 在/O 政治/O ，/O 在/O 社会/O 管理/O 的/O 方法/O ，/O 在/O 有/O ，/O 或者/O 没有/O 民主/O 。/O 比如/O ，/O 没有/O 民主/O ，/O 银行/O 的/O 出路/O 就/O 在/O 盘剥/O 储户/O 、/O 就/O 在/O 乱/O 收费/O 、/O 就/O 在/O 抑制/O 包括/O 工业/O 在内/O 的/O ，/O 国民/O 经济/O 的/O 发展/O .../O .../O 它/O 就/O 会/O 成为/O 社会/O 的/O 公害/O ，/O 连/O 小小/O 的/O 信用卡/O 使用/O 都/O 要/O 为/O 客户/O 设/O 陷阱/O 。/O 又/O 如/O 阿里巴巴/ORGANIZATION ，/O 在/O 非/O 民主/O 的/O ，/O 老百姓/O 说/O 不/O 上/O 话/O 的/O 管理/O 之下/O ，/O 它/O 就/O 能够/O 在/O 心满意足/O 地/O 圈完/O 钱/O 之后/O ，/O 来/O 个/O 合法/O 的/O ``/MISC 卷包会/MISC ''/MISC --/O --/O 溜之大吉/O 。/O 让/O 上当者/O 的/O 五/MISC 年/MISC 持股/O ，/O 约/O 等于/O 零/MISC 。/O 再/O 如/O 医疗/O ，/O 全/O 世界/O 二百多/MISC 个/O 国家/O ，/O 只/O 有/O 二十几/MISC 个/O 要/O 老百姓/O 看病/O 付钱/O 的/O ，/O 我们/O 在/O 非/O 民主/O 之下/O 成为/O 其中/O 之一/O 。/O 这/O 还/O 会/O 不/O 闹/O ？/O 当年/O 城乡/O 的/O 公费/O 加/O 合作/O 医疗/O ，/O 为何/O 从/O 不/O 闻/O 其/O 闹/O 呢/O ？/O 嘻/O ，/O 为政/O 春眠/O 起/O 何/O 迟/O ，/O 窗/O 外/O 民主/O 胜/O 柳丝/O ；/O 规律/O 送/O 绿/O 安/O 可/O 拂/O ，/O 唯/O 当/O 启/O 户/O 共舞/O 之/O 。/O 其实/O 出路/O 在/O 眼前/O ，/O 只/O 需/O 体制/O 得/O 改变/O 。/O 规律/O 民主/O 不/O 可/O 挡/O ，/O 逆流/O 冲进/O 死亡线/O ！/O 玩/O 把/O 洋/O 的/O 试/O 末途/O ，/O 病/O 急/O 投医/O 乱成/O 糊/O 。/O 骑虎难下/O 早晚/O 事/O ，/O 葬身/O 之/O 地/O 有/O 也/O 无/O ？/O ！/O 病态/O 思维/O 混/O 日子/O 缩进/O 龟壳/O 装/O 孙子/O 其实/O 只/O 想/O 保/O 面子/O 最终/O 留下/O 污迹子/O 江山/O 惨烂/O 总/O 高潮/O 大吹特擂/O 胆气/O 豪/O 万事/O 世界/O 充/O 第一/MISC 十三亿/MISC 民/O 苦/O 煎熬/O 紫禁城/FACILITY 里/O 寄生/O 时/O 九/MISC 头/O 恶/O 鸟/O 乐/O 难/O 支/O 私欲/O 膨胀/O 敢/O 吞/O 日/O 到了/O 化为/O 碳/O 渣滓/O 哪/O 知/O 预想/O 面/O 全/O 非/O 地狱/O 迎得/O 恶魔/O 归/O 休想/O 害/O 民/O 能/O 自免/O 从来/O 瓜豆/O 要/O 收回/O 扬/O 旗/O 扯/O 幡/O 脚步/O 急/O 惟恐/O 填土/O 来/O 不/O 及/O 乾坤/O 反覆/O 须臾/O 事/O 民愤/O 如/O 火/O 烧/O 眼皮/O 重新/O 洗牌/O 行/O 不/O 行/O ？/O 走投无路/O 只好/O 行/O 。/O 休看/O 今天/MISC 嘴巴/O 硬/O ，/O 其实/O 骨头/O 已/O 归零/O ！/O 当/O 网络/O 曝光/O ``/O 近日/O ，/O 一/MISC 份/O 署名/O ``/ORGANIZATION 司法厅/ORGANIZATION 全体/O 领导/O 干部/O ''/O 的/O 举报/O 信/O ，/O 直/O 指/O 现任/O 河南省/ORGANIZATION 司法厅/ORGANIZATION 厅长/O 王文海/PERSON 的/O 档案/O 年龄/O 涉嫌/O 造假/O 。/O 该/O 举报/O 称/O ，/O ``/MISC 13/MISC 岁/MISC 参军/O ，/O 刚/O 满/O 16/MISC 岁/MISC 就/O 入D/O ，/O 真/O 是/O 神人/O 啊/O ！/O ''/O 的/O 新闻/O 曝光/O 的/O 时候/O ，/O 引发/O 了/O 网友们/O 的/O 关注/O ，/O 正/O 如/O 某/O 个/O 网友/O 质疑/O ``/O 更加/O 令/O 人/O 深思/O 的/O 是/O ,/O 简造/O 历/O 得/O 这样/O 假/O ,/O 是/O 如何/O 通过/O 组织/O 部门/O 审查/O 步步高升/O 的/O ?/O ''/O 
说/O 的/O 一样/O ，/O 其实/O 一/O 想/O 这/O 是/O 中国/GPE ，/O 什么/O 都/O 想通/O 了/O ，/O 所以/O 造假/O 并/O 不/O 可怕/O ，/O 也/O 不/O 可耻/O ，/O 反之/O 是/O 被/O 认可/O 的/O 。/O 对于/O 这/O 个/O 司法/O 厅长/O ，/O 其实/O 还是/O 有/O 许多/O 故事/O 的/O ，/O 正/O 如/O ``/MISC 2011年/MISC 年/MISC 9月/MISC ，/O 洛阳市/ORGANIZATION 公安局/ORGANIZATION 原/O 副局长/O 李小选/PERSON 、/O 刑警/O 支队/O 党委/O 成员/O 张建岳/PERSON 、/O 民警/O 尤益民/PERSON 等/O 人/O ，/O 对/O 王文海/PERSON 进行/O 实名/O 举报/O ，/O 指/O 其/O 曾/O 在/O 1998年/MISC 交通/O 肇事/O 后/O 逃逸/O ，/O 并/O 找/O 人/O ``/O 顶包/O ''/O 。/O 对/O 此/O ，/O 王文海/PERSON 称/O 系/O 诬陷/O 。/O 曾/O 有/O 南方/ORGANIZATION 都市报/ORGANIZATION 记者/O 对/O 此/O 事/O 进行/O 采访/O ，/O 采访/O 期间/O ，/O 该/O 记者/O 手机/O 账单/O 上/O 莫名/O 多出/O 3000/MISC 元/MISC 话费/O ，/O 该/O 记者/O 称/O 系/O 王文海/PERSON 强行/O 为/O 其/O 充值/O 。/O ''/O 这/O 段/O 故事/O 说明/O ，/O 其实/O 该/O 厅长/O 确实/O 是/O 造假/O 制假/O 行家/O 高手/O ，/O 也/O 算是/O 组织/O 培养/O 的/O 一/O 个/O 优秀/O 人才/O ，/O 所以/O 此/O 才/O 若/O 不/O 用/O ，/O 当前/O 弃/O 之/O 可惜/O 啊/O ，/O 毕竟/O 得/O 花费/O 上亿/MISC 才/O 培养/O 个/O 厅级/O 干部/O ，/O 就/O 这样/O 完蛋/O 求/O ，/O 岂/O 非/O 不/O 是/O 如/O 重庆/GPE 的/O 公按部/O 英雄/O 文强/PERSON 一样/O 吗/O ？/O 文强/PERSON 已/O 死/O ，/O 是/O 中国/GPE 的/O 悲剧/O ，/O 虽然/O 文强/O 死/O 了/O ，/O 但/O 依旧/O 和/O 夏明翰/PERSON 一样/O 值得/O 广大/O 重庆/O 人民/O 悼念/O ，/O 怎么/O 说/O 文强/PERSON 也/O 曾经/O 是/O 重庆/GPE 的/O 救星/O 过/O 嘛/O ，/O 当年/MISC 他/O 也/O 曾经/O 打黑/O 过/O ，/O 所以/O 对待/O 文强/PERSON 一般/O 的/O 官员/O ，/O 建议/O 还是/O 保护/O 为好/O ，/O 因为/O 处处/O 是/O 文强/PERSON ，/O 不/O 保护/O ，/O 上/O 的/O 新/O 文强/O 说不定/O 更/O 牛B/O ，/O 这个/O 是/O 13/MISC 岁/MISC 参军/O ，/O 那个/O 说不定/O 3/MISC 岁/MISC 参军/O 就/O 可以/O 打枪/O 了/O ，/O 所以/O 正/O 如/O 某/O 个/O 网友/O 惊叹/O 说/O ``/MISC 都/O 是/O 人才/O 啊/O ！/O 神童/O 啊/O ！/O 中国/GPE 官场/O 是/O 一/O 个/O 创造/O 奇迹/O ，/O 制造/O 奇迹/O 的/O 地方/O ！/O ''/O 说穿/O 了/O ，/O 当官/O 谁/O 不/O 想/O 当/O 长/O 点/O ，/O 谁/O 不/O 想/O 自己/O 年轻/O 点/O ，/O 只有/O 不/O 当/O 官员/O 的/O 才/O 希望/O 自己/O 赶快/O 年纪/O 大/O 点/O 好/O 退休/O ，/O 所以/O 我/O 可以/O 理解/O 为什么/O 河南省/ORGANIZATION 司法厅/ORGANIZATION 厅长/O 为何/O 能/O 13/MISC 岁/MISC 参军/O ，/O 16/MISC 岁/MISC 入D/O ，/O 其实/O 领导/O 也/O 是/O 为了/O 方便/O 多/O 呆/O 在/O 位置/O 几/MISC 年/MISC 嘛/O ，/O 毕竟/O 没有/O 监督/O ，/O 权/O 无限/O 大/O 的/O 位置/O 上/O 谁/O 不/O 想/O 当/O 呢/O ？/O 我们/O 有/O 句/O 话/O 说/O 得/O 好/O ，/O ``/O 不/O 想/O 当/O 将军/O 的/O 不/O 是/O 好/O 兵/O ''/O ，/O 所以/O 在/O ``/MISC 不/O 想/O 当/O 书妓/O 的/O 公务员/O 不/O 是/O 好/O 干部/O ''/O 的/O 环境/O 下/O ，/O 为了/O 当官/O ，/O 一切/O 都/O 不/O 是/O 奇迹/O ，/O 十三/MISC 岁/MISC 参军/O ，/O 没有/O 什么/O 大不了/O 的/O 嘛/O ，/O 要/O 能/O 改/O ，/O 三/MISC 岁/MISC 参军/O 都/O 可以/O ，/O 童子军/O 嘛/O ，/O 难道/O 不/O 是/O 参军/O 吗/O ？/O 其实/O 13/MISC 岁/MISC 当兵/O 是/O 有/O 的/O ，/O 以前/O 部队/O 里/O 文艺/O 演员/O ，/O 运动员/O 很多/O 都/O 是/O 很/O 小/O 就/O 招/O 进去/O 了/O ，/O 进去/O 了/O 就/O 开始/O 算/O 军龄/O 了/O 关键/O 是/O 他/O 到底/O 为/O 老百姓/O 做/O 了/O 什么/O ？/O 为了/O 当官/O 而/O 当官/O ，/O 老百姓/O 可/O 就/O 惨/O 了/O 。/O 悲催/O 啊/O ，/O 我/O 户口本/O 上/O 改/O 个/O 年龄/O 好/O 困难/O 呀/O 。/O 看看/O 人家/O 厅长/O 多/O 牛/O 。/O 我/O 要/O 我/O 的/O 孙子/O 也/O 当/O 厅长/O ，/O 给/O 我/O 把/O 年龄/O 改/O 过来/O 。/O 都/O 说/O 法律/O 面前/O 人人/O 平等/O ，/O 切/O ，/O 我/O 看/O 不/O 一定/O 吧/O ？/O 你/O 老百姓/O 就/O 是/O 冤大头/O ，/O 你/O 反应/O 个/O 问题/O 吧/O 还/O 说/O 你/O 是/O 个/O 刁民/O ，/O 不/O 安分/O ，/O 看来/O 还/O 是/O 当官/O 好/O 我/O 就/O 是/O 16/MISC 岁/MISC 去/O 当兵/O 的/O ，/O 我/O 有/O 战友/O 是/O 14/MISC 岁/MISC 跟/O 我/O 一起/O 当兵/O 的/O 啊/O 我们/O 要/O 响应/O 领导/O 的/O 号招/O ；/O 对于/O 这/O 位/O 13/MISC 岁/MISC 参军/O 的/O 厅长/O 大人/O ；/O 要/O 开启/O 包容性/O 的/O 政治/O 进程/O ；/O ；/O 为/O 和谐/O 社会/O 在/O 作/O 贡献/O 这/O 就/O 是/O 所谓/O 的/O ``/MISC 自古/O 英雄/O 出/O 少年/O ''/O 吃饱/O 了/O 没/O 事/O 干/O ，/O 通缉犯/O 都/O 能/O 办/O 一/O 个/O 新/O 身份证/O ，/O 人家/O 一/O 个/O 厅长/O 改/O 个/O 年龄/O 想/O 多/O 干/O 几/O 年/O 不/O 是/O 什么/O 个/O 事情/O ，/O 狗/O 咬/O 狗/O 的/O 有/O 什么/O 意思/O ？/O 把/O 自己/O 的/O 日子/O 过/O 好/O ，/O 不/O 要/O 天天/O 想/O 把/O 谁/O 搞/O 下去/O ，/O 自己/O 如果/O 呆/O 在/O 那/O 个/O 位子/O ，/O 没准/O 咬/O 你/O 的/O 人/O 更/O 多/O 。/O 风险/O 大/O 着/O 呢/O 。/O 。/O 。/O 。/O 。/O 。/O 特招/O 的/O 兵/O 也/O 有/O 八/MISC 九/MISC 岁/MISC 的/O 看看/O 是/O 什么/O 兵/O 了/O 16/MISC 岁/MISC 入D/O 那/O 就/O 不/O 符合/O 章程/O 了/O 腐败/O 的/O 政府/O 无奇不有/O !!!/O 
参军/O 的/O 好/O 早/O ，/O 童子军/O 吗/O ？/O 现在/O 社会/O 就/O 是/O 这样/O 的/O 了/O 也/O 没/O 什么/O 办法/O 看/O 政府/O 什么/O 时候/O 能/O 透明/O 啊/O 实话实说/O ，/O 当今/O 社会/O 就/O 这样/O 上梁/O 不/O 正/O 下梁/O 歪/O 呀/O ，/O 警察/O 都/O 能/O 说出/O ，/O 带/O 套/O 不/O 算/O 强奸/O 的/O 话/O 来/O 。/O 小偷/O 都/O 能/O 在/O 官员/O 家/O 偷出/O 5000万/MISC 。/O 百姓/O 还/O 能/O 指望/O 什么/O 、/O 、/O 、/O 、/O 总理/O 叫/O 开发商/O 流/O 着/O 道德/O 的/O 血/O ，/O 可是/O 我们/O 的/O 官员/O 就/O 没/O 流/O 着/O 道德/O 的/O 血/O ，/O 他们/O 与/O 开发商/O 狼狈为奸/O ，/O 造成/O 目前/O 的/O 房价/O 。/O 官员/O 的/O 血/O 就/O 流/O 着/O 就/O 不道德/O 。/O 总理/O 还/O 说/O ，/O 叫/O 百姓/O 活着/O 有/O 尊严/O ，/O 可是/O ，/O 现在/O 的/O 工资/O 高低/O 工资/O 相差/O 几/O 倍/O 甚至/O 十几/MISC 倍/MISC 。/O 退休金/O 还/O 实行/O 双轨制/O ，/O 相差/O 数/O 倍/O 。/O 这/O 怎么/O 叫/O 百姓/O 活着/O 有/O 尊严/O 呀/O 13/MISC 岁/MISC 当兵/O 的/O 我/O 都/O 认识/O 2/MISC 个/O 都/O 是/O 酒精/O 考验/O 出来/O 的/O 党/O 的/O 好/O 干部/O ，/O 这/O 点/O 能耐/O 算/O 啥/O 了/O ？/O 13/MISC 岁/MISC 当兵/O 是/O 有/O 的/O ，/O 但是/O 16/MISC 岁/MISC 入党/O 不/O 会/O 是/O 毛泽东/MISC 时代/MISC 的/O 事/O ，/O 肯定/O 是/O 改革/O 开放/O 以后/O 的/O 事/O ，/O 有/O 中国/GPE 特色/O 的/O 社会主义/O 吗/O ，/O 就/O 是/O 这样/O 。/O 要不/O 现/O 政府/O 怎么/O 会/O 越来越/O 腐败/O 呢/O 。/O 这/O 算/O 什么/O 啊/O ，/O 不/O 记得/O 毛/PERSON 主席/O 他/O 老人家/O 说/O 的/O 吗/O ，/O ``/O 在/O 共产党/ORGANIZATION 的/O 领导/O 下/O ，/O 只要/O 有/O 了/O 人/O ，/O 什么/O 人间/O 奇迹/O 也/O 能/O 造/O 出来/O 。/O ''/O 这/O 可/O 是/O 原话/O 哦/O ，/O 呵呵/O 。/O 我/O 是/O 15/MISC 岁/MISC 当兵/O ，/O 很/O 正常/O 啊/O ，/O 文/O //O 心雨/O 话说/O 最近/O 江湖/O 又/O 起/O 波澜/O ，/O 公考/O 状元/O 因/O 体检/O 被/O 刷/O 一/O 事/O 今/O 得以/O 平反/O 该/O 生/O 正在/O 办理/O 入职/O 手续/O 。/O 从古至今/O 无论/O 是/O 中考/O 、/O 高考/O 、/O 甚至/O 公务员/O 考试/O ，/O 都/O 有/O 各/O 路/O 人士/O 纷纷/O 报考/O 更/O 有/O 胆大/O 人士/O 暗箱/O 操作/O 左右/O 考试/O 。/O 小/O 到/O 考场/O 舞弊/O ，/O 大/O 到/O 收受/O 贿赂/O 。/O 时/O 至/O 今日/O 已经/O 形成/O 了/O 一/O 条/O 近似于/O 完整/O 的/O 链条/O ，/O 其/O 目的/O 无非/O 就/O 是/O 讨/O 碗/O 饭/O 、/O 升升官/O 、/O 发发财/O 。/O 行话/O ：/O 给/O 钱/O 、/O 办事/O 。/O 值得/O 注意/O 的/O 是/O ，/O 这/O 一/O 链条/O 的/O 规模/O 尚/O 待/O 考证/O 。/O 不/O 知道/O 从/O 什么/O 时候/O 起/O ，/O 江湖/O 上/O 有/O 着/O 一/MISC 条/O 不/O 成文/O 的/O 规定/O 。/O 办事儿/O 没有/O 人/O 可以/O ，/O 没有/O 钱/O 那/O 是/O 绝对/O 不/O 行/O 。/O 盖章/O 卡戳/O ，/O 交/O 点/O 钱/O ；/O 考试/O 升职/O ，/O 交/O 点/O 钱/O ；/O 钱/O 钱/O 钱/O ，/O 只要/O 有/O 钱/O 什么/O 都/O 行/O 。/O 从而/O 催生/O 了/O 很多/O ``/O 萝卜/O ''/O 考试/O ，/O 即/O 在/O 没/O 考试/O 之前/O 录取/O 人员/O 就/O 已经/O 内定/O 。/O 至于/O 有/O 几/O 个/O 不/O 怕/O 死/O 的/O 在/O 考试/O 的/O 时候/O 真的/O 考/O 了/O 高分/O ，/O 也/O 会/O 因为/O 各/O 种/O 理由/O 被/O 刷/O 下去/O 。/O 这/O 阵子/O 的/O 公考/O 状元/O 因/O 体检/O 被/O 刷/O 就/O 是/O 其中/O 的/O 一/MISC 例/O 。/O 可悲/O 的/O 是/O ，/O 被/O 刷/O 的/O 人/O 一般/O 除了/O 才气/O 之外/O 并/O 没有/O 什么/O 多余/O 的/O 实力/O 。/O 比如/O ：/O 钱/O 、/O 人/O 。/O 在/O 不/O 认识/O 人/O 又/O 没有/O 多少/O 钱/O 的/O 情况/O 下/O ，/O 他们/O 的/O 选择/O 一般/O 都/O 是/O 保持/O 沉默/O 。/O 间或/O 有/O 被/O 平反/O 的/O 也/O 多/O 出于/O 幸运/O ，/O 但是/O 大多数/O 人/O 都/O 没/O 那么/O 幸运/O 。/O 所以/O ``/MISC 萝卜/O 考试/O ''/O 才/O 得以/O 留存/O 。/O 没/O 办法/O ，/O 目前/O ``/O 卷子/O ''/O 是/O 唯一/O 一/O 种/O 接近于/O 清晰/O 的/O 评价/O 考生/O 能力/O 的/O 方式/O 。/O 也就是说/O 笔答/O 卷子/O ，/O 到/O 目前/O 为止/O 是/O 唯一/O 能够/O 评价/O 考生/O 能力/O 最/O 接近于/O 清晰/O 的/O 方式/O 。/O 但是/O 这/O 后面/O 的/O 评分/O 、/O 录取/O 分数线/O 的/O 设定/O ，/O 以及/O 开榜/O 是否/O 真的/O 清晰/O 就/O 不/O 好/O 说/O 了/O 。/O 反正/O 查/O 出来/O 的/O 都/O 查/O 出来/O 了/O ，/O 查/O 不/O 出来/O 的/O 我们/O 也/O 不/O 知道/O 。/O 是/O 吧/O ！/O 对比/O ，/O 所有/O 考试/O 舞弊/O 案件/O 。/O 其/O 规模/O 、/O 辐射面/O 大小/O ，/O 都/O 不/O 尽/O 相同/O ，/O 这/O 背后/O 的/O 市场/O 链/O 也/O 就/O 不言而喻/O 了/O 。/O 凡是/O 涉及/O 利益/O 的/O 就/O 有/O 竞争/O ，/O 凡是/O 涉及/O 竞争/O 的/O 就/O 有/O 考试/O ，/O 凡是/O 涉及/O 考试/O 的/O 多数/O 是/O 笔试/O ，/O 凡是/O 涉及/O 笔试/O 的/O 就/O 一定/O 有/O 人/O 批卷/O ，/O 凡是/O 有/O 人/O 批卷/O 的/O 就/O 一定/O 有/O 录取/O 分数/O 或/O 人数/O ，/O 凡是/O 有/O 分数/O 或/O 人数/O 的/O 就/O 是/O 可以/O 商量/O 的/O 。/O 那么/O 怎么/O 商量/O 呢/O ？/O 一定/O 少/O 不/O 了/O 钱/O 。/O 那么/O 有/O 钱/O 就/O 有/O 了/O 标准/O ，/O 大家/O 都/O 按照/O 这/O 给/O 标准/O 来/O 给/O 相关/O 人员/O 送/O 钱/O 会/O 产生/O 什么/O 呢/O ？/O 这/O 个/O 问题/O 就/O 显得/O 非常/O 明了/O 了/O 。/O 明/O 的/O 、/O 暗/O 的/O 、/O 大/O 的/O 、/O 小/O 的/O 。/O 被/O 查/O 出来/O 的/O 一定/O 是/O 搅行/O 的/O 、/O 不/O 守/O 规矩/O 的/O ，/O 但是/O 没/O 被/O 查/O 出来/O 的/O 那些/O 呢/O ？/O 究竟/O 还/O 有/O 多少/O 呢/O ？/O 想必/O 早/O 已/O 心知肚明/O 罢了/O 。/O 表示/O 关注/O 。/O 楼主/O 透过/O 自己/O 看到/O 和/O 听到/O 的/O 一些/O 负面/O 信息/O ，/O 进行/O 了/O 思考/O 和/O 分析/O 。/O 但是/O 本人/O 认为/O 稍/O 有/O 偏激/O ，/O 就/O 本人/O 所/O 了解/O 到/O 的/O 一些/O 关于/O 公考/O 方面/O 的/O 信息/O 来说/O ，/O 绝大多数/O 都/O 是/O 公开/O 、/O 透明/O 的/O ，/O 当然/O 拉/O ``/MISC 关系/MISC ''/MISC ，/O 走/O ``/O 后门/O ''/O 的/O 现象/O 肯定/O 有/O ，/O 但/O 对于/O 大多数/O 公考者/O 来说/O ，/O 公考/O 目前/O 仍/O 是/O 选拔/O 人才/O 的/O 最/O 有效/O 途径/O 。/O 我们/O 应该/O 呼吁/O 政府/O 尽快/O 建立/O 更为/O 强大/O 的/O 、/O 有效/O 的/O 监督/O 机制/O ，/O 让/O 存在/O 于/O 公考/O 中/O 的/O 歪风邪气/O 得以/O 有效/O 监管/O ，/O 让/O 走/O 外门邪道/O 社会/O 风气/O 尽快/O 扭转/O ，/O 让/O 敢/O 利用/O 公考/O 索贿/O 受贿/O 的/O 人/O 受到/O 应有/O 制裁/O 。/O 新闻/O 、/O 网络/O 和/O 向/O 楼主/O 这样/O 爱国/O 、/O 爱/O 人民/O 的/O 网友/O 都/O 是/O 很/O 强大/O 的/O 社会/O 监督/O 力量/O 。/O 公务员/O 考试/O 相比/O 几/MISC 年/MISC 前/MISC 已经/O 有/O 很/O 大/O 的/O 近步/O ，/O 在/O 公平性/O 、/O 透明度/O 等/O 方面/O 还是/O 让/O 我等/O 看到/O 希望/O ，/O 当然/O 不/O 排除/O 部分/O 地方/O 的/O 萝卜坑/O 现象/O ，/O 对/O 此/O ，/O 应/O 加在/O 透明度/O ，/O 通过/O 透明度/O 促进/O 公平性/O 。/O 文笔/O 不错/O ，/O 值得/O 推荐/O 。/O 个人/O 认为/O ，/O 真正/O 有/O 能力/O 就/O 别/O 去/O 做/O 公务员/O ，/O 从/O 现在/O 的/O 体制/O 来/O 看/O ，/O 做/O 了/O 公务员/O 那/O 是/O 浪费/O 人生/O ，/O 还是/O 干/O 点/O 实事/O 好/O ！/O 中国/GPE 就/O 这样/O ，/O 全国/O 哪/O 都/O 是/O 这样/O ，/O 所以/O 从来/O 不/O 会/O 去/O 参加/O 考试/O 。/O 一/O 没有/O 钱/O ，/O 二/MISC 没有/O 人/O ，/O 还/O 不/O 如/O 安心/O 找/O 个/O 工作/O ，/O 因为/O 想/O 通过/O 公考/O 就/O 像/O 白日/O 做梦/O 一样/O ，/O 以前/O 在/O 一/O 个/O 政府/O 部门/O 做/O 临时工/O ，/O 里面/O 七/MISC 八/MISC 个/O 公务员/O ，/O 就/O 一/O 个/O 是/O 在/O N/MISC 年/MISC 前/MISC 通过/O 公考/O 考/O 上去/O 的/O （/O 而且/O 我/O 发现/O 在/O 平时/O 什么/O 活/O 都/O 他/O 干/O ）/O ，/O 其余/O 的/O 我/O 不/O 说/O 大家/O 也/O 清楚/O 。/O 社会/O 就/O 是/O 这样/O 我/O 早/O 就/O 对/O 他/O 很/O 失望/O 了/O 。/O 庆幸/O 的/O 是/O 这/O 名/O 公考/O 状员/O 在/O 舆论/O 的/O 压力/O 下/O 得以/O 录取/O ，/O 说明/O 这/O 个/O 世道/O 还/O 有/O 点/O 公道/O 。/O 只是/O 这/O 个/O 公道/O 来/O 之/O 太/O 不/O 易/O 了/O 。/O 没有/O 网络/O 的/O 造势/O ，/O 就/O 没有/O 纠正/O 暗箱/O 操作/O 的/O 机会/O 。/O 迫于/O 舆论/O 的/O 压力/O ，/O 政府/O 也/O 不/O 敢/O 太/O 有悖于/O 常理/O 。/O 强烈/O 要求/O ：/O 玩/O 权术/O 者/O 下台/O ！/O 搞/O 阴谋/O 者/O 受到/O 制裁/O ！/O 好/O 贴/O ，/O 建议/O 以后/O 公考/O ，/O 先/O 体检/O ，/O 再/O 面试/O ，/O 然后/O 笔考/O ，/O 阅卷/O 要/O 换/O 省份/O 阅卷/O ，/O 面试/O 要/O 跨/O 省/O 找/O 面试官/O ，/O 才/O 会/O 增加/O 公正度/O 。/O 看见/O 这/O 题目/O 大家/O 可能/O 会/O 有点/O 奇怪/O ，/O 钱/O 怎么/O 可能/O 丢/O 银行/O 了/O 呢/O ？/O 可是/O 前/MISC 几/MISC 天/MISC 我/O 经历/O 的/O 一/O 件/O 事/O 印证/O 了/O 这/O 个/O 命题/O ：/O 钱/O ，/O 是/O 能/O 丢/O 在/O 银行/O 的/O ！/O 上/MISC 周/MISC 我/O 去/O 银行/O 取/O 钱/O ，/O 具体/O 数额/O 就/O 不/O 在/O 这/O 公布/O 了/O ，/O 也/O 不/O 算/O 太/O 多/O ，/O 看/O 着/O 柜台/O 上/O ``/O 钱款/O 请/O 在/O 柜台/O 点清/O ''/O 的/O 提示语/O ，/O 我/O 是/O 战战兢兢/O ，/O 小心翼翼/O 的/O 数/O 了/O 两/MISC 遍/O 才/O 走人/O 。/O 之后/O 就/O 是/O 购物/O 、/O 吃饭/O 买/O 零食/O ，/O 在/O 最后/O 超市/O 结账/O 的/O 时候/O 出现/O 了/O 问题/O ，/O 几十/MISC 张/O 百/MISC 元/MISC 大/O 钞/O 里/O 居然/O 有/O 三/MISC 张/O 是/O 假币/O ！/O 我/O 当时/O 听到/O 这/O 消息/O 真是/O 气/O 的/O 七窍生烟/O ，/O 心想/O 刚/O 从/O 银行/O 取/O 的/O 钱/O 怎么/O 会/O 出/O 假币/O ！/O ？/O 由于/O 当时/O 银行/O 已经/O 下班/O ，/O 就/O 没有/O 马上/O 去/O 理论/O 。/O 回到/O 家/O 后/O 越/O 想/O 越/O 不/O 对劲/O ，/O 当时/O 取/O 钱/O 时/O 确实/O 是/O 数/O 对/O 了/O 张数/O ，/O 可是/O 没有/O 在意/O 钱/O 的/O 真假/O 。/O 但是/O 换/O 句/O 话/O 说/O ，/O 如果/O 从/O 银行/O 取/O 钱/O 还/O 有/O 必要/O 担心/O 是/O 不/O 是/O 假币/O 的话/O ，/O 那/O 这/O 个/O 世界/O 就/O 没/O 什么/O 好/O 相信/O 的/O 了/O 吧/O ！/O 由此/O 我/O 又/O 联想/O 到/O 了/O 之前/O 一/O 段/O 时间/O 发生/O 的/O 太原/LOCATION 农行/O 侵吞/O 21/O 位/O 储户/O 近/O 2亿/MISC 资金/O 的/O 事情/O ，/O 这/O 件/O 事/O 现在/O 在/O 网上/O 可/O 谓/O 是/O 沸沸扬扬/O ，/O 大众/O 的/O 声音/O 似乎/O 都/O 倒/O 向/O 储户/O 一边/O ，/O 起初/O 我/O 对/O 这/O 事/O 还/O 不/O 怎么/O 感冒/O ，/O 现如今/O 自己/O 遇上/O 了/O 类似/O 的/O 事/O ，/O 就/O 不由得/O 把/O 这些/O 掰开/O 了/O 揉碎/O 了/O 好好/O 想想/O 。/O 话说/O 在/O 浏览/O 了/O 一/O 系列/O 相关/O 事件/O 后/O 我/O 震惊/O 了/O ，/O 这些/MISC 年/MISC 银行/O 出现/O 的/O 问题/O 还/O 真/O 不/O 少/O ，/O ATM机/O 吐/O 假钞/O 、/O 吐/O 练功券/O 、/O 取/O 400/MISC 吐/O 4000/MISC 这些/O 事/O 都/O 是/O 司空见惯/O ，/O 更/O 严重/O 的/O 就/O 是/O 储户/O 存款/O 不翼而飞/O ，/O 仅/O 涉及/O 金额/O 在/O 亿/MISC 元/MISC 以上/O 的/O 案件/O 就/O 有/O 三/MISC 四/MISC 起/O 之/O 多/O ，/O 其中/O 就/O 包括/O 太原/LOCATION 农行/O 一/O 案/O 。/O 如此/O 巨大/O 的/O 数额/O ，/O 广泛/O 的/O 影响/O 依然/O 没有/O 使/O 这/O 件/O 事/O 得到/O 解决/O ，/O 想到/O 这/O 我/O 的/O 心里/O 不由得/O 一/O 颤/O ：/O 我/O 这/O 几百/MISC 块/MISC 还/O 要/O 的/O 回来/O 吗/O ？/O 面对/O 着/O 赤裸裸/O 的/O 霸王/O 条款/O 我/O 头一/O 次/O 觉得/O 自己/O 在/O 这些/O 部门/O 面前/O 如此/O 无力/O ，/O 钱款/O 必须/O 在/O 柜台/O 点清/O ，/O 如果/O 出现/O 任何/O 问题/O 储户/O 承担/O 责任/O ；/O 自动/O 取款机/O 多/O 吐出/O 钱/O 来/O 储户/O 必须/O 还/O ，/O 少/O 吐出/O 钱/O 银行/O 没/O 责任/O ；/O 储户/O 存进/O 银行/O 的/O 资金/O 不翼而飞/O ，/O 银行/O 毫/O 不/O 理会/O ，/O 也/O 拒/O 不/O 还款/O .../O .../O 这/O 一切/O 的/O 一切/O 都/O 让/O 我/O 感到/O 绝望/O ，/O 也/O 让/O 我/O 陷入/O 了/O 深深/O 的/O 恐惧/O 中/O ，/O 这/O 回/O 是/O 几百/MISC ，/O 如果/O 下/O 次/O 是/O 几千/MISC 块/MISC 、/MISC 几万/MISC 块/O 或是/O 我/O 的/O 全部/O 身家/O 呢/O ？/O 据说/O 这些/O 储户/O 在/O 万般/O 无奈/O 之下/O 选择/O 了/O 百万/MISC 悬赏/O 这样/O 的/O 方式/O 来/O 为/O 自己/O 讨/O 公道/O ，/O 光天化日/O ，/O 朗朗/O 乾坤/O ，/O 堂堂/O 法制/O 社会/O 竟然/O 没有/O 为/O 他们/O 伸冤/O 诉苦/O 的/O 衙门/O ，/O 这/O 是/O 何等/O 的/O 可悲/O 可叹/O ！/O 银行/O 现在/O 的/O 做法/O 俨然/O 就/O 是/O 在/O 践踏/O 人们/O 对/O 它/O 的/O 信任/O ，/O 而且/O 践踏/O 的/O 堂而皇之/O ，/O 有恃无恐/O ，/O 等到/O 大家/O 都/O 跟/O 我/O 一样/O 对/O 银行/O 恐惧/O 了/O ，/O 等待/O 银行/O 的/O 又/O 将/O 是/O 什么/O 呢/O ？/O 无论如何/O ，/O 我/O 还是/O 决定/O 去/O 银行/O 做/O 最后/O 的/O 尝试/O ，/O 希望/O 银行/O 不/O 要/O 再/O 践踏/O 我/O 所/O 剩/O 不/O 多/O 的/O 信任/O 。/O 银行/O 最/O 黑心/O ！/O 我/O 的/O 卡/O 不见/O 了/O ，/O 挂失/O 电话/O 却/O 一/MISC 整/MISC 晚/MISC 打/O 不/O 通/O ，/O 只/O 能/O 第二/MISC 天/MISC 银行/O 营业/O 才/O 能/O 挂失/O ，/O 但/O 钱/O 已经/O 被/O 取/O 。/O 投诉/O 都/O 没用/O ！/O 银行/O 跟/O 法院/O 关系/O 好/O ，/O 直接/O 让/O 我/O 败诉/O ！/O ！/O ！/O 中央台/ORGANIZATION 经济/O 与/O 法/O 放/O 的/O 同/O 类/O 案例/O 都/O 没/O 参考/O ！/O ！/O ！/O 我/O 在/O 深圳/GPE 曾/O 用/O 外币/O 兑换/O 人民币/O 也/O 取到/O 过/O 假/O 钱/O 国内/O 银行/O 能/O 真正/O 俯下/O 身子/O ，/O 把/O 顾客/O 当成/O 是/O 真正/O 的/O ``/O 上帝/O ''/O 。/O 这/O 只是/O 说说/O 而已/O ,/O 没/O 问题/O 时/O 感觉/O 上/O 是/O ,/O 有/O 问题/O 了/O 就/O 不/O 是/O 他/O 了/O ,/O 就/O 像/O 商家/O 卖/O 东西/O 一样/O ,/O 他/O 要/O 让/O 你/O 买/O 他/O 的/O 东西/O 时/O ,/O 你/O 是/O 上帝/PERSON ,/O 你/O 对/O 其/O 物品/O 不/O 满意/O 想/O 退货/O ,/O 没/O 门/O ,/O 他/O 的/O 态度/O 立刻/O 就/O 来/O 了/O 一/O 个/O 一百八十/MISC 度/O 的/O 大/O 转变/O ./O 
钱/O 没/O 了/O 不/O 能/O 白/O 没/O ，/O 关键/O 还/O 是/O 在/O 银行/O 没/O 的/O ，/O 这/O 事/O 一/O 说/O ，/O 谁/O 还/O 敢/O 把/O 钱/O 往/O 银行/O 放/O 呀/O ？/O 都/O 能/O 从/O 金融/O 机构/O 取出/O 假币/O ，/O 那/O 我们/O 老百姓/O 还/O 能/O 相信/O 什么/O 企业/O 呢/O ？/O 我们/O 该/O 把/O 我们/O 的/O 钱/O 放/O 在/O 什么/O 地方/O 呢/O ？/O 呼吁/O 国家/O 赶快/O 想想/O 办法/O 吧/O 我们/O 该/O 把/O 我们/O 的/O 钱/O 放/O 在/O 什么/O 地方/O 呢/O ？/O 呼吁/O 国家/O 赶快/O 想想/O 办法/O 吧/O 这/O 真/O 是/O 官/O 逼/O 人/O 反/O 啊/O 自己/O 的/O 银行/O 实在/O 是/O 信/O 不/O 过/O 了/O 别/O 怪/O 我/O 不/O 支持/O 民族/O 产业/O 以后/O 存/O 钱/O 我/O 存/O 外资/O 银行/O 了/O 银行/O 假/O 钱/O 最/O 多/O 最近/O 经常/O 听到/O 在/O 银行/O 拿/O 钱/O 拿到/O 假/O 钱/O 我/O 老板/O 前/O 几/O 天/O 就/O 拿/O 了/O 两千/MISC 是/O 假/O 的/O 以后/O 都/O 不/O 用/O 钱/O 了/O ,/O 商场/O 超市/O 买/O 东西/O 刷卡/O ./O 
坐车/O 地铁/O 出租/O 都/O 可以/O 用/O IC卡/O ./O 
网上/O 消费/O 有/O 支付宝/O ./O 
随身/O 带/O 几十/MISC 块/MISC 钱/MISC 现金/O 应/O 个/O 急/O ./O 
其余/O 全部/O 刷卡/O ./O 
坚决/O 不/O 和/O 100/MISC 元/MISC 纸币/O 打交道/O 早/O 就/O 要/O 入市/O 了/O ，/O 银行/O 让/O 他/O 牛/O ，/O 咱/O 到/O 外国/O 银行/O 去/O 寸/O ，/O 中国/ORGANIZATION 银行/ORGANIZATION 忙/O 的/O 很/O 哦/O ，/O 不是/O 不/O 对/O 零钱/O ，/O 就是/O 小额/O 存款/O 要/O 到/O ATM机/O 去/O 取/O ，/O 哪/O 有/O 时间/O 自我/O 反省/O 。/O 这些/O 储户们/O 得/O 有/O 多/O 憋屈/O 啊/O ，/O 钱/O 没/O 了/O 还/O 没/O 地/O 说理/O 叫/O 几/O 个/O 人/O 把/O 银行/O 的/O 窗口/O 都/O 占/O 了/O ，/O 取/O 一/O 块/O ，/O 存/O 一/O 块/O ，/O 这样/O 不/O 违法/O 吧/O ,/O 然后/O 看看/O 是/O 谁/O 找/O 谁/O 。/O 大家/O 都/O 在/O 讨论/O 银行/O 银行/O ，/O 这么/O 多/O 的/O 假钞/O ，/O 又/O 不/O 是/O 一/O 张/O 两/MISC 张/O ，/O 来源/O 呢/O ？/O 大家/O 都/O 看/O 过/O 越狱/O 吧/O ？/O 第三/MISC 季/O 里面/O 有/O 段/O 关于/O 假钞/O 的/O 文章/O 中/O 这/O 句/O 话/O 实在/O ：/O 银行/O 方面/O 已经/O 习惯于/O 高高在上/O 的/O 强势/O 地位/O ，/O 所谓/O 的/O ``/O 顾客/O 就/O 是/O 上帝/PERSON ''/O 无非/O 是/O 幌子/O 罢了/O 。/O 不/O 知道/O 以后/O 还/O 可/O 不/O 可以/O 信任/O 银行/O 了/O 出现/O 问题/O 就/O 找/O 小/O 职员/O ，/O 这/O 就/O 没/O 事/O 了/O ？/O 你/O 直接/O 刷卡/O 不/O 就/O 行/O 啦/O 拿/O 那么/O 多/O 现金/O 不/O 累/O 啊/O 社会/O 出现/O 各/O 种/O 不/O 和谐/O 的/O 声音/O ，/O 这/O 不/O 能/O 不/O 引起/O 我们/O 的/O 注意/O 就/O 是/O 既然/O 是/O 哦/O 钞票/O 当面/O 点清/O 离开/O 概/O 不/O 负责/O 那/O ATM机子/MISC 多/O 出/O 了/O 钱/O 人/O 取走/O 了/O 还/O 判/O 别人/O 罪/O 了/O ？/O 是/O 哪/O 家/O 银行/O ，/O 应该/O 公布/O 出来/O ，/O 揭录/O 银行/O 丑陋/O 的/O 面纱/O 什么/O 破/O 银行/O ，/O 真/O 钱/O 换/O 假/O 钱/O ，/O 假/O 钱/O 换/O 真/O 钱/O ，/O 欺骗/O 群众/O ，/O 伤害/O 国人/O 利益/O ，/O 太/O 无耻/O 了/O ！/O 我/O 怀疑/O 银行/O 内部/O 有/O 内鬼/O ！/O ！/O ！/O 官三代/O 、/O 富三代/O ，/O 还/O 能/O 玩/O 几/O 代/O ?/O 
拥有/O 财富/O 和/O 权力/O 的/O 权贵/O 阶层/O ，/O 他们/O 的/O 思想/O 常识/O 应该/O 是/O ：/O 一定/O 希望/O 把/O 自己/O 拥有/O 的/O 权力/O 和/O 财富/O ，/O 转移/O 给/O 自己/O 的/O 子女/O 。/O 让/O 自己/O 的/O 子女/O 能够/O 得到/O 比/O 其他/O 人/O 更/O 有/O 优势/O 的/O 条件/O 和/O 更/O 多/O 的/O 机会/O ，/O 把/O 权力/O 和/O 财富/O 一/O 世/O 传/O 二/MISC 世/O 乃至/O 万/O 世/O 。/O 但/O ，/O 家族/O 财富/O 传承/O 是否/O 能够/O 走/O 得/O 长远/O 一直/O 是/O 一/O 个/O 问题/O 。/O 有关/O 部门/O 数据/O ，/O 95/O %/O 以上/O 的/O 中国/DEMONYM 企业家/O 无法/O 摆脱/O ``/O 富/O 不/O 过/O 三/MISC 代/O ''/O 宿命/O ，/O 胡润/PERSON 《/O 全球/O 最/O 古老/O 的/O 家族/O 企业/O 榜/O 》/O 榜单/O 长/O 达/O 百/MISC 家/O ，/O 但/O 没有/O 一/O 家/O 华人/DEMONYM 企业/O 。/O 在/O 目前/O 中国/GPE 家族/O 企业/O 中/O ，/O 只有/O 约/MISC 10/MISC %/O 的/O 子女/O 继承/O 家业/O 并/O 成功/O 发展/O 。/O 在/O 教育/O 问题/O 上/O ，/O 权贵们/O 当然/O 要/O 把/O 子女/O 送到/O 最好/O 最/O 顶级/O 的/O ``/O 精英/O 学校/O ''/O ，/O 但/O 所谓/O 的/O ``/O 精英/O 学校/O ''/O 有/O 配/O 得/O 上/O 这/O 个/O 名号/O 的/O 教学/O 质量/O 吗/O ？/O 我/O 一/O 朋友/O ，/O 权贵/O 家族/O ，/O 把/O 小孩/O 放到/O 湖北/GPE ``/O 精英/O 名校/O ''/O 水果湖/O 中小学/O 读书/O 。/O 外人/O 看/O 起来/O 真的/O 是/O 羡慕/O 嫉妒/O 恨/O ，/O 但/O 没/O 到/O 两/MISC 年/MISC ，/O 朋友/O 直接/O 泄气/O 了/O 。/O 跟/O 我/O 讲/O 了/O 很多/O ，/O 总/O 的/O 感慨/O 就/O 是/O ``/O 中国/GPE 教育/O 怎么/O 这么/O 变态/O ''/O 。/O 之后/O 又/O 转来/O 上海/GPE ``/O 精英/O 名校/O ''/O ，/O 还/O 特地/O 让/O 老婆/O 过来/O 陪读/O ，/O 小孩/O 六/MISC 年级/O 的/O 时候/O ，/O 终于/O 忍无可忍/O 了/O ，/O 最后/O 把/O 小孩/O 送到/O 了/O 美国/GPE 一/O 所/O 私立/O 学校/O 读/O ，/O 每/O 年/O 三万/MISC 美金/MISC 的/O 学费/O 。/O 为了/O 小孩/O 今后/O 的/O 继续/O 教育/O 不/O 受/O 限制/O ，/O 两/MISC 年/MISC 后/MISC 全家/O 移民/O 到/O 美国/GPE 去/O 了/O 。/O 我/O 考察/O 过/O 很多/O 中国/GPE ``/O 名校/O ''/O ，/O 也/O 听/O 过/O 身边/O 很多/O 人/O 的/O 故事/O ，/O 别/O 把/O 中国/GPE 的/O ``/O 精英/O 学校/O ''/O 想/O 得/O 太/O 好/O 。/O 实质/O 上/O 所谓/O 的/O 名校/O ，/O 主要/O 是/O 指/O 硬件/O 花/O 的/O 钱/O 多/O 些/O ，/O 校园/O 漂亮/O 些/O ，/O 骨子/O 里/O 都/O 一样/O 。/O 名校/O 优势/O 还/O 不/O 如/O 普通/O 学校/O ，/O 因为/O 名校/O 要/O 进/O 的/O 人/O 多/O ，/O 班级/O 很/O 大/O ，/O 60/MISC 人/O 算是/O 少/O 的/O ，/O 还/O 有/O 80/MISC 人/O 的/O 班级/O 。/O 这么/O 大/O 的/O 班/O ，/O 再/O 好/O 的/O 老师/O 也/O 没有/O 办法/O 谈/O ``/O 教育/O ''/O 的/O 事情/O ，/O 只/O 能/O 是/O ``/O 维持/O 次序/O ''/O ，/O 胡乱/O 混/O 日子/O 了事/O 。/O 把/O 财富/O 传承/O 给/O 在/O 这样/O 的/O 环境/O 中/O 成长/O 的/O 下/O 一/O 代/O ，/O 无论/O 你/O 之前/O 拥有/O 的/O 是/O 什么/O ，/O 只/O 怕/O 最后/O 都/O 是/O 惹祸/O 的/O 根/O 。/O 但/O 老百姓/O 只/O 看/O 得/O 到/O 表面/O 现象/O ，/O 都/O 以为/O 权贵们/O 让/O 百姓/O 买单/O 自己/O 拿/O 好处/O ，/O 于是/O 大骂/O ``/O 不/O 作为/O ''/O 。/O 为什么/O 那么/O 多/O 人/O 追崇/O 西方/O 教育/O ？/O 因为/O 他们/O 的/O 教育/O 又/O 被/O 追崇/O 的/O 理由/O 。/O 西方/O 奉行/O 的/O 精英/O 教育/O 在于/O 培养/O 下/O 一/O 代/O 自主/O 独立/O 的/O 能力/O ，/O 他们/O 不/O 愿/O 子女/O 不劳而获/O ，/O 更/O 希望/O 儿女/O 能够/O 靠/O 自己/O 的/O 能力/O 打拼/O 出/O 一/MISC 片/O 天地/O 。/O 早/O 在/O 19世纪/MISC ，/O 美国/ORGANIZATION 钢铁/ORGANIZATION 大王/ORGANIZATION 卡内基/ORGANIZATION 就/O 告诫/O 说/O ：/O ``/O 给/O 儿子/O 留下/O 巨额/O 财产/O 的/O 父母/O 会/O 使/O 儿子/O 的/O 才能/O 和/O 热情/O 大大/O 丧失/O ，/O 而且/O 使/O 他/O 的/O 生活/O 不/O 如/O 没有/O 遗产/O 时/O 那样/O 有用/O 和/O 有/O 价值/O 。/O ''/O 股神/O 巴菲特/PERSON 在/O 遗嘱/O 中/O 宣布/O ，/O 将/O 自己/O 超过/O 300亿/MISC 美元/MISC 的/O 个人/O 财产/O 捐出/O 99/O %/O 给/O 慈善/O 事业/O ，/O 他/O 的/O 老/O 朋友/O 比尔61盖茨/PERSON 早/O 在/O 英国/GPE 伦敦/GPE 庆祝/O 自己/O 50/MISC 岁/MISC 生日/MISC 时/O 宣布/O ，/O 数百亿/MISC 美元/MISC 巨额/O 财富/O 将/O 捐献/O 给/O 社会/O ，/O 不/O 会/O 作为/O 遗产/O 留给/O 子孙/O 。/O 前/O 两/MISC 年/MISC 陪同/O 朋友/O 跟随/O 外联/O 出国/O 考察团/O 去/O 美国/GPE 的/O 时候/O ，/O 实地/O 考察/O 了/O 几/O 所/O 学校/O ，/O 还/O 在/O 耶鲁/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION 旁听/O 了/O 两/MISC 堂/O 课/O 。/O 充分/O 能够/O 理解/O 肯尼迪/O 、/O 福特/PERSON 、/O 福布斯/PERSON 等/O 家族/O ，/O 自/O 第一/MISC 代/O 崛起/O ，/O 绵延/O 至今/O ，/O 家族/O 势力/O 依然/O 强盛/O 不/O 衰/O 的/O 原因/O ，/O 因为/O 他们/O 的/O 继承人/O 能够/O 不断/O 的/O 为/O 家族/O 注入/O 新鲜/O 的/O 创业/O 血液/O 。/O 跟/O 外联/O 出国/O 美国/GPE 前/O 移民官/O 聊起/O 中/O 欧/LOCATION 教育/O 差异/O ，/O 他/O 认为/O ，/O 这/O 种/O 差异性/O 的/O 存在/O 是/O 很/O 有/O 理/O 可/O 循/O 的/O ：/O 80年代/MISC 初/O 中国/GPE 最/O 早/O 出国/O 留学/O 的/O 那/O 批/O 人/O 成就/O 了/O 最/O 早/O 富/O 起来/O 的/O 一/O 代/O ，/O 他们/O 学习/O 了/O 国外/O 先进/O 的/O 知识/O 和/O 理念/O ，/O 学业/O 有/O 成/O 后/O 也/O 不/O 忘本/O ，/O 回国/O 就/O 一头/O 扎进/O 了/O 改革/O 的/O 浪潮/O 之中/O ，/O 并/O 创造/O 了/O 一/O 个/O 个/O 创业/O 传奇/O 故事/O 。/O 现在/O 国内/O 上位/O 的/O 权贵/O 二/MISC 代/O ，/O 一半/MISC 以上/MISC 是/O 海归派/O ，/O 国外/O 教育/O 重/O 在/O 创新/O ，/O 创新型/O 教育/O 体制/O 下/O 所/O 造就/O 的/O 人才/O ，/O 具备/O 勇于/O 尝试/O 和/O 创造/O 的/O 冒险/O 精神/O ，/O 他们/O 健全/O 的/O 性格/O 也/O 是/O 成就/O 领袖型/O 人物/O 的/O 关键/O 。/O 但/O 接受/O 西方/O 精英/O 教育/O 就/O 一定/O 能/O 成材/O 吗/O ？/O 当然/O 不/O 是/O ！/O ！/O 最近/O 爆出/O 的/O ``/O 赵美美/O ''/O 就/O 是/O 个/O 典型/O 例子/O 。/O 国外/O 的/O 教育/O 是/O 自由主义/O 的/O ：/O 学习/O 不/O 学习/O 自己/O 决定/O ，/O 爱/O 学/O 不/O 学/O 由/O 你/O ！/O 但/O 别人/O 的/O 自由/O 是/O 建立/O 在/O 自我/O 约束/O 和/O 自我/O 负责/O 的/O 原则/O 下/O 的/O 。/O 中国/GPE 的/O 公子/O 公主们/O 渴望/O 自由/O ，/O 也/O 很/O 会/O 享受/O 自由/O ，/O 但/O 不/O 会/O 自我/O 约束/O ，/O 更/O 不/O 会/O 自我/O 负责/O 。/O 因为/O 爸妈/O 都/O 能干/O ，/O 帮/O 他们/O ``/O 负责/O ''/O 一切/O 了/O 。/O 在/O 中国/GPE 的/O 学校/O 也/O 太/O ``/O 压抑/O ''/O 了/O ，/O 正好/O 到/O 国外/O ``/O 放松/O 一下/O ''/O 。/O 所以/O ，/O 家长/O 眼巴巴/O 地/O 等/O 孩子/O ``/O 载/O 誉/O 归来/O ''/O ，/O 结果/O 送到/O 国外/O 花/O 了/O ``/O 培养/O 精英/O ''/O 的/O 钱/O ，/O 但/O 没有/O 培养/O 出来/O 精英/O 。/O 成为/O 教育/O 的/O 赢家/O 是/O 打破/O 家族/O 企业/O ``/O 富/O 不/O 过/O 三/MISC 代/O ''/O 魔咒/O 的/O 根本/O 之/O 道/O 。/O 家族/O 企业/O 最/O 早/O 可以/O 追溯/O 到/O 洋务/O 运动/O ，/O 那时/O 中国人/DEMONYM 已经/O 开始/O 将/O 目光/O 投向/O 国外/O 。/O 洋务/O 运动/O 的/O 领军/O 人物/O 曾国藩/PERSON 的/O 外孙/O 聂云台/PERSON 的/O 《/O 保/MISC 富/MISC 法/MISC 》/O 中/O 说道/O ，/O 我/O 住/O 在/O 上海/GPE 五十余/MISC 年/MISC ，/O 看见/O 发财/O 的/O 人/O 很/O 多/O ，/O 有的/O 做官/O ，/O 有的/O 从商/O ，/O 都/O 是/O 显赫/O 一时/O 的/O ，/O 现在/O 已经/O 多数/O 凋零/O 。/O 中国/DEMONYM 家长/O 制度/O 的/O 延续/O 给予/O 子女/O 更/O 多/O 的/O 是/O 固有/O 的/O 模式化/O 的/O 成长/O 教育/O ，/O 在/O 某些/O 程度/O 了/O 其实/O 禁锢/O 了/O 个性/O 的/O 自由/O 成长/O 。/O 固然/O 有/O 智商/O 超群/O 的/O ，/O 但/O 这些/O 孩子/O 的/O 另/O 一/O 个/O 极端/O 就/O 是/O ``/O 有/O 智商/O 没/O 情商/O ''/O ``/O 富/O 不/O 过/O 三/MISC 代/O ''/O 中国/GPE 劣根/O ，/O 大部分/O 第一/MISC 代/O 人/O 创业/O ,/O 积累/O 下/O 了/O 很多/O 资本/O ./O 
在/O 他们/O 有/O 了/O 第二/MISC 代/O 的/O 时候/O ,/O 他们/O 会/O 想到/O 他们/O 当初/O 创业/O 的/O 艰辛/O ,/O 所以/O 会/O 无形/O 中/O 给/O 第二/MISC 代/O 以/O 优越/O 的/O 生活/O ,/O 而/O 恰恰/O 成长/O 在/O 温室/O 里面/O 的/O 第二/MISC 代/O 是/O 体会/O 不/O 到/O 生活/O 的/O 艰苦/O ,/O 天天/O 坐/O 以/O 享受/O ,/O 认为/O 这/O 一切/O 美好/O 的/O 生活/O 都/O 是/O 应该/O 的/O ,/O 没有/O 去/O 想到/O 是/O 他们/O 的/O 父辈/O 辛苦/O 打/O 下来/O 的/O ,/O 不/O 思/O 进取/O ,/O 所以/O ,/O 败坏/O 了/O 家产/O ,/O 富/O 就/O 不/O 过/O 三/MISC 代/O 了/O ./O 
中国/DEMONYM 传统/O 的/O 教育/O 观念/O 有/O 严重/O 的/O 问题/O ，/O 所以/O 真正/O 懂得/O 经营/O 家族/O 的/O 人/O 在/O 一开始/O 就/O 会/O 想到/O 子女/O 的/O 教育/O 问题/O ，/O 为什么/O 大家/O 都/O 要/O 把/O 小孩/O 送出/O 国/O ？/O 为什么/O 出现/O 移民潮/O ？/O 很/O 简单/O ，/O 中国/GPE 的/O 应试/O 教育/O 太/O 吓人/O 。/O 有/O 家业/O 财富/O 要/O 时刻/O 有/O 经济/O 危机感/O ，/O 要/O 审时/O 度势/O ，/O 继续/O 创业/O 的/O 精神/O ，/O 重视/O 孩子/O 教育/O ，/O 保持/O 艰苦/O 奋斗/O 的/O 精神/O ，/O 让/O 财富/O 一/O 代/O 接/O 一/O 代/O 传/O 下去/O ！/O 不/O 过/O 三/MISC 代/O 是/O 因为/O 中国人/DEMONYM 的/O 一些/O 劣性/O ,/O 说/O 句/O 土/O 一点/O 的/O 话/O ,/O 叫/O ''/O 吃/O 祖宗/O 饭/O ''/O ,/O 到/O 了/O 后来/O 开始/O 不/O 思/O 进取/O ,/O 坐吃山空/O 因为/O 教育/O 不同/O ，/O 古时/O 因为/O 世家/O 大族/O ，/O 后代/O 已/O 家族/O 荣誉/O 利益/O 为/O 首要/O ，/O 而/O 现代人/O ，/O 家/O 中/O 多/O 为/O 独生/O 子女/O ，/O 家长/O 只/O 想/O 的/O 让/O 子女/O 过/O 无忧/O 的/O 生活/O ，/O 没有/O 责任/O 与/O 使命感/O 的/O 培养/O ，/O 第一/MISC 代/O 为/O 创业族/O ，/O 二/MISC 代/MISC 与/MISC 一/MISC 代/O 在/O 艰苦/O 到/O 富裕/O 的/O 过程/O 中/O 成长/O ，/O 所以/O 一部分/O 二/O 代/O 会/O 延续/O 下去/O ，/O 三/MISC 代/O 生长/O 在/O 温暖/O 的/O 环境/O 下/O ，/O 一切/O 资源/O 触手可及/O ，/O 如果/O 家庭/O 教育/O 失败/O ，/O 只/O 能/O 沦为/O 寄生/O 。/O 如果/O 三/MISC 代/O 克服/O 了/O 这/O 种/O 惰性/O ，/O 那/O 以后/O 的/O 几/O 代/O 教育/O 理念/O 定型/O ，/O 家族/O 将/O 走向/O 昌盛/O ，/O 也/O 就/O 是/O 贵族/O 的/O 出现/O 个人/O 见解/O ，/O 不/O 同意/O 也/O 无所谓/O 可以/O 一起/O 探讨/O 中国/GPE 现在/O 的/O 这/O 代/O 富人/O 正在/O 做/O 一些/O 危及/O 财富/O 继承/O 的/O 事情/O ：/O 让/O 孩子/O 生活/O 得/O 过于/O 优越/O 并/O 在/O 与/O 普通/O 孩子/O 隔绝/O 的/O 优越/O 环境/O 中/O 成长/O ；/O 让/O 孩子/O 学习/O 过/O 多/O 的/O 花样/O 繁多/O 的/O 艺术/O 与/O 趣味/O 项目/O ，/O 使得/O 孩子/O 的/O 性格/O 过于/O 浪漫/O 与/O 散漫/O ；/O 让/O 孩子/O 过/O 小/O 留学/O ，/O 使/O 其/O 养成/O 文化/O 归属感/O 难于/O 确定/O 的/O 边缘化/O 人格/O 为啥/O 富/O 不/O 过/O 三/MISC 代/O ？/O 因为/O 中国人/DEMONYM 富/O 了/O 就/O 溺爱/O 孩子/O ，/O 孩子/O 没/O 本事/O 。/O 结果/O 孩子/O 就/O 不/O 能/O 守住/O 家业/O ！/O 关键/O 还/O 是/O 一/O 个/O 教育/O 的/O 问题/O ，/O 你/O 看/O 那些/O 晋/O 商/O 徽/O 商/O ，/O 都/O 有/O 诗/O 礼/O 传家/O 的/O 传统/O ，/O 又/O 何止/O 富/O 了/O 三/MISC 代/O 这/O 仅仅/O 是/O 一/O 个/O 概说/O ，/O 有/O 很多/O 世家/O ，/O 传/O 了/O 十几/MISC 代/O 甚至/O 二十几/MISC 代/O ，/O 都/O 是/O 在/O 上层/O 社会/O 。/O 但/O 很多/O 下层/O 社会/O 的/O 人/O ，/O 一旦/O 成/O 了/O 暴发户/O ，/O 大多/O ``/O 富/O 不/O 过/O 三/MISC 代/O ''/O 。/O 主要/O 理由/O 是/O 教育/O 问题/O 。/O 一/O 个/O 人/O 家/O 一旦/O 有/O 了/O 钱/O ，/O 后代/O 的/O 生活/O 必然/O 比较/O 优越/O ，/O 容易/O 骄奢淫逸/O 。/O 一/O 个/O 好/O 的/O 、/O 严格/O 的/O 家规/O 和/O 一/O 个/O 严格/O 的/O 执行者/O 因该/O 会/O 好/O 一点/O 。/O 第一/MISC 代/O 人/O 很/O 努力/O 做好/O ，/O 是/O 自己/O 的/O 劳动/O 结果/O ，/O 很/O 珍惜/O 。/O 第二/MISC 代/O 是/O 他/O 也/O 参加/O 了/O ，/O 很/O 了解/O ，/O 再/O 加上/O 第一/MISC 代/O 人/O 的/O 叮嘱/O 。/O 第三/MISC 代/O 就/O 是/O 什么/O 都/O 做好/O 了/O ，/O 钱/O 又/O 有/O 了/O 跟本/O 不/O 知道/O 钱/O 来/O 的/O 辛苦/O ，/O 所以/O 就/O 大手大脚/O 的/O 花/O ，/O 而且/O 又/O 不/O 听话/O ，/O 随便/O 你/O 说/O 都/O 没用/O ，/O 所以/O 就/O 是/O 败家子/O 。/O 不过/O 还是/O 有/O 听话/O 的/O ，/O 能/O 自己/O 好好/O 发挥/O 的/O 。/O 富/O 不/O 过/O 三/MISC 代/O ，/O 既/O 有/O 主观/O 因素/O ，/O 也/O 有/O 客观/O 因素/O 。/O 劣根性/O 的确/O 是/O 一/O 个/O 重要/O 因素/O ，/O 有/O 了/O 钱/O 就/O 好吃懒做/O 。/O 但是/O 纵观/O 中国/GPE 的/O 历史/O ，/O 很少/O 有/O 能/O 维持/O 一百/MISC 年/MISC 的/O 安定/O 的/O 时候/O ，/O 这/O 也/O 说明/O 外部/O 因素/O 也/O 很/O 重要/O 。/O 独生/O 子女/O 比较/O 多/O ，/O 父母/O 都/O 把/O 孩子/O 当/O 宝贝蛋/O ，/O 这/O 不/O 让/O 做/O 那/O 不/O 让/O 做/O ，/O 最后/O 除了/O 花钱/O 啥/O 也/O 不/O 会/O 金钱/O 的/O 富裕/O 使/O 他们/O 的/O 生活/O 优越/O ，/O 不/O 用/O 为/O 材米油盐/O 犯愁/O ，/O 睡觉/O 以外/O 的/O 剩余/O 时间/O 多数/O 挥霍/O 在/O 游戏/O 上/O 。/O 玩乐/O 占据/O 了/O 它们/O 所有/O 的/O 时间/O ，/O 它们/O 没有/O 时间/O 去/O 思考/O 未来/O ，/O 没有/O 时间/O 来/O 认/O 清楚/O 自己/O 。/O 从/O 几/MISC 岁/MISC 开始/O 玩乐/O ，/O 智力/O 就/O 停留/O 在/O 了/O 几/MISC 岁/MISC 。/O 不/O 败家/O ，/O 还/O 能/O 怎样/O ？/O 孩子/O 败家/O 不/O 败家/O 其实/O 跟/O 他/O 父母/O 的/O 教育/O 有/O 很/O 大/O 的/O 关系/O ，/O 与/O 家庭/O 贫富/O 的/O 直接/O 关系/O 不/O 大/O ，/O 只不过/O 富人/O 由于/O 有/O 钱/O ，/O 舍/O 不/O 得/O 让/O 孩子/O 吃苦/O ，/O 容易/O 养成/O 了/O 好吃懒做/O 的/O 习性/O 而已/O 。/O 东莞/FACILITY 油厂/FACILITY :/O 花生油/O 竟/O 是/O 大豆油/O 加/O 香精/O 调成/O ,/O 近日/O ,/O 暗访/O 的/O 南都/O 记者/O 通过/O 工厂/O 门口/O 的/O 招聘/O 广告/O ,/O 卧底/O 进入/O 这/O 家/O 连/O 厂名/O 都/O 挂/O ''/O 黑油/O ''/ORGANIZATION 加工厂/ORGANIZATION 打工/O ,/O 南都/O 记者/O 发现/O ,/O 该/O 厂/O 的/O 卫生/O 条件/O 极其/O 恶劣/O ,/O 油罐/O 满/O 是/O 污渍/O ,/O 操作/O 人员/O 也/O 没有/O 卫生/O 观念/O ,/O 在/O 调油工/O 的/O 岗位/O 上/O ,/O 该/O 老板/O 亲手/O 教授/O 南都/O 记者/O 如何/O 将/O 大豆油/O ,/O 棕榈油/O 与/O 花生油/O 香精/O 勾兑/O 为/O 压榨/O 花生油/O ,/O 花生/O 调和油/O ,/O 涉及/O 品牌/O :/O 金鹰唛/O ./O 
好日子/O ./O 
厨味香/O ./O 
金福星/PERSON ./O 
厨坊/O ./O 
满意/O ./O 
金龙/O ./O 
康师傅/O 等/O ./O 
在/O 金钱/O 面前/O 所有/O 的/O 一切/O 都/O 显的/O 很/O 卑微/O 了/O 吗/O ？/O 突然/O 觉得/O 历史/O 上/O 的/O ``/O 诛/O 九/MISC 族/MISC ''/MISC 才/O 能/O 让/O 此/O 类/O 鉴赏/O 望而却步/O ；/O 很多/O 食品/O 都/O 被/O 爆/O 有/O 文题/O ，/O 该/O 怎么/O 来/O 处理/O 这些/O 问题/O ，/O 这/O 是/O 我们/O 每/O 个/O 人/O 都/O 应该/O 去/O 思考/O 的/O 问题/O ！/O 亲爱/O 的/O 人/O 呀/O ！/O 你/O 摸摸/O 你/O 的/O 良心/O 吧/O ！/O 不管/O 黑猫/O 白猫/O 爪爪/O 耗子/O 就/O 是/O 好/O 猫/O ！/O 不管/O 黑/O 钱/O 白/O 钱/O 只要/O 挣到/O 手/O 里/O 就/O 是/O 好/O 钱/O ！/O 不管/O 坑/O 人/O 害/O 人/O 只要/O 没/O 人/O 知道/O 就/O 是/O 好/O 人/O ！/O 这样/O 的/O 人/O 就/O 是/O ``/O 伪人/O ''/O 教导/O 出来/O 的/O 好/O 学生/O 。/O 平安夜/O 刚/O 过/O ,/O 圣诞节/MISC 下午/MISC ./O 
在/O 湖南省/ORGANIZATION 常宁市/ORGANIZATION 电力局/ORGANIZATION 的/O 下坡/O 路面/O 上/O ,/O 聚集/O 了/O 不少/O 人/O ,/O 走近/O 一/O 看/O ,/O 妈/O 呀/O ,/O 不得了/O ,/O 只/O 见/O 几十/MISC 号/MISC 人/O 手/O 持/O 钢钎/O 大刀/O ,/O 手/O 带/O 白/O 手套/O ,/O 正/O 整齐/O 有序/O 的/O 站立/O 在/O 马路/O 上/O ,/O 随时/O 准备/O 待命/O 出击/O ,/O 一/O 问/O 才/O 知道/O ,/O 原来/O 是/O 本地/O 两/MISC 个/O 黑帮/O 团伙/O 准备/O 火拼/O ,/O 白沙帮/O 正在/O 等待/O 另/O 一/O 伙/O 白沙帮/O ,/O 正/O 在/O 这时/O ,/O 有/O 人/O 拨打/O 了/O 110/MISC 电话/O ,/O 警察/O 迅速/O 赶到/O ,/O 当/O 看到/O 这么/O 多/O 人/O 手/O 持/O 武器/O 装备/O ,/O 也/O 不/O 敢/O 冒然/O 行动/O ,/O 马上/O 请示/O 领导/O ,/O 不一会儿/O ,/O 好像/O 是/O 个/O 副局长/O 带/O 人/O 驾车/O 赶到/O ,/O 就/O 没收/O 了/O 全部/O 的/O 钢钎/O 大刀/O ,/O 放/O 在/O 110/MISC 的/O 车/O 上/O ,/O 准备/O 离去/O ,/O 就/O 在/O 这时/O ,/O 戏剧性/O 的/O 一/O 幕/O 发生/O 了/O ,/O 黑帮/O 老大/O 一/O 声/O 令/O 下/O ,/O 他们/O 迅速/O 围困/O 110/MISC 警车/O ,/O 开始/O 抢/O 原本/O 属于/O 自己/O 的/O 武器/O ,/O 场面/O 比较/O 混乱/O ,/O 警察们/O 制止/O 不/O 了/O ,/O 只好/O 随/O 他们/O 全部/O 抢走/O 了/O ,/O 于是/O 警车们/O 调头/O 离去/O ./O 
看到/O 这里/O ,/O 读者/O 朋友/O 你/O 心里/O 是/O 怎么/O 想/O 得/O 呢/O ?/O 
公安们/O 也许/O 做/O 得/O 对/O ,/O 自己/O 人/O 少/O ,/O 人家/O 人/O 多/O ,/O 好汗/O 不/O 吃/O 眼前/O 亏/O ,/O 真的/O 打/O 了/O 起来/O 后果/O 不/O 知道/O 会/O 怎样/O ?/O 
另/O 一/O 个/O 原因/O ,/O 是/O 为了/O 和谐/O 吧/O ,/O 那么/O 些/O 围观/O 群众/O 心里/O 又/O 是/O 怎样/O 想/O 的/O 呢/O ?/O 
不/O 知道/O ,/O 本人/O 因/O 害怕/O 打击/O 报复/O ,/O 在/O 此/O 也/O 不/O 敢/O 乱/O 发表/O 意见/O ,/O 现/O 冒险/O 偷拍/O 出/O 几/O 张/O 照片/O ,/O 供/O 大家/O 欣赏/O 这么/O 多/O 防盗网/O 说明/O 了/O 什么/O ？/O 如果/O 一/O 个/O 人/O 持刀/O ，/O 我/O 想/O 那/O 个/O 犯罪/O 分子/O 可能/O 鞋子/O 都/O 没/O 的/O 穿/O ，/O 光/O 着/O 脚丫/O 或者/O 穿/O 个/O 拖鞋/O 去/O 指认/O 现场/O 。/O 我们/O 这些/O 手无寸铁/O 的/O 老百姓/O 面对/O 黑社会/O 只/O 有/O 忍气吞声/O 的/O 份/O 警/O 匪/O 一/MISC 家/MISC ，/O 大家/O 都/O 认识/O ，/O 不/O 好/O 动手/O 。/O 晚上/O 警察/O 又/O 和/O 他们/O 老大/O 一起/O 吃吃喝喝/O 了/O ！/O 这/O 年头/O ，/O 我们/O 每/O 个/O 人/O 都/O 讲/O 运气/O ，/O 谁/O 遇上/O 谁/O 基本/O 倒霉/O ，/O 除非/O 你/O 比/O 他/O 更/O 玩命/O 。/O 还是/O 有/O 势力/O 好/O ./O 
这/O 个/O 新闻/O 告诉/O 我们/O .../O ./O 
软弱/O 的/O 我们/O 应该/O 团结/O 起了/O 哪怕/O 是/O 看门狗/O 也/O 有所/O 顾忌/O 呀/O 都/O 是/O 自己人/O 东西/O 现在/O 拿走/O 方便/O 免得/O 带/O 回去/O 还/O 得/O 帮/O 送/O 回去/O 晕/O ，/O 我/O 晕/O ！/O ！/O ！/O ！/O 我/O 在/O 重庆/GPE ，/O 刚/O 到/O 同事/O 电脑/O 上/O 找/O 资料/O ，/O 居然/O 发现/O 网页/O 上/O 有/O 这么/O 个/O 新闻/O ，/O 居然/O 就/O 是/O 常宁/GPE 的/O ~/O ~/O ~/O ~/O ！/O ！/O ！/O ！/O ！/O 我/O 不/O 能/O 不/O 说/O 常宁/GPE 社会/O 治安/O 之/O 乱/O ，/O 这/O 种/O 火拼/O 经常/O 出现/O ，/O 去年/MISC 过年/MISC 回家/O ，/O 在/O 东方/FACILITY 广场/FACILITY 超市/O 买/O 东西/O ，/O 就/O 亲眼/O 目睹/O 对门/O 酒店/O 门口/O 发生/O 了/O 一/O 起/O 群殴/O 事件/O 。/O 。/O 。/O 。/O 哎/O ，/O 我/O 是/O 常宁/GPE 的/O 咳/O ~/O 想起/O 他们/O 在/O 守法/O 良民/O 面前/O 耀武扬威/O 的/O 样子/O ！/O 反差/O 好/O 大/O ！/O 看来/O 以后/O 还是/O 表/O 做/O 好人/O 了/O ！/O 警察/O 是/O 保护/O 有钱人/O 的/O ，/O 现在/O 见/O 警察/O 打死/O 打伤/O 老百姓/O 的/O 多的是/O 昨晚/MISC （/O 4日/MISC ）/O 7时/MISC 40分/MISC 许/O ，/O 中环线/FACILITY 高架/FACILITY 浦东/FACILITY 段/FACILITY 罗山路/FACILITY 出口/O 不/O 到/O 800/MISC 米/O 处/O ，/O 一/MISC 辆/O 宝马/MISC 轿车/O 和/O 一/MISC 辆/O 奔驰/O 轿车/O 在/O 追逐/O 中/O 发生/O 碰撞/O 。/O 事/O 发/O 后/O ，/O 两/MISC 辆/O 车/O 上/O 的/O 人员/O 互殴/O ，/O 导致/O 奔驰/O 轿车/O 司机/O 当场/O 身亡/O 。/O 当时/O ，/O 一/MISC 辆/O 宝马/MISC 轿车/O 和/O 一/MISC 辆/O 奔驰/O 轿车/O 在/O 急速/O 追逐/O 中/O 发生/O 碰撞/O 。/O 这时/O ，/O 宝马/MISC 轿车/O 上/O 下来/O 数/O 人/O ，/O 与/O 奔驰/O 轿车/O 司机/O 先/O 是/O 发生/O 口角/O ，/O 继而/O 爆发/O 打斗/O 。/O 奔驰/O 车/O 司机/O 势单力薄/O ，/O 很/O 快/O 被/O 围殴/O ，/O 渐渐/O 地/O 招架/O 不/O 住/O 。/O 突然/O ，/O 他/O 受到/O 几/O 下/O 重击/O ，/O 瘫倒/O 在/O 地/O 上/O ，/O 脸色/O 惨白/O ，/O 不/O 能/O 动弹/O 。/O 宝马/MISC 轿车/O 上/O 的/O 几/O 人/O 见状/O ，/O 立即/O 驾车/O 逃逸/O 。/O 注意/O 交通/O 安全/O 法规/O 的/O 同时/O 更/O 要/O 注重/O 本身/O 内涵/O 的/O 修养/O 富二代/O 的/O 战斗/O 。/O 何必/O 啊/O 和气/O 生财/O 吗/O ，/O 有钱人/O 就是/O 与众不同/O 地地道道/O 的/O 财大气粗/O 屁/O ！/O 没/O 看到/O 奔驰/O 的/O 车牌/O 是/O 南通/GPE 的/O ！/O 2/O 个/O 江苏人/DEMONYM 在/O 上海/GPE 发生/O 这样/O 的/O 事情/O 不/O 就/O 是/O 我们/O 所/O 说/O 的/O 狗/O 咬/O 狗/O 吗/O ？/O 只不过/O 是/O 给/O 上海/GPE 老/O 乌龟/O 笑笑/O 罢了/O ！/O ！/O 悲哀/O ！/O 我/O 看/O 不/O 是/O 仗势欺人/O 而/O 是/O 狗/O 咬/O 狗/O 有/O 钱/O 不/O 好好/O 生活/O ，/O 出来/O 打架/O ，/O 看来/O 你们/O 的/O 钱/O 真/O 多/O ，/O 难道/O 这/O 也/O 是/O 现/O 阶段/O 的/O 社会主义/O 社会/O 的/O 特色/O ？/O ！/O 真是/O 无语/O ，/O 现在/O 宝马/ORGANIZATION 哥/O 这么/O 嚣张/O ！/O 天/O 煞/O 的/O 奔驰/O 打/O 宝马/MISC ？/O 可笑/O 。/O 纨绔子弟/O 啊/O 。/O 如果/O 当时/O 他/O 撞/O 的/O 是/O 兰博基尼/O 。/O 那/O 死/O 的/O 就/O 是/O 他/O 了/O 。/O 呵/O 。/O 有/O 钱/O 了/O ，/O 就/O 会/O 乱/O 来/O ；/O 出事/O 了/O ，/O 就/O 跑路/O 了/O .../O ./O 
富有/O 的/O 人/O 缺/O 社会/O 责任感/O ，/O 将/O 给/O 社会/O 带来/O 更/O 大/O 的/O 危害/O 。/O 有/O 钱/O 多/O 做/O 好事/O ，/O 人民/O 会/O 记得/O 的/O 。/O 人/O 活着/O 不/O 是/O 为/O 一时/O 之/O 勇/O ，/O 钱/O 再/O 多/O 也/O 卖/O 不/O 到/O 生命/O 卖/O 不/O 到/O 后悔药/O 。/O 学习/O 北京/GPE 呢/O 我/O 看/O 是/O ，/O 有/O 什么/O 用/O ，/O 显摆/O 什么/O ，/O 中国人/DEMONYM 有/O 钱/O 的/O 多的是/O 。/O 鄙视/O 宝马/ORGANIZATION ，/O 唉/O ，/O 可怜/O 的/O 人/O 啊/O 。/O 还是/O 不/O 够/O 牛气/O 啊/O ，/O 有/O 能耐/O 打死/O 人/O 别/O 跑/O 啊/O ！/O 太/O 过分/O 了/O 。/O 宝马/MISC 那/O 帮/O 人/O 该/O 枪毙/O 。/O 宝马/MISC 司机/O 也/O 不/O 想想/O ，/O 或许/O 下/O 一/O 个/O 奔驰/O 司机/O 就/O 是/O 他/O 自己/O 了/O 。/O 。/O 。/O 。/O 。/O 近来/O 教育部/ORGANIZATION 一/O 帮/O 脑残/O 不/O 深刻/O 反省/O 失败/O 的/O 中国/GPE 教育/O 根本/O 原因/O ，/O 异想天开/O 搞出/O 个/O 学习/O 雷锋/GPE 列入/O 教学/O 大纲/O 。/O 经历/O 过/O 学/O 雷锋/O 人/O 都/O 知道/O 他/O 只不过/O 是/O 奴性/O 教育/O 假/O 大/O 空/O 典型/O 。/O 为什么/O 不/O 教育/O 学生/O 人性/O 教育/O 例如/O ，/O 尊重/O 生命/O ，/O 爱/O 父母/O 同学/O 及/O 身边/O 的/O 人/O ，/O 文明/O 生活/O 方式/O 和/O 习惯/O 等/O 。/O 是/O 不/O 是/O 再/O 加上/O 工业/O 学/O 大庆/GPE 农业/O 学/O 大寒/O 搞笑/O 的/O 荒唐/O 事情/O ？/O 中国/DEMONYM 教育/O 根本/O 上/O 进行/O 恐怖/O 思想/O 教育/O 例如/O 毛/PERSON 思想/O 及/O 其他/O 邪恶/O 教育/O 。/O 把/O 一/O 个/O 是/O 为/O 政治/O 服务/O 的/O 精神/O ，/O 放/O 在/O 现在/O 叫/O 扯淡/O 。/O 都/O 说/O 是/O 为/O 人民/O 服务/O ，/O 可是/O 这/O 为/O 人民/O 服务/O 却/O 大/O 有/O 讲究/O ？/O 当/O 新闻/O 报道/O ``/O 在/O 和/O 多伦多/GPE 猛龙/O 的/O 比赛/O 中/O ，/O 林书豪/PERSON 得到/O 了/O 27/MISC 分/O 和/O 11/MISC 个/O 篮板/O ，/O 用/O 三/MISC 分/O 球/O 绝杀/O 击败/O 了/O 对手/O ，/O 帮助/O 尼克斯/PERSON 取得/O 了/O 赛季/O 最/O 长/O 的/O 六/MISC 连胜/O 。/O 在/O 这/O 场/O 比赛/O 中/O ，/O 林书豪/PERSON 创造/O 了/O 多/O 项/O 纪录/O 。/O ''/O 的/O 时候/O ，/O 作为/O 林书豪/PERSON ，/O 一/O 个/O 默默无闻/O 的/O 华裔/DEMONYM 小子/O 一飞冲天/O 成为/O 让/O 人/O 刮目相看/O 的/O 黄种人/O ，/O 确实/O 不得不/O 让/O 人/O 感觉/O 吃惊/O 。/O 有/O 网友/O 把/O 他/O 当/O 神/O 一般/O 看/O ，/O 有/O 网友/O 对/O 他/O 不屑/O 到/O 不得不/O 看到/O ，/O 因为/O 林书豪/PERSON 确实/O 是/O 存在/O 的/O ，/O 所以/O 当/O 易建联/PERSON 还/O 在/O NBA/O 的/O 时候/O ，/O 大家/O 慢慢/O 忘记/O 了/O 这/O 个/O 人/O ，/O 也/O 慢慢/O 忘记/O 了/O 所谓/O 的/O 东方/O 第一/MISC 巨人/O 。/O 其实/O 姚明/PERSON 算是/O 个/O 篮球/O 明星/O ，/O 从/O 第一/MISC 次/O 到/O NBA/O 与/O 大治/O 相比/O ，/O 姚明/PERSON 幸运/O 多/O 了/O ，/O 那/O 就/O 是/O 第一/MISC 上场/O 完全/O 是/O 一/O 个/O 被/O 戏耍/O 的/O 菜鸟/O ，/O 但/O 球队/O 知道/O 他/O 后面/O 有/O 个/O 市场/O ，/O 所以/O 非常/O 有/O 耐心/O 的/O 等待/O 他/O 成长/O ，/O 不断/O 的/O 为/O 强壮/O 他/O 而/O 努力/O ，/O 所以/O 林书豪/PERSON 的/O 起点/O 和/O 运气/O 根本/O 无法/O 与/O 姚明/PERSON 相比/O ，/O 因为/O 姚/PERSON 是/O 中国/GPE 官方/O 花费/O 了/O 无数/O 心血/O 和/O 精力/O 打造/O 的/O 奇迹/O ，/O 而/O 林书豪/PERSON 是/O 美国/GPE 竞争/O 体制/O 下/O 随时/O 要/O 面临/O 淘汰/O 的/O 美国人/DEMONYM 。/O 我/O 想/O ，/O 林书豪/PERSON 也/O 是/O 奇迹/O ，/O 但/O 他/O 之所以/O 受到/O 尊重/O ，/O 那/O 不/O 是/O 因为/O 他/O 会/O 有/O 超越/O 姚明/PERSON 在/O NBA/O 的/O 成绩/O ，/O 反之/O 是/O 因为/O 他/O 创造/O 了/O ``/O 梦想/O ，/O 不/O 分/O 种族/O ，/O 无关/O 国度/O ''/O 的/O 理想/O 模式/O ，/O 也许/O ，/O 在/O 美国/GPE 对于/O 任何/O 人/O 来说/O ，/O 其实/O 带有/O 理想/O 的/O 人/O 不论/O 是/O 谁/O 都/O 可以/O 站住/O 脚/O ，/O 就/O 如/O 李小龙/PERSON 成为/O 传奇/O 一般/O ，/O 让/O 人/O 认识/O 到/O 了/O 中国/GPE 武术/O 文化/O 竟然/O 也/O 可以/O 带/O 着/O 哲学/O ，/O 原来/O 真正/O 有/O 价值/O 的/O 文化/O ，/O 不论/O 是/O 来自/O 哪/O 个/O 国度/O ，/O 其实/O 都/O 是/O 一样/O 可以/O 让/O 人/O 认可/O 的/O ，/O 因为/O 有/O 价值/O 的/O 知识/O 和/O 文化/O 是/O 可以/O 超越/O 种族/O 和/O 国度/O 的/O 。/O 从/O 林书豪/PERSON 简历/O 上/O 看/O ，/O 其实/O 毕业/O 于/O 哈佛/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION ，/O 主修/O 经济学/O ，/O 副修/O 社会学/O ，/O 带领/O 哈佛/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION 篮球队/ORGANIZATION ，/O 取得/O 常春藤/ORGANIZATION 联盟/ORGANIZATION 分组/O 冠军/O ，/O 进入/O NCAA/MISC 最后/MISC 64/MISC 强/O 的/O 他/O ，/O 其实/O 与/O 其他/O 美国人/DEMONYM 没有/O 什么/O 不同/O ，/O 但/O 他/O 那/O 黄/O 皮肤/O 却/O 告诉/O 了/O 我们/O 一/O 个/O 事实/O ，/O 其实/O 黄/O 皮肤/O 人/O 一样/O 可以/O 打/O 篮球/O ，/O 不/O 需要/O 中国/GPE 体制/O 也/O 一样/O 可以/O 实现/O NBA/O 梦想/O ，/O 所以/O 作为/O 美国/GPE 华裔/O ，/O 他/O 成功/O 爆发/O 显示/O 的/O 并/O 不/O 是/O 中国/GPE 元素/O ，/O 反之/O 是/O 美国/GPE 文化/O 的/O 一/O 种/O 正常/O 体现/O ，/O 因为/O 只有/O 美国/GPE 才/O 能/O 真正/O 完成/O 他/O 所谓/O 的/O NBA/O 理想/O 才/O 能/O 成就/O ``/O 梦想/O ，/O 不/O 分/O 种族/O ，/O 无关/O 国度/O ''/O ，/O 所以/O 当/O 我们/O 看到/O 美国/DEMONYM 总统/O 是/O 非洲/LOCATION 移民/O 后裔/O 的/O 时候/O 压根/O 不/O 需要/O 奇怪/O ，/O 也/O 不/O 需要/O 奇怪/O 今天/O 中国/GPE 驻美/GPE 大使/O 是/O 骆家辉/PERSON 。/O 因此/O 林书豪/PERSON ，/O 他/O 无法/O 跟/O 姚明/PERSON 一样/O 为/O 中国/GPE 官方/O 带来/O 需要/O 的/O 效应/O ，/O 也/O 无法/O 为/O 中国/GPE 所/O 炒作/O ，/O 其实/O 中国人/DEMONYM 的/O 思维/O 会/O 乐意/O 那些/O 移民/O 来/O 中国/GPE 的/O 黑人/O 当/O 自己/O 的/O 领导/O 吗/O ？/O 所以/O 林书豪/PERSON 不/O 如/O 姚明/PERSON ，/O 因为/O 他/O 不/O 是/O 中国人/DEMONYM ，/O 因为/O 他/O 没有/O 中国/DEMONYM 国籍/O ，/O 所以/O 中国人/DEMONYM 怎么/O 可能/O 认可/O 他/O 呢/O ？/O 这个/O 就/O 如/O 这/O 个/O 世界/O 美国/GPE 再/O 强大/O ，/O 只要/O 它/O 不/O 是/O 中国/GPE ，/O 又/O 怎么/O 值得/O 中国人/DEMONYM 认可/O 呢/O ？/O 这/O 个/O 世界/O 无数/O 诺奖/O 获得者/O 为/O 这/O 个/O 人类/O 社会/O 做出/O 了/O 卓越/O 的/O 贡献/O ，/O 但/O 他们/O 都/O 不/O 是/O 中国人/DEMONYM ，/O 谁/O 会/O 认可/O 他们/O 呢/O ？/O 因为/O 我们/O 只/O 认准/O 中国/GPE 制造/O ，/O 那/O 才/O 是/O 唯一/O 的/O 正道/O ！/O 没/O 必要/O 那么/O 狭隘/O ，/O 中国人/DEMONYM 难道/O 就/O 非/O 要/O 是/O 有/O 中国/DEMONYM 国籍/O 的/O 人/O 。/O 。/O 。/O 为什么/O 非/O 要/O 比/O ，/O 姚/PERSON 是/O 姚/O ，/O 林/O 是/O 林/O 。/O 。/O 中国/GPE 传承/O 的/O 正统/O 宗教/O 都/O 是/O 服务/O 于/O 国家/O 的/O ，/O 国/O 有/O 难/O 时/O ,/O 宗教/O 会/O 不/O 惜/O 余力/O 救国/O 救民/O 。/O 中国人/DEMONYM 的/O 信仰/O 是/O 先贤/O 的/O 精神/O ，/O 崇拜/O 他们/O 的/O 智慧/O 和/O 情操/O ，/O 熟读/O 他们/O 留下/O 的/O 语言/O ，/O 烙印/O 于/O 民族/O 精神/O 之上/O 。/O 虽然/O 并/O 不/O 是/O 每/O 个/O 人/O 都/O 如此/O .../O .../O 倘若/O 真/O 能/O 在/O 有生之年/O ,/O 看到/O 中国/GPE 在/O 各/O 方面/O 都/O 能/O 平/O 天下/O ，/O 那么/O 就/O 有/O 闲/O 能/O 安心/O 地/O 体验/O 一下/O ,/O 古人/O 的/O 书剑/O 飘零/O 和/O 阳春/O 白雪/O 了/O 。/O 但/O 我们/O 这/O 代/O 人/O 有/O 这/O 命/O 的/O 可能性/O 很/O 低/O .../O 我/O 想/O 表达/O 的/O 是/O 。/O 。/O 。/O 中国人/DEMONYM 是/O 有/O 信仰/O 的/O ，/O 中国人/DEMONYM 的/O 信仰/O ，/O 就/O 是/O 国家/O ，/O 就/O 是/O 祖先/O ，/O 就/O 是/O 历代/O 圣贤/O 口口相传/O 的/O 传统/O 与/O 美德/O 林/O 是/O 哪/O 国/O 人/O 不/O 重要/O ,/O 重要/O 的/O 是/O 他/O 是/O 华人/DEMONYM ，/O 是/O 华人/DEMONYM 的/O 骄傲/O 。/O 这/O 种/O 人/O 如果/O 是/O 在/O 党国/O ，/O 多半/O 都/O 是/O 被/O 埋没/O 了/O 。/O 中国/GPE 讲究/O 一/O 个/O 血统论/O ，/O 且/O 这/O 个/O 血统论/O 放/O 哪里/O 都/O 是/O 万/MISC 岁/MISC 的/O 。/O 当然/O 从/O 实际/O 来/O 看/O 正/O 因为/O 血统论/O 所以/O 中国/GPE 是/O 四/MISC 大/O 文明/O 古国/O 中/O 唯一/O 幸存/O 的/O 古国/O 。/O 正/O 是/O 因为/O 他/O 不/O 是/O 中国人/DEMONYM ,/O 他/O 要/O 是/O 中国人/DEMONYM 能/O 成/O 现在/O 这样/O 么/O ,/O 中国/GPE 去/O NBA/O 的/O 哪个/O 不/O 是/O 天赋异禀/O 那些/O 媚/O 美/O 的/O 人/O 又/O 会/O 鼓吹/O 美国/GPE 怎么/O 怎么/O 好/O 了/O 吧/O 。/O 可是/O 美国/GPE 也/O 没/O 出/O 过/O 李宁/O 吧/O ？/O 作为/O 中国人/DEMONYM ，/O 我/O 不/O 为/O 他们/O 感到/O 高兴/O 。/O 以/O 中国人/DEMONYM 何关/O ？/O 他们/O 是/O 为/O 他们/O 自己/O 工作/O ，/O 又/O 不/O 是/O 为/O 中国/GPE 工作/O 。/O 作为/O 中国人/DEMONYM ，/O 朝廷/O 取得/O 了/O 多/O 骄傲/O 的/O 成绩/O ，/O 我/O 不/O 为/O 他们/O 感到/O 高兴/O 。/O 以/O 我/O 何关/O ？/O 他们/O 是/O 为/O 他们/O 自己/O 工作/O ，/O 又/O 不/O 是/O 为/O 中国人/DEMONYM 工作/O 。/O 一切/O 不/O 为/O 纳税人/O 服务/O 工作/O 的/O 行为/O ，/O 不/O 需要/O 感谢/O ，/O 以/O 纳税人/O 无关/O 。/O 我们/O 该/O 不/O 该/O 为/O 美籍/DEMONYM 华人/DEMONYM 的/O 成就/O 而/O 光荣/O ？/O 不/O 该/O ，/O 道理/O 很/O 简单/O ，/O 领导/O 的/O 儿子/O 做/O 了/O 大老板/O ，/O 我们/O 难道/O 也/O 要/O 为/O 他们/O 骄傲/O ？/O 以/O 我们/O 何干/O ？/O 美籍/DEMONYM 华人/O 取得/O 了/O 光荣/O 成就/O ，/O 我们/O 凭/O 什么/O 要/O 为/O 他们/O 骄傲/O ？/O 他们/O 给/O 了/O 我们/O 什么/O ？/O 骄傲/O 可以/O ，/O 只/O 应该/O 为/O 确实/O 能/O 提高/O 普通/O 大众/O 生活/O 的/O 人/O ，/O 感到/O 骄傲/O ，/O 只/O 为/O 那些/O 为/O 民众/O 利益/O 的/O 人/O 感到/O 骄傲/O 。/O 他们/O 做/O 的/O 事情/O ，/O 对/O 民众/O 有/O 什么/O 好处/O ？/O 我们/O 是/O 纳税人/O ，/O 谁/O 为/O 我们/O 服务/O ，/O 我/O 就/O 为/O 谁/O 骄傲/O 。/O 我们/O 纳税/O ，/O 人家/O 在/O 挥霍/O ，/O 我/O 不/O 为/O 他/O 感到/O 骄傲/O 。/O 路过/O 的/O ，/O 但/O 不得不/O 说/O ，/O LZ/O 说/O 得/O 很/O 对/O ，/O 我/O 表弟/O 表妹/O 就/O 是/O 美国/GPE 出/O 的/O ，/O 他们/O 也/O 不/O 认为/O 自己/O 是/O 中国人/DEMONYM ，/O 他们/O 是/O 美国人/DEMONYM ，/O 这/O 是/O 思想/O 上/O 的/O 根本/O 改变/O ，/O 林书豪/PERSON 说/O 到底/O ，/O 也/O 是/O 一/O 个/O 美国人/DEMONYM ，/O 哈/O ～/O 但/O 为了/O 赚/O 钱/O ，/O 默认/O 一下/O 中国/GPE ，/O 我/O 想/O 他/O 还是/O 有/O 可能/O 的/O 。/O 目前/O 有/O 一/O 个/O 值得/O 国人/O 密切/O 关注/O 的/O 重要/O 现象/O ，/O 那/O 就/O 是/O 一/O 个/O 深居/O 首都/O 北京/GPE 的/O 辛子陵/O ，/O 对/O 一/O 个/O 并/O 没有/O 招/O 他/O 惹/O 他/O 并/O 远离/O 北京/GPE 的/O 重庆/GPE 市委/O 书记/O 薄熙来/PERSON ，/O 突然/O 发起/O 了/O 无端/O 攻击/O ，/O 不仅/O 攻击/O 薄熙来/PERSON 的/O 新/O 政/O ，/O 居然/O 还/O 在/O 翻腾/O 薄/O 的/O 父母/O 和/O 他/O 个人/O 在/O 文革/MISC 中/O 的/O 遭遇/O 以/O 制造/O 混乱/O 。/O 大/O 有/O 欲/O 将/O 薄熙来/PERSON 在/O 国人/O 中/O 搞/O ``/O 臭/O ''/O 的/O 架势/O 。/O 笔者/O 以为/O 这/O 个/O 现象/O 很/O 耐人寻味/O 。/O 是否/O 因/O 薄熙来/PERSON 打造/O 的/O 《/O 重庆/MISC 模式/MISC 》/O 使/O 辛子陵/O 们/O 有/O 末日/O 来临/O 的/O 予感/O 有关/O ，/O 辛子陵/PERSON 就/O 是/O 那/O 个/O 自称/O 毛/PERSON 主席/O 的/O 秘书/O 、/O 而/O 疯狂/O 反/ORGANIZATION 毛/ORGANIZATION 的/ORGANIZATION 共产党/ORGANIZATION 的/O 叛徒/O 、/O 且/O 被/O 周惠/PERSON （/O 原/O 湖南/ORGANIZATION 省委/ORGANIZATION 书记处/ORGANIZATION 书记/O ）/O 一/O 封/O 揭发/O 信/O 气/O 得/O 尿血/O 的/O 野心家/O 李锐/PERSON 的/O 同伙/O 。/O 辛子陵/MISC 这些/MISC 年/MISC 来/O 的/O 罪恶/O 活动/O ，/O 可以/O 用/O ``/O 罄竹难书/O ''/MISC 四/MISC 个/O 字/O 来/O 概括/O 。/O 1/MISC ．/O 辛子陵/PERSON 著有/O 《/O 千秋/MISC 功罪/MISC 毛泽东/MISC 》/MISC 一/O 书/O 。/O 书/O 中/O 辛子陵/O 极/O 尽/O 歪曲/O 、/O 造谣/O 、/O 污蔑/O 、/O 诽谤/O 、/O 攻击/O 之/O 能事/O ，/O 他/O 把/O 全国/O 人民/O 的/O 伟大/O 领袖/O 、/O 劳苦/O 大众/O 的/O 救星/O 毛/PERSON 主席/O ，/O 描写/O 成/O 一/O 个/O ``/O 十恶不赦/O ''/O 的/O ``/MISC 暴君/MISC ''/MISC 。/O 再/O 由/O 其/O 同类/O 李锐/PERSON 为/O 该/O 书/O 作/O 序/O ，/O 序言/O 攻击/O 毛/PERSON 主席/O 新/O 中国/GPE 建立/O 后/O 是/O ``/O 罪恶/O 滔天/O ''/O 。/O 他们/O 对/O 人民/O 领袖/O 、/O 革命/O 导师/O 毛/PERSON 主席/O 刻骨/O 仇恨/O 的/O 反动/O 立场/O 暴露无遗/O ！/O 2/MISC ．/O 他/O 为了/O 妖魔化/O 共产党/ORGANIZATION 和/O 社会主义/O 制度/O ，/O 为了/O 妖魔化/O 毛/PERSON 主席/O 和/O 毛泽东/PERSON 思想/O ，/O 那/O 个/O 所谓/O 的/O 大跃进/O 饿死/O 三千多万/MISC 人/O 的/O 弥天大谎/O 的/O 炮制者/O 和/O 散布者/O ，/O 就/O 是/O 这/O 两/MISC 个/O 人面兽心/O 的/O 辛子陵/O 和/O 李锐/PERSON 。/O 在/O 国内外/O 造成/O 了/O 极其/O 恶劣/O 的/O 影响/O ！/O 对/O 薄熙来/PERSON 不/O 是/O 不/O 能/O 批评/O 甚至/O 骂/O 他/O ，/O 如/O 站/O 在/O 广大/O 人民/O 尤其是/O 工农/O 劳苦/O 大众/O 的/O 立场/O ，/O 为了/O 维护/O 广大/O 人民/O 尤其是/O 工农/O 劳苦/O 大众/O 的/O 根本/O 利益/O 出发/O 的/O 批评/O 甚至/O 骂/O 薄熙来/PERSON ，/O 我们/O 不仅/O 不/O 反对/O ，/O 反而/O 会/O 支持/O 。/O 而/O 作为/O 无产阶级/O 革命家/O 、/O 政治家/O 的/O 薄熙来/PERSON ，/O 自然/O 也/O 是/O 会/O 欢迎/O 甚至/O 闻过则喜/O 的/O 。/O 实际上/O 薄熙来/PERSON 近年/O 来/O 新/O 政/O 的/O 不少/O 决策/O 和/O 实践/O 如/O ``/O 结/O 穷/O 亲/O ''/O 、/O ``/MISC 三/MISC 进/O 三/MISC 同/MISC ''/MISC 和/O ``/MISC 大/O 下访/O ''/O 等/O ，/O 就/O 是/O 他/O 接受/O 了/O 广大/O 重庆/O 人民/O 呼声/O 的/O 结果/O 。/O ，/O 重庆/GPE 市委/O 书记/O 薄熙来/PERSON ，/O 远离/O 北京/GPE 代表/O 人民/O 在/O 西南/LOCATION 边区/O 履行/O 重庆/GPE 市委/O 书记/O 的/O 职责/O ，/O 而/O 他/O 辛子陵/O 深居/O 北京/GPE ，/O 且/O 薄熙来/PERSON 并/O 没/O 招/O 他/O 惹/O 他/O 辛子陵/O ，/O 那么/O 辛子陵/PERSON 为何/O 偏/O 要/O 拿/O 薄熙来/PERSON 当/O 靶子/O 发起/O 无端/O 攻击/O 呢/O ？/O 表面/O 看来/O 似乎/O 令/O 人/O 不可思议/O 。/O 其实/O 不然/O ，/O 辛子陵/PERSON 突然/O 跳/O 出来/O 攻击/O 薄熙来/PERSON 并/O 非/O 偶然/O ，/O 恰恰/O 是/O 一/O 种/O 必然/O 现象/O 。/O 因为/O 辛子陵/PERSON 突然/O 攻击/O 薄熙来/PERSON ，/O 这/O 不/O 是/O 两/MISC 人/O 之间/O 的/O 个人/O 行为/O ，/O 而/O 正/O 是/O 当前/O 中国/GPE 社会/O 无产阶级/O 同/O 资产阶级/O 两/MISC 个/O 阶级/O ，/O 社会主义/O 同/O 资本主义/O 两/MISC 条/O 道路/O ，/O 毛/PERSON 主席/O 革命/O 路线/O 同/O 修正主义/O 路线/O 激烈/O 斗争/O 的/O 必然/O 反映/O 。/O 因为/O 薄熙来/PERSON 近/MISC 些/MISC 年/MISC 来/O 在/O 重庆/GPE 从政/O 的/O 所作所为/O ，/O 而/O 逐渐/O 形成/O 的/O 《/O 重庆/MISC 模式/MISC 》/O ，/O 尽管/O 尚/O 不/O 完善/O ，/O 却/O 已经/O 得到/O 了/O 重庆/GPE 人民/O 乃至/O 全国/O 人民/O 的/O 认可/O 并/O 赞许/O ，/O 这/O 是/O 回归/O 毛/PERSON 主席/O 革命/O 路线/O 和/O 回归/O 社会主义/O 的/O 好/O 势头/O ，/O 也/O 是/O 对/O 当前/O 资改/O 路线/O 的/O 公开/O 挑战/O 。/O 它/O 已/O 引起/O 国内外/O 的/O 广泛/O 关注/O 。/O 于是/O 也/O 使/O 中国/GPE 的/O 走资派/O 、/O 资改派们/O 有/O 末日/O 来临/O 之/O 感/O 而/O 惶恐不安/O 。/O 所以/O 当/O 《/O 重庆/ORGANIZATION 模式/ORGANIZATION 》/O 刚刚/O 露出/O 幼芽/O 时/O ，/O 立即/O 遭到/O 走资派/O 及/O 其/O 豢养/O 的/O 走狗/O 媒体/O 的/O 极力/O 反对/O 。/O 辛子陵/PERSON 们/O 正/O 是/O 在/O 这样/O 的/O 政治/O 背景/O 下/O 跳/O 出来/O 狂/O 咬/O 薄熙来/PERSON 的/O 。/O 这时/O 的/O 辛子陵/PERSON ，/O 你/O 说/O 他/O 是/O 资产阶级/O 的/O 走狗/O 也好/O ，/O 你/O 说/O 他/O 是/O 混进/O 共产党/ORGANIZATION 内/O 的/O 阶级/O 异己/O 分子/O 也好/O ，/O 你/O 说/O 他/O 是/O 与/O 西方/O ******/O 势力/O 里应外合/O 的/O 汉奸/O 卖国贼/O 也罢/O ，/O 他/O 不论/O 从/O 哪/O 个/O 狗/O 洞/O 里/O 串/O 出来/O 狂/O 咬/O 薄熙来/PERSON ，/O 都/O 只/O 能/O 说明/O 辛子陵/PERSON 是/O 站/O 在/O 资产/O 阶级/O 的/O 反动/O 立场/O ，/O 在/O 为/O 资产阶级/O 在/O 中国/GPE 可能/O 再次/O 遭到/O 灭顶/O 而/O 进行/O 的/O 疯狂/O 反扑/O ，/O 是/O 为/O 死守/O 已经/O 复辟/O 了/O 的/O 资本主义/O ``/O 天堂/O ''/O 不/O 再/O 失去/O 而/O 拼死/O 抗争/O 。/O 辛子陵/PERSON 就/O 是/O 代表/O 一/O 批/O ``/O 遭到/O 第一/MISC 次/O 严重/O 失败/O ''/O 的/O 走资派/O 及/O 牛鬼蛇神们/O 来/O 挑战/O 《/O 重庆/ORGANIZATION 模式/ORGANIZATION 》/O 的/O 主导者/O 薄熙来/PERSON 的/O 。/O 这/O 就/O 是/O 辛子陵/PERSON 为何/O 狂/O 咬/O 薄熙来/PERSON 的/O 实质/O 所在/O 。/O 支持/O 薄/O 书记/O 为/O 中国/DEMONYM 人民/DEMONYM 办/O 的/O 好亊/O ！/O 反对/O 辛子陵/O 丶/O 李锐/PERSON 舔/O 我/O 老邓/O 的/O 屁眼/O ！/O 反对/O 复辟/O 资本主义/O ！/O 反对/O 为/O 少/O 人/O 服务/O ！/O 居民/O 怀恋/O 改革/O 前/O 。/O 因为/O 改革/O 前/O 居民/O 一/O 生/O 下来/O 就/O 是/O 比/O 农民/O 高/O 一/O 等/O ，/O 从/O 幼儿园/O 到/O 高中/O 毕业/O ，/O 居民/O 享受/O 的/O 待遇/O 就/O 比/O 农民/O 好/O ，/O 学校/O 里/O 居民/O 学生/O 有/O 发/O 粮票/O ，/O 农民/O 学生/O 没有/O ，/O 不/O 算/O 家里/O 发/O 的/O 粮票/O 。/O 当时/O 学校/O 发给/O 我/O 的/O 粮票/O ，/O 我/O 都/O 偷偷/O 拿去/O 卖/O 了/O 换/O 钱/O 花/O 。/O 居民/O 不/O 会/O 读书/O 在/O 家/O 待业/O 政府/O 会/O 给/O 安排/O 工作/O ，/O 看/O 个人/O 的/O 关系/O 安排/O 的/O 工作/O 不/O 一样/O ，/O 关系/O 好/O 的/O 安排/O 好/O 的/O 单位/O ，/O 关系/O 差/O 的/O 安排/O 差/O 的/O 单位/O 。/O 居民/O 不/O 用/O 种/O 菜/O ，/O 种/O 粮/O ，/O 养殖/O 动物/O ，/O 盖/O 房子/O 。/O 因为/O 居民/O 有/O 发/O 布票/O ，/O 粮票/O ，/O 肉票/O 。/O 。/O 。/O 等等/O 许多/O 票证/O ，/O 房子/O 也/O 是/O 单位/O 发/O 的/O 。/O 居民/O 当兵/O 回来/O 可以/O 安排/O 当/O 正式工/O ，/O 农民/O 当兵/O 回来/O 只/O 能/O 安排/O 临时工/O ，/O 当时/O 没有/O 合同制/O ，/O 正式工/O 可以/O 上班/O 上/O 到/O 退休/O ，/O 临时工/O 跟/O 领导/O 关系/O 如果/O 没有/O 搞好/O ，/O 随时/O 都/O 会/O 被/O 领导/O 赶/O 回去/O 。/O 当时/O 居民/O 上班/O 就/O 是/O 吃/O 大锅饭/O ，/O 上班/O 嘻嘻哈哈/O ，/O 喝喝茶/O 看看报/O ，/O 一/O 到/O 下班/O 时间/O 就/O 打/O 冲锋/O ，/O 单位/O 效益/O 好/O 不/O 好/O 从来/O 不/O 去/O 想/O ，/O 反正/O 每/O 个/O 月/O 都/O 有/O 工资/O 拿/O 。/O 当时/O 找/O 对象/O 或是/O 结婚/O ，/O 一/O 听/O 女方/O 是/O 农民/O ，/O 不管/O 长/O 得/O 再/O 漂亮/O ，/O 再/O 贤惠/O ，/O 家长/O 是/O 可定/O 不/O 会/O 同意/O 的/O ，/O 因为/O 以前/O 小孩/O 的/O 户口/O 是/O 要/O 跟着/O 母亲/O 上/O 的/O ，/O 父亲/O 是/O 居民/O 母亲/O 是/O 农民/O 那/O 小孩/O 户口/O 也/O 是/O 农民/O ，/O 那/O 小孩/O 以后/O 就/O 享受/O 不/O 到/O 居民/O 待遇/O 的/O 好处/O 了/O 。/O 当时/O 很多/O 人/O 都/O 会/O 去/O 找/O 关系/O ，/O 把/O 户口/O 从/O 农民/O 转为/O 居民/O 。/O 农民/O 辛辛苦苦/O 种/O 粮/O ，/O 种/O 菜/O ，/O 养殖/O 动物/O ，/O 以及/O 种植/O 其他/O 东西/O ，/O 最后/O 大部份/O 都/O 供给/O 居民/O 享用/O 了/O ，/O 因为/O 当时/O 不/O 许/O 农民/O 个人/O 私自/O 买卖/O ，/O 农民/O 生产/O 出来/O 的/O 劳动/O 成果/O 全部/O 由/O 国家/O 收购/O ，/O 再/O 由/O 国家/O 统一/O 分配/O 给/O 居民/O ，/O 如果/O 农民/O 私自/O 去/O 买卖/O 被/O 抓到/O ，/O 就/O 要/O 以/O 投机倒把/O 罪/O 处罚/O 。/O 农民/O 有时/O 还/O 要/O 被/O 人/O 歧视/O ，/O 当时/O 骂/O 人/O 的/O 话/O 里/O 就/O 有/O 骂/O 你/O 这/O 个/O 土/O 农民/O 。/O 象/O 很多/O 一线/O 的/O 粗/O 活/O ，/O 脏/O 活/O ，/O 累/O 活/O ，/O 都/O 是/O 农民/O 在/O 干/O 。/O 所以/O 如果/O 有/O 人/O 说/O 那/O 个/O 时代/O 人人/O 平等/O ，/O 简直/O 就/O 是/O 屁话/O ，/O 或者/O 根本/O 就/O 没有/O 在/O 那/O 个/O 时代/O 生活/O 过/O 。/O 仔细/O 想/O 一/O 想/O ，/O 会/O 有/O 几/O 个/O 农民/O 想/O 怀恋/O 那/O 个/O 时代/O 。/O 先生们/O ,/O 先生们/O 啊/O ,/O 别/O 急/O 别/O 急/O ,/O 别/O 生气/O ./O 
健康/O 第一/MISC 啊/O !/O 
说/O 了/O 半天/MISC ,/O 你们/O 话/O 还/O 没/O 说/O 清楚/O 呢/O 。/O 我/O 问/O 你们/O ：/O 辛子陵/PERSON 骂/O 了/O 薄熙来/PERSON 什么/O 啊/O ？/O 说来/O 听听/O 啊/O ！/O 你们/O 一/O 口/O 一/O 个/O 薄/O 书记/O 薄/O 书记/O 的/O ，/O 这/O 书记/O 如果/O 做错/O 了/O ，/O 难道/O 就/O 不/O 能/O 骂/O 吗/O ？/O 那么/O ，/O 我/O 就/O 奇/O 了/O 怪/O 了/O ，/O 按照/O 我们/O 中华/DEMONYM 人民/O 共和国/O 的/O 宪法/O ，/O 我们/O 人民/O 是/O 主人/O ，/O 他/O 书记/O 是/O 公仆/O 。/O 仆人/O 做错/O 了/O ，/O 我/O 主人/O 还/O 骂/O 不/O 得/O 吗/O ？/O 你们/O 把/O 我/O 中国/GPE 主任/O 当成/O 奴才/O 了/O ？/O 哦/O ，/O 原来/O 你们/O 跪/O 在/O 地上/O 说话/O 啊/O ，/O 那/O 就/O 难怪/O 了/O ！/O 大连/GPE 的/O 城市/O 建设/O 模式/O 好/O 不/O 好/O ？/O 90年代/MISC 都/O 说/O 大连/GPE 在/O 薄/O 的/O 主政/O 下/O ，/O 搞/O 得/O 城市/O 建设/O 多么/O 多么/O 的/O 好/O 。/O 可/O 这/O 经验/O 推广/O 开来/O ，/O 现在/O 搞/O 得/O 全国/O 各/O 地/O 都/O 在/O 大拆/O 大建/O ，/O 每/O 个/O 城市/O 哪里/O 没有/O 强拆/O 呢/O ？/O 他/O 搞/O 这/O 个/O 重庆/GPE 模式/O 好/O 不/O 好/O 还/O 给/O 时间/O 认证/O ，/O 但/O 文革/MISC 好/O 不/O 好/O ，/O 其实/O 民间/O 、/O 官方/O 早/O 有/O 定论/O ，/O 除了/O 文革/MISC 余孽/O 不/O 死心/O 外/O ，/O 没/O 人/O 认为/O 文革/MISC 时期/MISC 好/O 的/O 。/O 对/O 社会/O 上/O 的/O 每/O 个/O 人/O 来说/O ，/O 天赋/O 的/O 权利/O 是/O 应该/O 充分/O 享受/O 到/O 的/O ，/O 但是/O 基于/O 我们/O 的/O 现实/O ，/O 这/O 是/O 一/O 句/O 空话/O ，/O 所以/O 这/O 个/O 社会/O 上/O 就/O 有/O 了/O 呼喊者/O ，/O 呼喊者/O 如果/O 让/O 跟随者/O 丧失/O 了/O 性命/O ，/O 那么/O 你/O 的/O 这/O 种/O 呼唤/O 不管/O 是/O 多么/O 的/O 高大/O ，/O 行为/O 都/O 是/O 不/O 值得/O 提倡/O 的/O 。/O 生命/O ，/O 不/O 是/O 我们/O 恣意/O 剥夺/O 的/O 借口/O ，/O 哪怕/O 你/O 的/O 理由/O 多么/O 的/O 说/O 的/O 过去/O 。/O 时代/O 在/O 进步/O ，/O 人/O 的/O 观念/O 也/O 必须/O 得/O 跟着/O 提升/O ，/O 有/O 人/O 想/O 用/O 鲜血/O 去/O 铺就/O 一/O 条/O 康庄大道/O ，/O 但是/O 你/O 不/O 能/O 拿/O 着/O 别人/O 的/O 生命/O 去/O 铺就/O ，/O 活着/O 不/O 是/O 一/O 件/O 丢人/O 的/O 事情/O ，/O 但是/O 被/O 别人/O 撺掇/O 着/O 去/O 送死/O ，/O 就/O 是/O 不/O 对/O 的/O 。/O 有/O 人/O 说/O 你/O 这样/O 活着/O 就/O 是/O 一/O 种/O 没有/O 信仰/O 的/O 行尸走肉/O ，/O 但是/O 你/O 更/O 应该/O 知道/O ，/O 所有/O 的/O 信仰/O 都/O 是/O 建立/O 在/O 这/O 具/O 行尸走肉/O 上/O 的/O ，/O 否则/O 一切/O 都/O 是/O 空谈/O 。/O 我/O 看到/O 网上/O 充斥/O 很多/O 所谓/O 的/O 斗士/O ，/O 每/O 次/O 大/O 的/O 事件/O 场合/O ，/O 都/O 会/O 看到/O 他/O 的/O 身影/O ，/O 随着/O 时间/O 的/O 推移/O ，/O 我/O 终于/O 明白/O ，/O 贩卖/O 普世/O 价值/O ，/O 真的/O 是/O 一/O 种/O 很/O 不错/O 的/O 生存/O 之/O 道/O 。/O 这里/O 特指/O 那些/O 没有/O 自己/O 的/O 观点/O 而/O 一味/O 回笼/O 新闻/O 第二/MISC 遍/O 的/O 人/O 。/O 所以/O 某些/O 人/O 不/O 要/O 高兴/O 的/O 早/O 了/O ，/O 我/O 还是/O 极力/O 追求/O 和/O 推崇/O 普世/O 价值/O 的/O 。/O 只是/O 提醒/O 好/O 钢/O 用/O 在/O 刀刃/O 上/O ，/O 光脚/O 不/O 怕/O 穿鞋/O 的/O 。/O 不/O 可/O 否认/O 生命/O 很/O 可贵/O ，/O 但/O 人类/O 没有/O 是非/O 概念/O ，/O 没有/O 了/O 善恶/O 美丑/O ，/O 只/O 求/O 自己/O 好好/O 地/O 活着/O 不管/O 屈辱/O 与否/O 。/O 他/O 强奸/O 你/O 了/O ，/O 还/O 没有/O 取/O 你/O 性命/O ，/O 就/O 不/O 要/O 做/O 自不量力/O 的/O 抗争/O ，/O 他人/O 更/O 不/O 能/O 鼓励/O 或/O 帮助/O 你/O 这/O 种/O 抗争/O ，/O 否则/O 就/O 是/O 对/O 生命/O 的/O 不重视/O 。/O 怎样/O 才/O 是/O 对/O 生命/O 的/O 重视/O ，/O 我/O 茫然/O 了/O 。/O 人类/O 发展/O 几千/MISC 年/MISC ，/O 我/O 今天/MISC 看/O 了/O 这/O 篇/O 帖子/O 才/O 知道/O 我们/O 能/O 活着/O 才/O 是/O 我们/O 最/O 大/O 的/O 荣幸/O 和/O 最/O 高/O 的/O 待遇/O ，/O 我们/O 今后/O 一定/O 要/O 为/O 能/O 好好/O 活着/O 的/O 生命权/O 而/O 努力/O 奋斗/O 。/O 这里/O 特指/O 那些/O 假/O 大/O 空/O 的/O 所谓/O 为了/O 普世/O 价值/O 的/O 人士/O ，/O 真正/O 有/O 思想/O 和/O 观点/O 的/O 人/O 还是/O 有/O 很多/O 的/O 。/O 伊拉克/GPE 。/O 利比亚/GPE 死/O 了/O 难么/O 多/O 平民/O 百姓/O ，/O 活着/O 的/O 人/O 见到/O 了/O 什么/O ？/O 血淋淋/O 的/O 忽悠/O 这/O 是/O 普世/O 吗/O ？/O 既然/O 左派/O ，/O 就/O 要/O 根据/O 形势/O ，/O 灵活/O 的/O 运用/O 斗争/O 的/O 手段/O 。/O 当年/O 红军/O 被/O 蒋介石/PERSON 反动派/O 围追/O 堵截/O 被迫/O 长征/O ，/O 中途/O 高举/O 爱国主义/O ，/O 民族主义/O 旗帜/O ，/O 抗日/GPE 救国/O ，/O 赢得/O 了/O 生机/O ，/O 受到/O 了/O 人民/O 的/O 同情/O 和/O 拥护/O ，/O 最后/O 一举/O 推翻/O 了/O 反动/O 政权/O ，/O 成立/O 了/O 新/GPE 中国/GPE 。/O 在/O 中国/MISC 革命/MISC 漫长/O 的/O 岁月/O 中/O ，/O 共产党/ORGANIZATION 毛/O 主席/O 审时度势/O ，/O 在/O 各/O 个/O 时期/O 看清/O 了/O 矛盾/O ，/O 分清/O 了/O 矛盾/O ，/O 并/O 解决/O 了/O 矛盾/O 。/O 当前/O 的/O 中国/GPE ，/O 各/O 种/O 矛盾/O 日益/O 明显/O 并/O 逐步/O 激化/O 。/O 左派/O 务必/O 根据/O 当前/O 的/O 形势/O 做出/O 正确/O 的/O 判断/O 解决/O 最/O 迫切/O 的/O 问题/O 。/O 我们/O 的/O 近期/O 目标/O 是/O 完成/O 社会主义/O 的/O 伟大/O 复兴/O 。/O 要/O 达到/O 我们/O 的/O 目的/O ，/O 必须/O 了解/O 阻碍/O 我们/O 的/O 最/O 大/O 的/O 敌人/O 是/O 谁/O 。/O 三十多/MISC 年/MISC 的/O 私有化/O 已经/O 造成/O 了/O 严重/O 的/O 两/MISC 级/O 分化/O ，/O 走资派/O 脱离/O 群众/O 抛弃/O 信仰/O 勾结/O 帝国主义/O 丧权辱国/O 已经/O 天怒人怨/O 。/O 国内/O 反动/O 势力/O 蠢蠢欲动/O 配合/O 帝国主义/O 的/O 花花/O 革命/O 预/O 置/O 红色/O 中国/GPE 于/O 死地/O 。/O 如果/O 他们/O 得逞/O ，/O 中国/GPE 可能/O 又/O 一/O 次/O 血雨腥风/O 。/O 当前/O 的/O 封建/O 势力/O （/O 权贵/O ）/O ，/O 资本/O 势力/O （/O 民族/O 资本家/O ）/O ，/O 买办/O 势力/O （/O 汉奸/O ）/O 中/O ，/O 危害/O 最/O 大/O 的/O 是/O 买办/O 势力/O 。/O 他们/O 是/O 最/O 六亲不认/O 的/O ，/O 他们/O 是/O 不/O 认同/O 本/O 民族/O 有/O 奶/O 就/O 是/O 娘/O 的/O ，/O 他们/O 可以/O 勾结/O 权贵/O ，/O 勾结/O 官僚/O 资本/O ，/O 也/O 勾结/O 帝国主义/O 压迫/O 人民/O 最/O 彻底/O 的/O 反动/O 势力/O 。/O 他们/O 可以/O 抛弃/O 祖国/O 抛弃/O 人民/O 是/O 没有/O 信仰/O 的/O （/O 当然/O 他们/O 信/O 钱/O ）/O ，/O 他们/O 唯利是图/O 是/O 没有/O 道德/O 的/O ，/O 他们/O 是/O 只要/O 有/O 利益/O 可以/O 给/O 任何/O 强盗/O 带路/O 的/O （/O 这/O 和/O 某些/O 为了/O 信念/O 带路/O 的/O 又/O 有/O 区别/O ）/O 。/O 正/O 因为/O 有/O 他们/O 在/O ，/O 帝国主义/O 才/O 把/O 战略/O 重心/O 转到/O 中国/GPE ，/O 梦想/O 一劳永逸/O 的/O 解决/O 红色/O 中国/GPE 的/O 问题/O 。/O 我们/O 草根/O 毛左/O ，/O 当前/O 的/O 任务/O 就/O 是/O 要/O 在/O 任何/O 场所/O ，/O 揭露/O 他们/O 的/O 反动/O 本质/O ，/O 剥开/O 他们/O 的/O 画皮/O （/O 他们/O 的/O 口头禅/O 就/O 是/O 人性/O 私/O ，/O 这样/O 做/O 什么/O 就/O 都/O 有/O 理由/O 了/O ）/O ，/O 宣传/O 爱国主义/O 民族主义/O 社会主义/O ，/O 宣传/O 雷锋/O 焦裕禄/PERSON ，/O 宣传/O 大公无私/O ，/O 唤醒/O 群众/O ，/O 让/O 群众/O 看清/O 要/O 回归/O 社会主义/O 除了/O 跟/O 走资派/O 斗争/O 外/O ，/O 目前/O 最/O 主要/O 的/O 敌人/O 还/O 是/O 帝国主义/O 还/O 是/O 汉奸/O 买办/O 。/O 肃清/O 了/O 汉奸/O 买办/O ，/O 人民/O 团结/O ，/O 帝国主义/O 才/O 是/O 一/O 只/O 纸老虎/O ，/O 我们/O 才/O 有/O 机会/O 解决/O 内部/O 矛盾/O 走向/O 灿烂/O 的/O 明天/MISC 。/O 要/O 把/O 汪精卫/PERSON 斗争/O 成/O 蒋介石/PERSON ，/O 把/O 蒋介石/PERSON 挽救/O 回/O 傅作义/O ，/O 把/O 傅作义/PERSON 教育/O 成/O 普通人/O 。/O 把/O 普通人/O 培养/O 成/O 有/O 先进/O 思想/O 的/O 人/O ，/O 。/O ，/O ，/O 一万/MISC 年/MISC 太/O 久/O ，/O 只/O 争/O 朝夕/O 。/O 人类/O 本来/O 就/O 生活/O 在/O 光明/O 中/O ，/O 总/O 会/O 发现/O 光明/O 的/O 。/O 我们/O 目前/O 的/O 任务/O 是/O ，/O 自己/O 对/O 自己/O 负责/O ，/O 民/O //O 主/O 自由/O 包容/O 文明/O 进步/O ，/O 从/O 自己/O 做起/O 社会主义/O 不/O 是/O 理论/O 出来/O 的/O ，/O 而/O 是/O 发展/O 建设/O 出来/O 的/O 。/O 只要/O 死死/O 抓住/O 本质/O 宗旨/O 目标/O ，/O 就/O 不/O 会/O 迷失/O 方向/O 。/O 由/O 此/O 才/O 能/O 解放/O 思想/O ，/O 从/O 实际/O 出发/O ，/O 多/O 利/O 而/O 少/O 失/O ，/O 取得/O 实际/O 的/O 进步/O 。/O 本质/O ：/O 人民性/O ；/O 宗旨/O ：/O 为/O 人民/O 服务/O ；/O 目标/O ：/O 为/O 人民/O 谋/O 幸福/O 。/O 买办/O 资产阶级/O 一般/O 指/O 殖民地/O 半殖民地/O 国家/O 中/O ，/O 依附/O 于/O 帝国主义/O 势力/O 并/O 直接/O 为/O 其/O 服务/O 的/O 大/O 资产阶级/O 。/O 买办/O 资产阶级/O 适应/O 帝国主义/O 侵略/O 掠夺/O 的/O 需要/O ，/O 为/O 帝国主义/O 所/O 豢养/O ，/O 是/O 帝国主义/O 剥削/O 和/O 压迫/O 本国/O 人民/O 的/O 工具/O 和/O 奴才/O ，/O 帝国主义/O 在/O 殖民地/O 和/O 半殖民地/O 国家/O 的/O 重要/O 社会/O 支柱/O 。/O 且/O 问/O 两/MISC 句/O 。/O 第一/MISC ，/O 我/O 国/O 是/O 不/O 是/O 殖民地/O 半殖民/O 国家/O ？/O 第二/MISC ，/O 我/O 国/O 九/MISC 大/O 长老/O 和/O 三十二/MISC 个/O 省/O 直辖市/O 自治区/O 的/O 书记/O 和/O 省/O 市/O 区长/O 各/O 个/O 部委/O 部长/O ，/O 哪些/O 是/O 属于/O 买办/O 资产阶级/O 或者/O 其/O 代理人/O ，/O 第三/MISC ，/O 如果/O 这些/O 人/O 中/O 你/O 指认/O 不/O 出/O 一/O 个/O 来/O ，/O 凭/O 什么/O 说/O ``/MISC 危害/O 最/O 大/O 的/O 是/O 买办/O 势力/O ''/O ，/O 所有/O 的/O 国家/O 、/O 省/O 部/O 一/O 级/O 一把手/O 没有/O 一/O 个/O 买办/O ，/O 怎么/O 可能/O 是/O ``/O 危害/O 最/O 大/O 的/O ''/O ？/O 这/O 不/O 是/O 危言耸听/O 破坏/O 安定/O 团结/O 大好/O 局面/O 吗/O ？/O 请/O 接收/O 理性/O 的/O 考验/O ，/O 回答/O 上述/O 三/MISC 个/O 问题/O 。/O ``/O 他们/O 的/O 口头禅/O 就/O 是/O 人性/O 私/O ，/O 这样/O 做/O 什么/O 就/O 都/O 有/O 理由/O 了/O ''/O 这/O 话/O 可/O 是/O 阿郎/O 你/O 说/O 的/O ，/O 别人/O 承认/O 人性/O 私/O ，/O 是/O 认为/O 要/O 用/O 制度/O 来/O 约束/O 人性/O 私/O ，/O 同时/O 也/O 要/O 发挥/O 这/O 个/O 私/O 的/O 作用/O ，/O 而/O 不/O 是/O 靠/O 什么/O 思想/O 或/O 道德/O 说教/O 。/O 而/O 你/O 则/O 认为/O 人性/O 私/O ，/O 就/O 是/O 做/O 什么/O 都/O 可以/O 。/O 可/O 你/O 又/O 另/O 一/O 方面/O 大/O 谈/O 什么/O 雷锋/O 、/O 焦裕禄/PERSON ，/O 什么/O 大公无私/O ，/O 真/O 有意思/O ，/O 虚伪/O 的/O 人/O 有的是/O ，/O 但/O 敢/O 大胆/O 将/O 自己/O 的/O 虚伪/O 说/O 出来/O 的/O 也/O 只/O 有/O 你/O 了/O ，/O 从/O 这/O 一/O 点/O 来/O 看/O 你/O 又/O 是/O 坦率/O 的/O 有点/O 可爱/O 了/O 。/O 那/O 个/O ``/O 官僚/O 资本/O ''/O 是/O 什么/O 东东/O ？/O 是/O 反/O 还是/O 保护/O ，/O 文/O 中/O 并/O 未/O 将/O 他/O 并入/O 三/MISC 个/O 坏蛋/O 之中/O ，/O 可能/O 对/O 这/O 个/O 资本/O 是/O 独有情钟/O 。/O 这/O 篇/O 文章/O 根本/O 就/O 不/O 是/O 针对/O 右派/O 的/O 。/O 我/O 本来/O 还/O 希望/O 此/O 文/O 能/O 团结/O 右派/O 呢/O 。/O 演砸/O 的话/O 还/O 是/O 我/O 自己/O 的/O 问题/O 。/O 当年/MISC 红军/ORGANIZATION 被/O 蒋介石/PERSON 反动派/O 围追/O 堵截/O 被迫/O 长征/O ，/O 中途/O 高举/O 爱国主义/O ，/O 民族主义/O 旗帜/O ，/O 抗日/GPE 救国/O ，/O 赢得/O 了/O 生机/O 该/O 把/O 抗/O 字/O 改为/O 连/O 字/O ，/O 才/O 符合/O 事实/O 看/O 了/O 一/O 段/O ``/O 对于/O 现在/O 很多/O 人/O 否定/O 中国/GPE 的/O 教育/O ，/O 周其凤/PERSON 持/O 不同/O 态度/O ，/O ``/MISC 我/O 认为/O 美国/GPE 的/O 教育/O 一塌糊涂/O ，/O 他们/O 的/O 每/O 一/O 任/O 总统/O 都/O 不/O 懂得/O 尊重/O 人/O ，/O 总是/O 把/O 自己/O 的/O 意愿/O 强加/O 于/O 别人/O ，/O 如此/O 看来/O ，/O 他们/O 的/O 教育/O 是/O 一塌糊涂/O 的/O 。/O ''/O 周其凤/PERSON 认为/O 中国/GPE 的/O 教育/O 很/O 成功/O ，/O 理由/O 是/O 中国/MISC 这些/MISC 年/MISC 都/O 在/O 飞速/O 发展/O ，/O ``/O 我们/O 的/O 国家/O 在/O 进步/O ，/O 靠/O 的/O 就/O 是/O 我们/O 的/O 教育/O 培养/O 的/O 人才/O 。/O .../O .../O ''/O 的/O 新闻/O ，/O 我/O 突然/O 感觉/O 如/O 网友们/O 一样/O 给力/O ，/O 似乎/O 中国/GPE 男足/O 一般/O 关键/O 时候/O 射/O 不/O 出/O 一般/O 兴奋/O ，/O 原来/O 我们/O 中国/GPE 教育/O 如此/O 伟大/O ！/O 在/O 伟大/O 的/O 中国/GPE 教育/O 背后/O ``/MISC 数百/MISC 个/O 孩子/O 跺脚/O 取暖/O ''/O ，/O 然后/O 培养/O 出/O 类似/O 无数/O ``/O 官本位/O ''/O 才能/O 不亚于/O 文强/O 的/O 大学/O 校长/O ，/O 每/O 个/O 大学/O 校长/O 各/O 个/O 都/O 是/O ``/O 官/O ''/O ，/O 特别是/O 北大/ORGANIZATION 的/O ，/O 级别/O 更/O 比/O 屋砍/O 事件/O 那/O 个/O 汕尾/ORGANIZATION 市委/ORGANIZATION 书记/O 级别/O 更/O 大/O ，/O 但/O 我/O 感觉/O 北大/ORGANIZATION 校长/O 周其凤/PERSON 其实/O 水平/O 还/O 不/O 如/O 人家/O ，/O 至少/O 人家/O 还/O 懂得/O 说/O 大/O 实话/O ，/O 懂得/O ``/MISC 权力/MISC 一/MISC 天/MISC 比/MISC 一/MISC 天/MISC 小/O .../O .../O 百姓/O 胃口/O 一/MISC 天/MISC 比/MISC 一/MISC 天/MISC 大/O ''/O 的/O 道理/O ，/O 所以/O 美国/DEMONYM 总统/O 究竟/O 懂/O 不/O 懂得/O 尊重/O 人/O ，/O 其实/O 大家/O 心里/O 都/O 知道/O ，/O 而且/O 知道/O 谁/O 才/O 是/O ``/O 被/O 代表/O ''/O ，/O 因为/O 世界/O 上/O 没有/O 任何/O 一/O 群/O 人/O 比/O ``/MISC 被/O 代表/O ''/O 更/O 可怕/O 。/O 因此/O 在/O 复制/O 一/O 代/O 一/O 代/O 模式/O 的/O 背后/O ，/O 创造性/O 人才/O 至今/O 为/O 零/O ，/O 连/O 钱学森/PERSON 至/O 死/O 也/O 在/O 故意/O 问/O ``/O 中国/GPE 为什么/O 出/O 不/O 了/O 人才/O ''/O ，/O 其实/O 一/MISC 栋/O 大楼/O ，/O 地基/O 都/O 腐烂/O 到底/O 了/O ，/O 大学/O 成为/O 了/O 赚/O 钱/O 工具/O ，/O 教育/O 是/O 什么样/O 的/O ，/O 其实/O 大家/O 都/O 清楚/O ，/O 这/O 更/O 是/O 不/O 用/O 说/O ，/O 所以/O 所谓/O 中国/GPE 飞速/O 发展/O ，/O 其实/O 不过/O 是/O 如/O 某/O 个/O 网友/O 说/O 的/O ``/O 其实/O 不过/O 是/O 卖/O 了/O 几/O 块/O 地/O ，/O 拆/O 了/O 几/O 个/O 房子/O ，/O 压榨/O 一/O 群/O ``/O 被/O 代表/O ''/O 的/O 百姓/O 赚/O 了/O 点/O 钱/O ，/O 其实/O 世界/O 压根/O 看/O 不/O 起/O 这/O 个/O 暴发户/O ''/O ，/O 所以/O 就/O 在/O 周其凤/PERSON 批评/O 别/O 国/O 教育/O 的/O 时候/O ，/O 12月/MISC 24日/MISC ，/O 云南/GPE 广南县/GPE 一/O 辆/O 超载/O 面包车/O 又/O 发生/O 交通/O 事故/O ，/O 正/O 如/O 某/O 个/O D员/O 哥们/O 教育/O 我/O 的/O 一样/O ，/O 其实/O 死/O 人/O 不/O 多/O ，/O 6/MISC 人/O 死/O ，/O 伤/O 仅仅/O 8/MISC 人/O ，/O 所以/O 前途/O 是/O 光明/O 的/O 一般/O ，/O 中国/GPE 教育/O 真的/O 前途/O 似/O 海/O ，/O 一/O 批/O 批/O 官员/O 培养/O 出笼/O 了/O ！/O 所以/O ，/O 美国人/DEMONYM 懂得/O 不/O 懂得/O 尊重/O 人/O 都/O 好/O ，/O 但/O 美国/GPE 官员/O ，/O 美国/GPE 某/O 个/O 校长/O 代表/O 不/O 了/O 美国/GPE 百姓/O 的/O 自由/O 意志/O ，/O 而且/O 北大/ORGANIZATION 好/O ，/O 还是/O 美国/GPE 的/O 哈佛/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION 强/O ，/O 其实/O 大家/O 心里/O 都/O 有数/O ，/O 至于/O 美国/GPE 哈佛/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION 校长/O 水平/O 高/O ，/O 还是/O 现在/O 的/O 北大/ORGANIZATION 校长/O 水平/O 高/O ，/O 我/O 看/O 能/O 比/O 的/O 是/O 周/PERSON 校长/O 官位/O 了/O ，/O 至少/O 周/PERSON 校长/O 是/O 副部/O 级别/O 领导/O ，/O 所以/O 北大/ORGANIZATION 学生/O 教师/O 现在/O 见到/O 校长/O 心里/O 都/O 恭敬/O 的/O 鞠躬/O 下/O ``/O 校长/O 好/O ！/O ''/O 因此/O ，/O 一/O 个/O 国家/O 的/O 教育/O 的/O 是否/O 糊涂/O ，/O 只要/O 看看/O 培养/O 的/O 国民/O 整体/O 素质/O 就/O 知道/O ，/O 中国/GPE 教育/O 究竟/O 比/O 美国/GPE 教育/O 强/O 多少/O ，/O 不/O 看/O 领导/O 说/O 的/O 官话/O 、/O 套话/O ，/O 只要/O 看待/O 他们/O 对待/O 孩子/O 的/O 方式/O 就/O 知道/O ，/O 其实/O 谁/O 更/O 强/O ？/O 谁/O 是/O 真正/O 的/O 世界/O 第一/MISC ，/O 中/GPE 美/GPE 比较/O 了/O 60/MISC 年/MISC ，/O 答案/O 一直/O 用/O 无数/O 事实/O 都/O 写/O 着/O ！/O 至于/O 北大/ORGANIZATION 校长/O 为何/O 说/O 美国/GPE 教育/O 一塌糊涂/O ，/O 其实/O 这/O 跟/O 扔/O 五/MISC 毛/MISC 钱/MISC 给/O 一/MISC 个/O 中国人/DEMONYM 一样/O ，/O 到/O 哪里/O 都/O 找/O 得/O 到/O 为/O 钱/O 说话/O 的/O 人/O ，/O 何况/O 为/O 个/O 副部/O 级别/O 官职/O 说话/O ，/O 大/O 把/O 人/O 有得是/O ，/O 十/MISC 个/MISC 国人/O 一般/O 不/O 是/O 白痴/O ，/O 都/O 会/O 如此/O 说/O ，/O 谁/O 叫/O 这个/O 什么/O 都/O 不/O 缺/O ，/O 就/O 是/O 缺/O 德/GPE 、/O 缺/O 真话/O 的/O 年代/O 呢/O ？/O 中国/GPE 最/O 缺/O 的/O 不/O 是/O 钱/O ，/O 而/O 是/O 缺/O 德/O 、/O 缺/O 真话/O ！/O 这/O 校长/O 徒有虚名/PERSON 而巳/O ，/O 靠/O 组织/O 才/O 爬上/O 此/O 高位/O 。/O 其/O 学识/O 与/O 组织/O 能力/O 比/O 发表/O -LSB-/O 中国/GPE 教育/O 十/MISC 大/O 可笑/O -RSB-/O 文章/O 的/O 中学/O 教师/O 差/O 远/O 了/O 。/O 请/O 网友/O 在/O 网上/O 查/O 一下/O 便/O 知/O 分哓/O 。/O 不/O 知道/O 周/PERSON 校长/O 说/O 的/O 是/O 不/O 是/O 反话/O ，/O 并/O 不/O 重要/O ，/O 我们/O 只/O 能/O 按/O 反话/O 来/O 理解/O ，/O 就/O 是/O 了/O 。/O 美国/GPE 的/O 每/O 一/O 任/O 总统/O 都/O 不/O 懂得/O 尊重/O 人/O ，/O 总是/O 把/O 自己/O 的/O 意愿/O 强加/O 于/O 别人/O 。/O 他们/O 总是/O 教唆/O 每/O 一/O 个/O 美国人/DEMONYM ，/O 你们/O 无论/O 在/O 世界/O 任何/O 角落/O 受/O 了/O 欺负/O 俺/O 都/O 给/O 你/O 出气/O 真/O 是/O 霸道/O ，/O 。/O 没/O 亲眼/O 目赌/O 见/O 过/O 美国/GPE 总统/O 给/O 校车/O 让路/O 。/O 但/O 见/O 过/O 任何/O 人/O 必须/O 给/O 校车/O 的/O 孩子们/O 让路/O 的/O 法律/O 。/O 美国/GPE 总统/O 不/O 尊重/O 的/O 是/O 他/O 认为/O 不/O 值得/O 尊重/O 的/O ``/O 同志/O 加/O 兄弟/O 。/O ''/MISC 那/MISC 位/MISC 周/MISC 校长/O ,/O 内心/O 非常/O 清楚/O 两/MISC 个/O 国家/O 的/O 教育/O 的/O 优劣/O ,/O 但/O 他/O 由于/O 私心杂念/O 作祟/O ,/O 偏/O 要/O 这么/O 说/O ./O 
如此/O 校长/O 怎/O 能/O 教育/O 出/O 讲/O 真话/O 的/O 学生/O !/O 
现在/O 一/O 说/O 个/O 事/O 就/O 一味/O 说/O 中国/GPE 怎么样/O 怎么样/O 的/O 不是/O ，/O 奴洋性/O 特/O 强/O ，/O 如果/O 说/O 这/O 也/O 代表/O 一/O 个/O 人/O 素质/O ，/O 我/O 宁愿/O 不/O 要/O 这/O 种/O 素质/O ！/O 中国/GPE 六十/MISC 年/MISC 的/O 发展/O 成就/O 举世瞩目/O ，/O 十几亿/MISC 人口/O 能/O 解决/O 温饱/O 问题/O ，/O 这/O 就/O 是/O 一/O 个/O 伟大/O 成就/O ！/O 包括/O 美国/GPE 在内/O 的/O 世界/O 上/O 所有/O 国家/O 都/O 不/O 可能/O 也/O 不/O 能/O 做/O 的/O 事/O ！/O 记得/O 美国/GPE 黑/O 总统/O 奥巴马/PERSON 说/O 过/O ，/O 我们/O 要/O 的/O 是/O 中国/GPE 利益/O 而/O 不/O 是/O 国家/O ！/O 那些/O 哈洋/O 一/O 族/O 们/O 该/O 清醒/O 了/O ！/O 官方/O 的/O 言语/O ,/O 请/O 问/O 北大/ORGANIZATION 校长/O 您/O 的/O 儿子/O 或者/O 女儿/O 现/O 在/O 何处/O ,/O 是/O 哪/O 个/O 学校/O 毕业/O 的/O .../O ./O 
站/O 着/O 说话/O 不/O 腰疼/O ./O 
./O 
但是/O 大家/O 都/O 认为/O 他们/O 的/O 教育/O 不错/O 。/O 中国人/DEMONYM 讲/O 的/O 是/O 感情/O --/O --/O 但/O 却/O 伤/O 了/O 情/O 那/O 北大/ORGANIZATION 校长/O 是/O 番薯/O 吃/O 多/O 了/O ，/O 浊气/O 不/O 下降/O ，/O 倒/O 上升/O 起来/O 了/O 当局/O 下/O ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O 有/O 人/O 质疑/O 中国/GPE 的/O 教育/O ，/O 虽/O 说/O 近/MISC 几/MISC 年/MISC 国内/O 也/O 十分/O 注重/O 教育/O 。/O 可/O 还是/O 不/O 能/O 说明/O 我们/O 国家/O 在/O 教育/O 的/O 层面/O 上/O 就/O 不/O 曾在/O 是/O 漏洞/O 和/O 遐思/O 的/O 。/O 当然/O 我/O 相信/O 北京/GPE ，/O 天津/GPE ，/O 上海/GPE ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O 等等/O 这些/O 一线/O 城市/O 的/O 教育/O 水准/O 。/O 可/O 像/O 你们/O 这些/O 就/O 只/O 在/O 网络/O 上/O 瞧瞧/O 键盘/O 就/O 认为/O 理想/O 得到/O 了/O 验证/O 了/O 吗/O ？/O 事实/O 告诉/O 我们/O 不/O 是/O 这样/O 的/O ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O 放眼/O 看看/O ，/O 丢下/O 手/O 中/O 的/O 鼠标/O 去去/O 那些/O 不/O 为/O 人/O 知道/O 的/O 山村/O ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O ·/O 那里/O 的/O 教育/O 在/O 那里/O ？/O ？/O ？/O ？/O ？/O 美国/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION 培养/O 出/O 政治/O 合格/O 、/O 紧跟/O 党/O 走/O 的/O 人才/O 了/O 吗/O ？/O 美国/GPE 大学/O 对/O 那些/O 政治/O 思想/O 和/O 言论/O 不/O 跟/O 政府/O 保持/O 一致/O 的/O 学生/O 进行/O 会商/O 了/O 吗/O ？/O 美国/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION 照顾/O 领导/O 的/O 子女们/O 了/O 吗/O ？/O 美国/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION 让/O 学生/O 出/O 利用/O 身体/O 和/O 青春/O 换取/O 经济/O 利益/O 了/O 吗/O ？/O 就/O 凭/O 这些/O ，/O 难道/O 不/O 能/O 说/O 美国/ORGANIZATION 大学/ORGANIZATION 办/O 得/O 一塌糊涂/O 吗/O ？/O ！/O 有些/O 人/O 天天/O 叫嚣/O 美国/GPE 如何/O 民煮/O ，/O 鼓吹/O 要/O 在/O 在/O 中国/GPE 建立/O 霉式/O 民煮/O ，/O 也许/O 他们/O 真的/O 以为/O 美国/GPE 能/O 帮助/O 中国/GPE 建立/O 民煮/O 制度/O 。/O 其实/O 综观/O 历史/O 来/O 看/O ，/O 美国/GPE 只不过/O 象/O 控制/O 其他/O 国家/O 一样/O ，/O 而/O 想/O 控制/O 中国/GPE ，/O 如果/O 中国/GPE 受/O 霉国/O 控制/O ，/O 中国/GPE 的/O 领导人/O 是/O 毒菜/O 和/O 民煮/O 他/O 都/O 可以/O 不/O 管/O 的/O 。/O 从/O 以前/O 美国/GPE 扶持/O 的/O 吴艳庭/PERSON 、/O 蒋该石/PERSON 、/O 撒大木/O 、/O 沙特/GPE 和/O 科威特/GPE 王室/O 等/O 大大小小/O 的/O 独裁这/O 就/O 可以/O 看出/O ，/O 美国/GPE 并/O 不/O 是/O 真的/O 想/O 帮助/O 别的/O 国家/O 实现/O 民煮/O ，/O 就是/O 有/O 民煮/O 选举/O 制度/O 的话/O ，/O 也/O 要/O 以/O 是否/O 以/O 听/O 美国/GPE 话/O 为/O 依据/O 。/O 1958年/MISC 伊朗/DEMONYM 人民/O 推翻/O 把列维/O 国王/O ，/O 组成/O 民选/O 政府/O ，/O 但/O 由于/O 该/O 政府/O 不/O 听/O 美国/GPE 话/O ，/O 美国/GPE 马上/O 组织/O 中情局/ORGANIZATION 将/O 其/O 推翻/O ，/O 让/O 国王/O 统治/O 复辟/O 。/O 同样/O ，/O 为了/O 扶持/O 苏哈托/PERSON 毒菜/O 政权/O 上台/O ，/O 在/O 中情局/ORGANIZATION 的/O 情报/O 帮助/O 下/O ，/O 苏哈托/PERSON 将/O 有/O 近/O 四百万/MISC 人/O 的/O 印泥/O gcd/O 给/O 消灭/O 了/O ，/O 这/O 比/O 蒋gai石/PERSON 的/O 四一二/MISC 的/O 规模/O 要/O 大/O 多/O 了/O 。/O 这/O 种/O 大/O 规模/O 的/O 群体/O 灭绝/O 罪行/O ，/O 霉国/O 和/O 其他/O 西方/O 国家/O 当时/O 几乎/O 不置一词/O ，/O 相反/O 却/O 为/O 其/O 百般/O 辩解/O 。/O 如果说/O 这/O 是/O 历史/O 的话/O ，/O 那么/O 在/O 对待/O 最近/O 的/O 委内瑞拉/GPE 和/O 伊朗/GPE 这/O 个/O 问题/O 上/O ，/O 说明/O 了/O 美国/GPE 在/O 推行/O 民主/O 上/O 的/O 虚伪性/O 和/O 双重/O 标准/O 。/O 伊朗/GPE 国家/O 至少/O 在/O 中东/LOCATION 是/O 一/O 个/O 民煮/O 国家/O ，/O 尽管/O 这/O 个/O 国家/O 在/O 民煮/O 制度/O 上/O 有/O 些/O 问题/O ，/O 比如/O 政教和一/O 。/O 但/O 相比/O 其他/O 中东/LOCATION 国家/O ，/O 伊朗/GPE 是/O 最/O 民主/O 的/O 国家/O 。/O 但/O 霉国/O 不断/O 的/O 指责/O 伊朗/GPE 的/O 独裁/O ，/O 最近/O 有/O 人/O 直白/O 的/O 说/O ，/O 不/O 是/O 说/O 伊朗/GPE 的/O 民主/O 是/O 假/O 的/O ，/O 而/O 是/O 伊朗/GPE 不/O 符合/O 美国/GPE 的/O 利益/O 。/O 至于/O 委内瑞拉/GPE 的/O 事情/O ，/O 就/O 更/O 不必/O 说/O 了/O 。/O 那些/O JY/O 一/O 听/O 我/O 说/O ，/O 美国/GPE 不/O 是/O 为了/O 民主/O ，/O 而/O 是/O 为了/O 利益/O 。/O 他们/O 就/O 叫嚣/O 我/O 是/O 维护/O 独裁/O 的/O 。/O 其实/O 维护/O 独裁/O 只/O 对/O 美国/GPE 有利/O ，/O 而/O 对/O 中国/DEMONYM 人民/O 不利/O 。/O 因为/O 专制/O 政权/O 不/O 用/O 对/O 人民/O 负责/O ，/O 所以/O 其/O 领导/O 集团/O 才/O 能/O 更/O 好/O 的/O 被/O 美国人/DEMONYM 收买/O ，/O 成为/O 美国/GPE 的/O 买办/O 利益/O 的/O 代表/O 而已/O 。/O 独裁者/O 投靠/O 以/O 美国/GPE 为首/O 的/O 帝国主义/O 国家/O ，/O 是/O 因为/O 独裁者/O 在/O 国内/O 统治/O 薄弱/O ，/O 根基/O 不/O 稳/O （/O 因为/O 不/O 建立/O 在/O 主权/O 在/O 民/O 原则/O 上/O 的/O 政府/O 是/O 没有/O 力量/O 的/O ）/O 。/O 所以/O 中东/LOCATION 独裁/O 的/O 王室/O 只有/O 靠/O 美国/DEMONYM 的/O 驻军/O 才/O 能/O 维护/O 其/O 反动/O 统治/O 。/O 这/O 为/O 中外/O 历史/O 所/O 证明/O ，/O 包括/O 过去/O 的/O 、/O 现在/O 的/O 和/O 将来/O 的/O 历史/O 。/O 历史/O 已经/O 证明/O ，/O 跟/O 在/O 美国/GPE 屁股/O 后面/O 摇尾乞怜/O 的/O 国家/O 大都/O 是/O 独裁/O 政权/O 。/O 所以/O ，/O 要/O 想/O 建立/O 民主/O 社会/O 的/O ，/O 就/O 要/O 必须/O 打倒/O 大大小小/O 的/O 独裁者/O ，/O 不/O 能/O 让/O 他们/O 为恶/O 百姓/O 。/O 这/O 要/O 依靠/O 自己/O 的/O 力量/O ，/O 只/O 看中/O 所谓/O 的/O 国外/O 的/O 力量/O 而/O 看/O 不/O 起/O 人民/O 的/O 力量/O ，/O 不/O 是/O 真正/O 的/O 民主/O 制度/O 的/O 信仰者/O 。/O 霉国/O 很/O 民主/O ，/O 萨达姆/PERSON 被/O 它/O 皿诛/O 了/O ，/O 卡扎菲/PERSON 被/O 它/O 冥煮/O 了/O ，/O 许多/O 不/O 跟/O 它/O 屁股/O 后面/O 哼哼唧唧/O 的/O 都/O 或/O 即将/O 被/O 它/O 冥煮/O 。/O 我/O 是/O 美国人/DEMONYM ，/O 我/O 引导/O 中国/GPE 一些/O 白痴们/O 人性/O 私/O ，/O 但/O 他们/O 还是/O 认为/O 我/O 来/O 中国/GPE 是/O 无私/O 送/O mz/O 的/O ，/O 说明/O 他们/O 真的/O 白痴/O 。/O 奥巴马/PERSON 要求/O 中国/GPE 开放/O 南海/LOCATION 航行/O 自由权/O 和/O 大幅度/O 提高/O 人民币/O 汇率/O ，/O 这/O 两/MISC 个/O 要求/O 的/O 实质/O ，/O 是/O 公开/O 要求/O 中国/GPE 放弃/O 领土/O 主权/O 和/O 经济/O 主权/O 。/O 美国/GPE 民主/O 是/O 千真万确/O 的/O ，/O 这/O 点/O 毛左们/O 也/O 要/O 承认/O ，/O ，/O 但/O 那/O 是/O 对/O 资产阶级/O 的/O 民主/O 。/O 帝国主义/O 的/O 凶残/O 本性/O 是/O 不/O 会/O 因为/O 物资/O 科技/O 的/O 发展/O 而/O 泯灭/O 。/O 没有/O 救世主/O ，/O 都/O 只/O 靠/O 自己/O ！/O 国/O 与/O 国/O 之间/O 利益/O 最/O 大/O ，/O 榜样/O 也/O 只/O 是/O 一/O 部分/O 。/O 盲目/O 照搬/O ，/O 那/O 就/O 是/O 盲目/O 找死/O 了/O ！/O 幼稚/O 的/O 很/O 。/O 。/O 。/O 促进/O 民主/O ，/O 是/O 为了/O 中华/DEMONYM 民族/DEMONYM 的/O 利益/O ，/O 不/O 是/O 为了/O 美国/GPE 的/O 利益/O 。/O 我们/O 想要/O 民主/O ，/O 与/O 美国/GPE 何干/O ？/O 美国/GPE 如果/O 愿意/O 帮助/O 中国/GPE 实现/O 民主/O ，/O 那么/O 何/O 罪/O 之/O 有/O ？/O 我们/O 可以/O 接受/O 苏联/GPE 的/O 共产主义/O ，/O 为什么/O 不/O 可以/O 接受/O 美国/GPE 的/O 民主/O 自由/O ？/O 美国/GPE 有/O 美国/DEMONYM 的/O 利益/O ，/O 中国/GPE 有/O 中国/GPE 的/O 利益/O ，/O 各/O 国/O 有/O 各/O 国/O 的/O 利益/O 。/O 不/O 能/O 保护/O 自己/O 的/O 利益/O ，/O 是/O 自己/O 无能/O 。/O 比如/O 外蒙/O 。/O 站/O 在/O 国/O 与/O 国/O 对立面/O 而/O 言/O ，/O 霉国/O 真的/O 不/O 想/O 让/O 中国/GPE 民主/O ，/O 奥巴马/PERSON 说/O 要/O 学习/O 毛泽东/PERSON 来/O 管理/O 国家/O 就/O 是/O 最/O 好/O 的/O 证明/O 。/O 民主/O 是/O 先进/O 的/O 人类/O 文化/O ，/O 任何/O 敌视/O 中华/DEMONYM 民族/O 的/O 国家/O 都/O 不/O 想/O 让/O 你/O 掌握/O 了/O 人类/O 的/O 先进/O 文化/O ，/O 中国/GPE 的/O 汉女干们/O 更/O 是/O 。/O 美国/GPE 当然/O 希望/O 越来越/O 多/O 的/O 国家/O MZ/O ，/O 这/O 对/O 美国/GPE 的/O 好处/O 太/O 大/O 了/O 。/O 你/O 说/O 美国人/DEMONYM 要/O 想/O 赚/O 钱/O ，/O 从/O 哪/O 赚/O 啊/O ，/O 当然/O 是/O 通过/O 市场/O ，/O 其他/O 国家/O 人/O 越/O 有/O 钱/O ，/O 美国人/DEMONYM 就/O 可以/O 卖/O 更/O 多/O 的/O 货/O 。/O 可/O 该/O 搞/O 的/O 国家/O 都/O 搞/O 了/O ，/O 如果/O 想/O 扩大/O 市场/O ，/O 你/O 就/O 的/O 吧/O 那些/O 神马/O 独裁/O 国家/O ，/O 先/O 高成/O MZ/O ，/O 让/O 他/O 走/O 市场话/O 的/O 道路/O ，/O 这样/O 那些/O 国家/O 的/O 民众/O 消费力/O 提高/O 了/O ，/O 美国/GPE 货/O 就/O 卖/O 的/O 更/O 多/O 了/O 。/O 当然/O ，/O 你/O 最好/O 想/O 天朝/O 一样/O ，/O 只/O 搞/O 低端/O 货/O ，/O 别/O 搞/O 高/O 科技/O ，/O 省的/O 和/O 美国/GPE 货/O 形成/O 竞争/O 。/O 另/O 一/O 方面/O ，/O 其他/O 国家/O 民众/O 生活/O 水平/O 提高/O 了/O ，/O 受/O 教育/O 程度/O 也/O 会/O 提高/O ，/O 反/O 美/GPE 的/O 激情/O 也/O 就/O 没/O 就没/O 那么/O 高/O 了/O 。/O 谁/O 没/O 事/O 放/O 着/O 好/O 日子/O 不/O 过/O 去/O 当/O 人弹/O 啊/O 。/O 中东/LOCATION 为啥/O 反/O 美/GPE 严重/O ，/O 除了/O 以色列/GPE 的/O 原因/O ，/O 显然/O 贫穷/O ，/O 文化/O 程度/O 不/O 高/O ，/O 高/O 失业率/O （/O 听/O 凤凰/O 大/O 讲堂/O ，/O 中东/LOCATION 很多/O 国家/O 失业率/O 长其/O 百分之三四十/MISC ，/O 也/O 不/O 奇怪/O ，/O 没/O 工业话/O ，/O 哪/O 有/O 地方/O 吸收/O 就业/O 啊/O ！/O ）/O 为/O 民族主义/O 提供/O 了/O 土壤/O 。/O 所以/O 无论/O 从/O 哪/O 方面/O 说/O ，/O 一/MISC 个/O MZ/O 的/O 世界/O ，/O 对/O 美国人/DEMONYM 都/O 是/O 有利/O 无害/O 的/O 。/O 除了/O 卖/O 货/O ，/O 也/O 更/O 安全/O 。/O 如今/O 台湾/GPE 回归/O 中国/GPE 其实/O 并/O 不/O 是/O 一/O 个/O 难/O 事情/O 祖国/O 边疆/O ，/O 万/O 里/O 河山/O ；/O 从/O 喜马拉雅山/LOCATION 到/O 南海/LOCATION 诸/O 岛/O ，/O 从/O 新疆/GPE 雪山/O 到/O 日月潭/LOCATION ，/O 我们/O 的/O 边疆/O 延绵不绝/O 。/O 60多/MISC 年/MISC 前/MISC ，/O 国民党/O 蒋介石/PERSON 败退/O 过/O 海峡/LOCATION 到/O 了/O 对岸/O 台湾/GPE 宝岛/O 。/O 一/MISC 曲/O 中国/GPE 之/O 最/O ，/O 最/O 大/O 的/O 岛屿/O 是/O 宝岛/O 台湾/GPE ，/O 凝聚/O 了/O 13亿/MISC 同胞/O 的/O 心血/O 的/O 岛屿/O ，/O 有/O 多少/O 中华/DEMONYM 儿女/O 期盼/O 台湾/GPE 早日/O 归来/O 。/O 这/O 是/O 一/O 个/O 非常/O 敏感/O 的/O 话题/O ，/O 台湾/GPE 问题/O 应该/O 如何/O 处理/O ，/O 不/O 仅仅/O 是/O 困扰/O 大陆/GPE 同胞/O ，/O 同样/O 台湾/GPE 同胞/O 也/O 一直/O 在/O 找寻/O 出路/O 。/O 上/O 个/O 世界/O 80年代/MISC ，/O 北京/GPE 大陆/GPE 方面/O 曾经/O 为了/O 收回/O 台湾/GPE ，/O 发动/O 台海/LOCATION 一/MISC 战/MISC ，/O 结果/O 双方/O 都/O 没有/O 得到/O 一/O 个/O 满意/O 结果/O 。/O 反而/O 双方/O 损失/O 惨重/O 也/O 有/O 大批/O 的/O 死伤/O 。/O 今天/MISC 笔者/O 在/O 中华/MISC 论坛/MISC 看到/O 一/O 篇/O 帖子/O ，/O 发帖者/O 称/O 台湾/GPE 地区/O 领导人/O 马英九/PERSON 在/O 2010年/MISC 的/O 新年/O 贺词/O 上/O 发言/O 打碎/O 了/O 和平/O 统一/O 的/O 梦想/O ，/O 大陆/GPE 方面/O 唯有/O 一/O 战/O 方/O 能/O 统一/O 。/O 起初/O 我/O 看/O 帖子/O 并/O 没有/O 得到/O 什么/O 异议/O ，/O 然而/O 有/O 一/O 位/O 朋友/O 为/O 我/O 指点迷津/O 。/O 他/O 表示/O 台湾/DEMONYM 民众/O 此时/O 此刻/O 还是/O 有所/O 期待/O ，/O 台湾/GPE 问题/O 应该/O 是/O 一/O 个/O 重大/O 的/O 事情/O ，/O 对/O 台湾/DEMONYM 人民/O 来说/O 必须/O 有/O 一/O 个/O 适合/O 的/O 时机/O 那/O 才/O 能/O 归回/O 。/O 不错/O ，/O 由于/O 两/LOCATION 岸/LOCATION 人民/O 制度/O 的/O 不同/O ，/O 生活/O 习惯/O 的/O 不同/O 法制/O 和/O 社会/O 观念/O 都/O 不/O 一样/O 。/O 倘若/O 一时间/O 台湾/DEMONYM 主权/O 收回/O ，/O 会/O 因为/O 两/MISC 岸/O 之间/O 存在/O 巨大/O 的/O 矛盾/O 而/O 发生/O 纷争/O 。/O 因此/O 合理/O 的/O 安排/O 解决/O ，/O 一/O 种/O 更加/O 有效/O 的/O 解决/O 制度/O 应该/O 出现/O 。/O 当年/O 邓小平/PERSON 通知/O 提出/O 的/O 港人/O 治/O 港/O ，/O 澳人/DEMONYM 治/O 澳/GPE ，/O 也就是/O ``/O 一/O 国/O 两/MISC 制/O ''/O 的/O 伟大/O 方针/O 为/O 我们/O 提供/O 了/O 一/O 个/O 非常/O 良好/O 的/O 决策/O 。/O 但是/O 台湾/GPE 问题/O 又/O 不同于/O 香港/GPE 澳门/GPE 问题/O ，/O 台湾/GPE 实际上/O 并/O 没有/O 分割/O 出去/O ，/O 如今/O 治理/O 台湾/GPE 的/O 依然/O 是/O 中国人/DEMONYM ，/O 是/O 炎黄子孙/O ，/O 并/O 不/O 是/O 外强/O 。/O 香港/GPE 和/O 澳门/GPE 是/O 被/O 清/O 政府/O 出租/O 而/O 不/O 是/O 出售/O ，/O 因此/O 回归/O 只/O 是/O 一/O 个/O 时间/O 上/O 的/O 问题/O ，/O 是/O 一/O 个/O 社会/O 性质/O 的/O 问题/O 。/O 如今/O 台湾/GPE 回归/O 中国/GPE 其实/O 并/O 不/O 是/O 一/O 个/O 难/O 事情/O ，/O 我们/O 最/O 重要/O 的/O 事情/O 就/O 是/O 安抚/O 民心/O 。/O 必须/O 是/O 让/O 台湾人/DEMONYM 知道/O 他们/O 和/O 祖国/O 统一/O 之后/O 并/O 不/O 会/O 改变/O 他们/O 的/O 生活/O ，/O 并/O 不/O 会/O 打破/O 他们/O 的/O 安宁/O 的/O 社会/O 现状/O 。/O 反而/O 因为/O 双方/O 的/O 统一/O 台湾/DEMONYM 人民/O 可以/O 受益/O 。/O 台湾/GPE 其实/O 就/O 是/O 中国人/DEMONYM 在/O 管理/O ，/O 并/O 不/O 是/O 什么/O 外国人/O 在/O 管理/O ，/O 现在/O 如今/O 我们/O 应该/O 放开/O 一点/O ，/O 以/O 另外/O 一/O 种/O 形式/O 对/O 台湾/GPE 行使/O 主权/O 。/O 我们/O 不/O 能/O 强行/O 使用/O 武力/O 逼迫/O 台湾/GPE 回归/O ，/O 因为/O 那/O 就/O 是/O 中国人/DEMONYM 打/O 中国人/DEMONYM ，/O 最/O 好/O 的/O 方法/O 就/O 是/O 和平/O 的/O 方针/O 。/O 让/O 台湾/DEMONYM 人民/O 看到/O 大陆/GPE 友好/O 的/O 一/O 面/O 。/O 现如今/O ，/O 我们/O 大陆/LOCATION 地区/O 有/O 很多/O 地方/O 的/O 法制/O 还/O 不/O 健全/O ，/O 因为/O 地方/O 政府/O 和/O 一些/O 商人/O 的/O 勾结/O ，/O 造成/O 很多/O 群众/O 的/O 合法/O 利益/O 被/O 侵害/O 。/O 比如/O ，/O 某/O 个/O 地方/O 的/O 房地产/O 开发商/O 为了/O 夺得/O 一/MISC 块/O 土地/O 擅自/O 将/O 居民/O 的/O 房屋/O 无/O 条件/O 的/O 拆除/O 。/O 这/O 种/O 的/O 行为/O 就/O 伤及/O 了/O 无辜/O ，/O 而/O 当/O 受害者/O 需要/O 上诉/O 的/O 时候/O 就/O 面临/O 了/O 一/O 个/O 巨大/O 的/O 问题/O 那/O 就/O 是/O 官商/O 勾结/O ，/O ，/O 让/O 受害者/O 的/O 生活/O 根本/O 就/O 无法/O 得到/O 保障/O 。/O 这样子/O 的/O 事情/O 被/O 台湾/DEMONYM 同胞/O 看到/O 了/O ，/O 他们/O 自然而然/O 不/O 愿意/O 和/O 大陆/GPE 统一/O 。/O 一/O 个/O 普通/O 居民/O 连/O 最/O 基本/O 的/O 生活/O 安全/O 都/O 没有/O 保障/O ，/O 台湾/GPE 同胞/O 怎么/O 敢/O 相信/O 回归/O 后/O 他们/O 会/O 受到/O 怎么样/O 的/O 待遇/O 呢/O ！/O ？/O 其实/O 这样/O 的/O 事情/O 在/O 国内/O 也/O 不/O 是/O 所有/O 的/O 地方/O 都/O 有/O 发生/O ，/O 而/O 是/O 极少/O 个别/O 地区/O 的/O 贪污/O 腐败/O 导致/O 。/O 我们/O 有/O 能力/O 完全/O 杜绝/O 这样/O 的/O 事情/O 发生/O 。/O 要/O 想/O 台湾/GPE 早日/O 回归/O ，/O 我们/O 首先/O 要/O 做/O 的/O 事情/O ，/O 就/O 是/O 早日/O 建立/O 胡/PERSON 主席/O 提出/O 的/O 和谐/O 社会/O 。/O 而且/O 我们/O 还/O 应该/O 有/O 一/O 个/O 比/O ``/O 一/O 国/O 两/MISC 制/O ''/O 更加/O 完美/O 的/O 方针/O ，/O 那样/O 的话/O ，/O 解决/O 台湾/GPE 问题/O 指日可待/O 。/O 楼主/O 的/O ``/O 统一/O ''/O 理论/O 只不过/O 是/O 一厢情愿/O 的/O 自我/O 安慰/O 。/O 我们/O 的/O 出发点/O 事/O 好/O 的/O ，/O 惠台/O 政策/O 让/O 台湾/DEMONYM 民众/O 得到/O 好处/O ，/O 我么/O 的/O 经济/O 发展/O 到/O 比/O 台湾/GPE 好/O ，/O 我们/O 的/O 民主/O 发展/O 的/O 比/O 台湾/GPE 更/O 民主/O ，/O 于是乎/O 台湾/GPE 的/O 绿营/O 被/O 感动/O 、/O 被/O 吸引/O ，/O 他们/O 就/O 会/O 情愿/O 回归/O 大陆/GPE ，/O 支持/O 统一/O 了/O 。/O 问题/O 并/O 不/O 是/O 这么/O 简单/O 。/O 他们/O 要求/O 的/O 是/O 主权/O ，/O 尊重/O -/O 尊重/O 台湾/GPE 的/O 主权/O 地位/O ，/O 这样/O 的/O 尊重/O 实质/O 就/O 是/O 承认/O 他们/O 的/O 台独/GPE 地位/O ，/O 而/O 不/O 是/O 要求/O 大陆/GPE 给/O 他们/O 富裕/O 的/O 生活/O 和/O 民主/O 的/O 环境/O 。/O 台湾/GPE 的/O 地位/O 和/O 香港/GPE 、/O 澳门/GPE 不同/O ，/O 台湾/GPE 是/O 中国/GPE 内战/O 遗留/O 问题/O ，/O 或者说/O 是/O 内战/O 中/O 还/O 没/O 解放/O 的/O 地区/O 。/O 除非/O 台湾/GPE 领导人/O 幡然悔悟/O 举行/O 起义/O 或/O 投降/O 回归/O 祖国/O ，/O 否则/O 是/O 不/O 可能/O 和平/O 回归/O 的/O 。/O 台湾/GPE 问题/O 主要/O 不/O 在于/O 老百姓/O 的/O 统/O 独/O 意愿/O ，/O 关键/O 在于/O 台湾/GPE 领导人/O 的/O 决策/O 意志/O 。/O 但是/O 能/O 出现/O 一/O 个/O 主张/O 统一/O 的/O 领导人/O 吗/O ？/O 马英九/PERSON 的/O 不/O 统/O 、/O 不/O 独/O 、/O 不/O 武/O 方针/O 的/O 第一/MISC 项/O 就/O 明确/O 宣示/O 他/O 反对/O 统一/O 。/O 排除/O 统一/O 的/O 出路/O 是/O 什么/O 呢/O ？/O 不外乎/O 台湾/GPE 独立/O 或者/O 一/O 边/O 一/O 国/O 。/O 所以/O 不/O 要/O 被/O 马英九/PERSON 的/O ``/MISC 三/MISC 不/O ''/O 政策/O 所/O 迷惑/O 。/O 不/O 能/O 对/O 马英九/PERSON 抱/O 任何/O 统一/O 的/O 幻想/O 。/O 马/O 在/O 新年/MISC 讲话/O 中/O 明确/O 说/O ，/O 两/O 岸/O 政治/O 谈判/O 要/O 看/O 台湾/GPE 民意/O ，/O 要/O 看/O 国际/O 社会/O 的/O 态度/O 。/O 也就是说/O ，/O 即使/O 我/O 马英九/PERSON 同意/O ，/O 没有/O 美国/GPE 、/O 日本/GPE 后台/O 老板/O 批准/O 也/O 不/O 行/O 。/O 所以/O ，/O 我/O 认为/O 最终/O 解决/O 台湾/GPE 问题/O 的/O 手段/O 是/O 武力/O 统一/O 。/O 当然/O ，/O 我们/O 要/O 争取/O 和平/O 统一/O ，/O 但是/O 必须/O 准备/O 武力/O 统一/O 。/O 这/O 是/O 解放/MISC 战争/MISC 的/O 最后/O 一/O 仗/O 。/O 其实/O 大家/O 都/O 知道/O 武力/O 解决/O 台湾/GPE 问题/O 不/O 难/O ，/O 扔/O 几/O 个/O 导弹/O 就/O 搞掂/O 了/O ，/O 但是/O 战争/O 造成/O 的/O 破坏/O ，/O 只/O 会/O 令/O 到/O 双方/O 的/O 经济/O 发展/O 倒退/O 一/MISC 大/O 步/O ，/O 让/O 别人/O 笑话/O ，/O 凭心而论/O ，/O 台湾/GPE 比/O 大陆/GPE 经济/O 发达/O 很/O 多/O ，/O 如果/O 是/O 外国人/O 在/O 统治/O 的/O ，/O 这/O 仗/O 早/O 就/O 已经/O 开打/O 了/O ，/O 就是/O 因为/O 它/O 是/O 自家人/O 在/O 统治/O ，/O 虽然/O 是/O 有点/O 乱/O 来/O ，/O 但/O 还/O 有/O 哪/O 一点/O 情有可原/O ，/O 可/O 最/O 他吗/O 气人/O 的/O 就/O 是/O 竟然/O 用/O 哪/O 辛辛苦苦/O 凑来/O 的/O 钱/O 去/O 买/O 我们/O 最/O 大/O 的/O 敌人/O 军火/O ，/O 大陆/GPE 要/O 动/O 你/O ！/O 早/O 就/O 可以/O 动/O 你/O ！/O 随时/O 都/O 可以/O 动/O 你/O ！/O 大陆/O 不/O 动/O 你/O ，/O 谁/O 会/O 动/O 你/O ？/O 谁/O 敢/O 先/O 动/O 你/O ？/O 难道/O 现今/O 最/O 横蛮/O 的/O 美国/GPE 佬/O 还/O 会/O 安/O 你/O 有/O 恐怖/O 嫌疑/O 而/O 驻兵/O ，/O 如果/O 这样/O 我们/O 共产党/ORGANIZATION 的/O 军队/O 也/O 不/O 会/O 答应/O 吧/O ，/O 根本/O 都/O 没/O 必要/O 买/O 哪些/O 人家/O 淘汰/O 的/O 东东/O ，/O 如果/O 你/O 安安定定/O 的/O 发展/O ，/O 把/O 军防/O 的/O 钱/O 都/O 放/O 在/O 地方/O 建设/O 和/O 福利/O 方面/O 还/O 会/O 得到/O 大陆/GPE 的/O 默许/O ，/O 叫/O 你/O 回归/O 你/O 还/O 可以/O 一/O 拖/O 再/O 拖/O ，/O 可/O 你/O 搞/O 这么/O 多/O 小/O 动作/O 只/O 会/O 更加/O 引起/O 大陆/GPE 动/O 你们/O 的/O 决心/O 加强/O 台胞/DEMONYM 的/O 民族/O 认同感/O ，/O 保持/O 发展/O 势头/O ，/O 国/O 之/O 幸/O ，/O 中华/DEMONYM 民族/O 之/O 幸/O ，/O 万/MISC 代/O 子孙/O 之/O 幸/O 。/O 台/O 应/O 以/O 经济/O 建设/O 为/O 中心/O ，/O 不/O 益/O 用/O 武力/O 相/O 抗衡/O 。/O 弹丸之地/O 穷兵黩武/O ，/O 徒自/O 劳命伤财/O ，/O 台胞/DEMONYM 之/O 祸/O 耳/O ！/O 台胞/DEMONYM 啊/O ，/O 千万/O 别/O 做出/O 让/O 亲者/O 痛/O ，/O 让/O 仇者/O 快/O 的/O 举动/O ！/O 政治/O 是/O 一/O 场/O 游戏/O ，/O 直/O 观/O 台岛/LOCATION ，/O 依然/O 国人/O 治/O 岛/O ，/O 表面上/O 并/O 没有/O 落入/O 他国/O ，/O 实际上/O 比/O 他国/O 统治/O 更/O 难/O ，/O 为何/O ？/O 因为/O 大家/O 都/O 是/O 中国人/DEMONYM ，/O 内讧/O 内耗/O 是/O 国民/O 思维/O 干扰/O 的/O 主要/O 因素/O ，/O 如果/O 没有/O 强大/O 的/O 国际/O 环境/O ，/O 很/O 难/O 说/O 什么/O 时候/O 统一/O （/O 国际/O 约定/O 时间/O 已经/O 没用/O ）/O 大/O 国/O 强权/O 已经/O 打破/O 了/O 二战/MISC 后/O 的/O 世界/O 公约/O ，/O 所以/O ，/O ``/O 一/O 战/O ''/O 是/O 借/O 武力/O 造/O 舆论/O ，/O 实现/O 和平/O 统一/O 的/O 最好/O 办法/O 。/O 网友/O 网民/O 都/O 别/O 相信/O 其他/O 的/O 观点/O ，/O 最/O 重要/O 的/O 是/O ，/O 暗中/O 合璧/O ，/O 有/O 战/O 有/O 机/O ，/O 适可而止/O ，/O 达到/O 统一/O 。/O 对/O 台/GPE 问题/O ，/O 其实/O 是/O 岛政/O 主体/O 的/O 思维/O 观念/O 问题/O ，/O 只要/O 想通/O 了/O ，/O 其实/O 陆/O 岛/O 一致/O ，/O 海峡/LOCATION 通道/O 全/O 归/O 海岛/O 也/O 未必/O 不/O 可/O ，/O 两/O 岸/O 根本/O 不/O 用/O 内耗/O ，/O 全心/O 治国/O ，/O 力求/O 民族/O 复兴/O ，/O 彼此/O 有益/O ，/O 何乐不为/O ？/O ！/O ！/O ！/O 无意中/O 在/O 某/O 领导/O 电脑/O 里/O 得到/O 了/O 这个/O ，/O 应该/O 还/O 是/O 个/O 草稿/O 。/O 怪不得/O 平时/O 各/O 个/O 点/O 的/O 检查/O ，/O 现在/O 这/O 个/O 时间/O 都/O 窝/O 家里/O ，/O 原来/O 是/O 在/O 等/O 人/O 送/O 钱/O 上门/O 啊/O 。/O 现在/O 年底/O 了/O 还/O 有/O 人/O 送到/O 桌/O 上/O ，/O 怪不得/O 都/O 不/O 想/O 出来/O ，/O 都/O 想/O 呆/O 家里/O 当/O 领导/O 呢/O 。/O 可/O 咱们/O 普通/O 老百姓/O 呢/O ？/O 还/O 有/O 给/O 甲方/O 、/O 设计/O 和/O 监理/O 的/O ，/O 我/O 就/O 不/O 曝光/O 了/O ，/O 项目/O 经理/O 对/O 我/O 还/O 算/O 不错/O ，/O 就/O 不/O 公开/O 了/O 。/O 还是/O 从/O 设备/O 或/O 材料费/O 中/O 走账/O ？/O 送礼/O 也/O 是/O 个/O 技术/O 活/O 这/O 个/O 年底/O 红包/O 貌似/O 也/O 不/O 多/O 啊/O ，/O 没/O 看/O 都/O 是/O 什么/O 什么/O 主席/O 主任/O 书记/O 啥/O 的/O 么/O --/O 这个/O 值得/O 查/O 一/O 查/O !/O 
就/O 是/O 不/O 知/O 有关/O 部门/O 肯/O 作为/O 不/O 。/O 要不/O 怎么/O 人人/O 都/O 想/O 当/O 领导/O 呢/O 。/O 我/O 就/O 是/O 财务部/O 经理/O ，/O 论/O 地位/O 不/O 可能/O 比/O 其他/O 部门/O 低/O ，/O 别的/O 部长/O 都/O 是/O 2000/MISC ，/O 财务部/O 部长/O 是/O 1500/MISC ，/O 可能/O 么/O ？/O 这/O 是/O 假/O 账/O 吧/O ?/O 
难怪/O 有/O 人/O 建议/O ，/O 评为/O 廉政/O 先进/O 单位/O ！/O 看看/O 我们/O 的/O 一/O 人/O 当道/O 鸡犬升天/O .../O 这/O 个/O 事情/O 很/O 正常/O ，/O 在/O 大/O 国企/O 里面/O 都/O 是/O 这样/O ，/O 比如/O 中铁/ORGANIZATION 中交/ORGANIZATION 中建/ORGANIZATION 等等/O 有/O 名/O 有/O 姓/O ,/O 建议/O 当地/O 纪委/O 介入/O 调查/O ,/O 如/O 属实/O 可/O 评为/O 廉洁/O 自律/O 先进/O 集体/O .../O ./O 
